8|2|2|cara
8|5|4|cruz
7|2|3|cruz
3|3|1|cruz
K|2|4|cara
0|6|1|cruz
8|1|6|cruz
Q|1|2|cruz
4|5|3|cara
6|1|4|cruz
10|3|5|cruz
6|4|6|cruz
5|1|1|cara
4|3|6|cruz
J|6|5|cruz
9|4|1|cara
2|2|5|cruz
10|2|1|cara
7|2|6|cruz
9|2|2|cruz
A|3|2|cara
K|2|4|cruz
4|2|6|cruz
A|2|1|cruz
4|5|3|cara
10|2|5|cruz
Q|3|2|cara
10|4|3|cruz
6|6|3|cara
4|6|1|cara
4|5|5|cruz
3|6|1|cruz
Q|6|2|cara
2|5|5|cara
K|3|5|cara
3|4|5|cara
3|4|3|cara
Q|2|4|cara
2|1|4|cara
7|3|2|cruz
5|1|6|cara
A|2|1|cruz
Q|3|6|cruz
7|6|4|cara
8|5|5|cara
7|1|2|cruz
7|6|6|cruz
7|4|3|cruz
4|5|3|cara
Q|3|5|cruz
A|6|6|cruz
9|1|4|cruz
K|6|1|cruz
8|2|2|cara
4|6|2|cruz
8|5|3|cruz
7|3|5|cruz
2|5|6|cruz
7|6|1|cara
7|1|6|cara
K|3|5|cruz
8|1|6|cara
4|6|3|cruz
3|2|1|cara
K|3|3|cruz
5|1|4|cruz
8|6|1|cara
6|4|6|cara
J|3|4|cruz
A|5|2|cara
J|5|3|cara
9|4|5|cruz
7|6|1|cruz
A|2|4|cruz
9|3|3|cara
A|1|1|cruz
2|5|4|cara
8|5|4|cara
6|2|3|cara
6|3|1|cara
A|4|4|cara
2|5|4|cruz
10|1|4|cara
A|3|3|cara
8|2|5|cruz
6|3|2|cruz
Q|4|6|cruz
3|3|4|cara
0|3|2|cruz
4|6|3|cruz
4|3|4|cara
6|4|3|cara
8|2|5|cruz
9|2|3|cruz
7|2|3|cara
J|6|5|cruz
10|3|5|cruz
10|6|3|cruz
K|4|1|cruz
10|5|3|cara
9|5|2|cara
4|2|3|cruz
10|2|3|cruz
J|1|4|cruz
2|4|6|cara
0|2|3|cara
Q|4|5|cara
4|1|5|cara
J|3|2|cara
K|2|5|cruz
9|2|3|cruz
10|6|4|cruz
10|1|6|cara
7|1|2|cara
K|5|1|cara
K|2|1|cara
5|6|3|cruz
K|4|6|cara
2|4|1|cara
2|4|5|cara
J|6|6|cara
8|3|3|cruz
K|1|2|cruz
9|2|6|cruz
4|4|3|cruz
9|5|5|cara
6|4|6|cara
9|2|3|cruz
9|2|3|cruz
8|2|6|cruz
9|1|1|cruz
J|5|5|cara
7|6|6|cruz
2|1|5|cruz
J|2|5|cara
10|2|6|cruz
9|4|2|cruz
4|6|1|cara
K|1|1|cruz
J|1|2|cruz
3|1|1|cruz
5|3|4|cruz
5|5|5|cara
2|5|6|cara
3|4|3|cara
0|1|1|cara
J|4|6|cara
Q|6|6|cruz
7|1|4|cruz
J|4|3|cara
A|2|1|cruz
6|4|2|cruz
8|4|6|cara
A|6|3|cara
6|1|1|cruz
6|3|3|cara
5|2|6|cara
Q|6|4|cruz
J|3|1|cara
K|1|1|cara
9|1|5|cara
4|2|2|cruz
8|4|4|cruz
3|3|2|cara
4|5|1|cara
0|2|3|cruz
2|4|3|cara
2|3|4|cruz
5|3|5|cara
2|6|1|cruz
Q|4|1|cara
3|5|6|cara
4|6|4|cruz
5|1|5|cruz
Q|5|1|cara
A|2|2|cara
10|6|5|cara
J|4|6|cara
7|6|1|cara
6|6|4|cara
10|6|3|cara
K|2|1|cruz
J|1|1|cara
4|4|6|cruz
3|2|2|cara
A|5|4|cruz
Q|1|3|cara
5|2|5|cara
6|6|1|cruz
J|6|2|cruz
5|3|3|cara
Q|3|4|cara
6|5|3|cara
7|2|6|cruz
0|3|4|cara
Q|3|5|cara
10|5|4|cara
7|6|6|cara
3|1|1|cruz
5|5|5|cruz
7|1|3|cara
7|6|2|cara
4|3|3|cruz
7|2|3|cara
10|5|3|cara
3|1|4|cara
6|5|1|cruz
7|3|6|cara
K|1|4|cara
3|2|3|cruz
7|6|6|cruz
9|1|2|cara
A|4|2|cruz
10|6|5|cara
7|4|6|cruz
7|4|4|cara
2|3|2|cara
8|4|6|cruz
7|6|6|cara
8|3|6|cruz
2|2|4|cara
6|1|3|cruz
J|6|4|cara
2|3|1|cruz
10|5|5|cara
6|6|1|cruz
8|4|1|cara
A|4|6|cara
2|1|2|cara
A|4|1|cara
Q|2|4|cruz
K|1|2|cruz
Q|5|3|cara
A|5|6|cruz
5|2|1|cara
2|1|2|cruz
8|6|1|cara
4|5|2|cara
6|3|6|cruz
9|2|5|cruz
3|5|1|cruz
10|5|4|cruz
9|4|6|cruz
8|3|2|cara
J|5|1|cara
9|2|1|cruz
K|4|1|cruz
K|3|6|cruz
8|3|4|cara
J|4|1|cara
6|2|5|cruz
4|6|5|cara
2|4|5|cara
A|2|2|cruz
Q|5|2|cruz
J|2|3|cruz
A|5|5|cara
Q|2|5|cruz
6|3|1|cruz
3|3|6|cruz
9|2|4|cruz
10|2|6|cara
2|6|5|cruz
7|6|5|cara
7|5|6|cara
J|3|4|cruz
10|5|3|cruz
6|2|1|cruz
K|6|6|cara
J|2|3|cruz
0|2|3|cara
7|2|6|cara
2|1|4|cara
K|1|6|cruz
8|3|1|cara
0|2|3|cara
7|6|2|cara
5|4|1|cara
6|6|1|cara
4|5|3|cruz
4|6|1|cruz
6|1|6|cara
Q|3|3|cruz
5|2|5|cara
2|1|6|cara
7|6|6|cara
9|3|6|cara
A|4|3|cara
10|4|5|cruz
3|6|6|cruz
5|2|3|cara
6|5|1|cruz
9|2|2|cara
6|1|4|cruz
3|4|1|cruz
0|1|1|cruz
9|5|2|cruz
6|5|4|cruz
2|1|3|cruz
7|3|5|cruz
A|5|5|cruz
7|1|1|cara
6|2|1|cara
6|2|1|cruz
Q|4|3|cruz
2|4|5|cruz
A|4|3|cara
4|3|6|cara
Q|2|6|cara
Q|2|5|cruz
A|4|1|cara
3|5|5|cara
K|1|6|cara
K|2|5|cara
A|2|4|cara
2|5|4|cruz
4|3|6|cruz
7|3|2|cara
4|4|3|cara
0|3|4|cruz
10|4|2|cara
A|5|2|cruz
6|3|6|cara
8|3|6|cruz
8|1|4|cruz
K|4|4|cruz
7|3|4|cara
4|6|5|cruz
J|5|6|cara
7|4|2|cara
3|1|5|cruz
10|4|6|cruz
3|6|2|cara
A|6|2|cara
9|2|2|cara
5|2|5|cara
7|4|1|cruz
6|2|4|cruz
3|1|6|cara
4|1|4|cara
A|3|3|cruz
5|6|6|cruz
10|5|5|cara
K|1|4|cruz
K|3|5|cara
7|1|1|cruz
10|5|3|cara
4|3|2|cruz
7|6|4|cruz
2|6|1|cara
8|4|6|cruz
K|4|3|cruz
K|6|4|cara
Q|3|6|cara
Q|4|6|cruz
9|1|5|cara
3|4|2|cruz
0|5|5|cruz
5|2|6|cruz
5|6|3|cruz
6|1|3|cara
Q|1|1|cara
4|5|3|cara
10|1|6|cruz
2|5|4|cara
K|4|4|cruz
A|6|2|cara
Q|1|6|cruz
10|6|5|cara
8|6|4|cruz
A|4|4|cara
Q|1|1|cara
8|2|6|cruz
10|3|5|cara
8|3|4|cara
8|5|4|cruz
2|3|6|cruz
K|1|3|cruz
K|1|4|cruz
3|6|4|cruz
J|4|1|cruz
5|2|5|cara
5|2|4|cara
A|3|6|cara
6|3|2|cruz
8|1|1|cara
10|2|2|cara
A|4|1|cara
Q|6|3|cara
10|4|3|cara
K|3|4|cara
8|5|4|cara
9|3|6|cara
8|2|3|cruz
7|1|6|cruz
Q|4|3|cara
8|2|4|cruz
4|1|2|cruz
2|2|4|cara
2|3|3|cara
7|4|6|cruz
4|5|5|cruz
2|6|5|cruz
4|3|6|cara
6|4|2|cruz
9|6|2|cara
5|1|3|cara
4|1|4|cruz
3|6|6|cara
7|5|3|cruz
Q|5|1|cara
10|2|6|cara
A|6|6|cruz
10|5|2|cruz
J|4|6|cruz
3|2|2|cara
10|1|2|cara
5|1|2|cara
5|1|3|cara
5|6|4|cara
8|6|1|cara
8|3|3|cara
10|2|1|cruz
0|6|3|cruz
10|4|3|cara
0|1|6|cruz
5|3|6|cruz
8|5|2|cara
10|6|5|cara
7|1|6|cara
8|6|1|cruz
6|2|5|cara
Q|4|5|cara
A|3|1|cara
5|6|1|cruz
A|6|5|cara
5|5|2|cara
A|6|4|cruz
9|1|4|cruz
9|3|2|cara
Q|5|4|cruz
3|1|4|cruz
7|5|5|cara
5|2|6|cruz
Q|6|4|cara
6|4|2|cruz
7|6|1|cara
6|5|2|cruz
A|1|6|cruz
A|1|4|cara
9|6|5|cara
7|6|5|cara
5|6|4|cruz
9|6|3|cara
7|3|1|cara
10|3|5|cara
5|1|5|cruz
6|1|6|cara
6|6|1|cara
10|4|5|cruz
8|2|2|cara
0|1|6|cara
6|2|2|cruz
7|6|3|cara
4|3|2|cara
10|4|5|cara
4|1|4|cruz
4|3|1|cara
5|4|4|cruz
A|4|1|cruz
3|3|6|cruz
9|5|3|cruz
3|6|4|cruz
K|6|5|cara
2|5|2|cara
9|6|4|cara
2|4|5|cara
3|1|3|cara
10|5|2|cara
10|2|2|cruz
5|2|6|cara
4|5|3|cruz
8|4|2|cara
4|1|6|cruz
A|1|6|cara
K|2|1|cara
J|6|2|cara
4|4|1|cruz
4|4|6|cara
8|3|3|cara
6|6|1|cruz
3|2|3|cara
10|6|3|cruz
Q|3|5|cara
6|5|6|cruz
Q|6|2|cruz
K|4|2|cruz
2|4|4|cruz
9|3|5|cruz
7|5|6|cara
10|3|3|cara
3|2|1|cruz
K|3|6|cara
Q|6|5|cruz
Q|6|3|cara
7|3|1|cara
5|4|4|cruz
8|2|6|cruz
10|5|1|cruz
A|1|5|cruz
10|3|3|cruz
4|6|1|cara
J|1|3|cara
5|5|5|cruz
4|2|1|cara
Q|3|4|cara
A|4|1|cara
A|4|4|cara
5|4|1|cruz
4|4|5|cruz
A|2|3|cara
2|3|2|cara
7|6|5|cruz
2|5|5|cara
8|3|3|cruz
3|6|1|cara
Q|2|5|cruz
5|3|4|cruz
4|2|1|cara
Q|3|1|cruz
7|5|1|cruz
4|3|4|cara
J|4|4|cara
3|3|2|cara
2|3|5|cruz
K|5|2|cara
J|6|6|cruz
8|5|5|cruz
6|2|5|cara
2|3|3|cruz
K|5|1|cruz
10|1|3|cruz
3|6|3|cruz
2|4|5|cruz
4|1|4|cara
K|4|1|cruz
2|4|2|cruz
2|2|1|cruz
9|1|6|cara
A|3|1|cruz
K|3|3|cruz
5|3|4|cara
J|5|5|cruz
K|2|6|cruz
K|3|4|cruz
J|3|1|cara
6|1|4|cara
2|2|4|cruz
10|4|3|cara
2|2|5|cara
10|1|2|cara
3|4|1|cara
5|3|6|cara
10|2|6|cruz
2|4|4|cruz
10|5|5|cruz
6|4|4|cara
5|5|4|cara
6|5|3|cruz
8|2|1|cara
6|3|2|cara
6|4|5|cruz
2|5|4|cara
A|2|1|cruz
K|4|6|cruz
2|4|3|cara
8|1|4|cruz
8|6|3|cara
0|5|5|cara
Q|1|4|cruz
4|2|3|cara
K|1|4|cara
2|5|4|cruz
4|2|2|cruz
8|5|5|cruz
J|1|4|cara
9|5|1|cara
J|2|2|cruz
10|2|1|cara
7|1|6|cara
2|1|3|cruz
5|4|5|cruz
2|3|3|cara
7|2|6|cara
4|1|4|cara
J|2|1|cara
9|2|2|cruz
Q|4|5|cruz
Q|1|3|cara
Q|6|1|cara
5|6|2|cruz
6|1|2|cruz
4|5|5|cruz
K|1|2|cruz
2|3|2|cruz
5|3|5|cruz
6|4|6|cruz
2|6|4|cara
6|3|1|cara
Q|3|3|cara
K|1|1|cruz
K|4|4|cara
8|2|3|cara
0|5|5|cruz
A|1|4|cruz
6|3|5|cara
J|6|4|cara
A|4|2|cruz
5|2|2|cara
2|3|5|cara
4|1|6|cruz
7|2|3|cara
A|3|5|cruz
10|5|5|cara
2|1|2|cruz
K|2|6|cara
0|4|3|cruz
A|6|2|cara
Q|5|5|cara
7|3|1|cara
K|5|4|cara
10|6|2|cara
10|3|2|cara
10|6|4|cara
7|3|3|cara
A|4|1|cruz
2|2|5|cara
8|4|6|cruz
6|3|3|cara
A|2|3|cara
4|6|1|cara
7|4|2|cruz
0|4|5|cara
4|3|3|cara
0|5|3|cara
3|2|3|cara
9|4|3|cruz
5|5|6|cara
7|3|2|cruz
7|4|5|cruz
8|6|3|cara
3|5|6|cruz
Q|1|1|cruz
0|4|3|cara
K|2|3|cara
Q|4|5|cara
4|5|5|cara
8|2|3|cruz
8|4|1|cara
4|3|5|cruz
3|2|2|cruz
0|3|2|cara
9|4|1|cruz
6|6|6|cruz
6|5|4|cruz
K|5|1|cruz
Q|5|6|cara
K|2|4|cruz
J|4|5|cara
A|4|5|cara
3|6|1|cara
9|1|5|cruz
Q|4|2|cruz
2|5|6|cruz
8|6|1|cruz
8|3|5|cara
0|3|2|cruz
A|6|1|cruz
5|5|5|cruz
10|3|3|cruz
6|1|1|cruz
K|1|2|cruz
7|3|2|cara
8|6|6|cruz
10|2|1|cruz
A|2|1|cruz
3|2|1|cara
10|4|2|cruz
Q|3|1|cruz
7|6|4|cruz
K|1|4|cruz
4|5|1|cruz
9|4|1|cruz
Q|1|4|cruz
J|6|1|cara
Q|1|3|cruz
3|1|1|cruz
5|6|2|cruz
A|2|1|cruz
9|1|6|cara
8|4|3|cruz
2|5|5|cruz
2|3|3|cruz
K|6|5|cara
A|6|4|cruz
5|6|5|cruz
7|6|2|cara
J|2|1|cruz
5|2|2|cara
7|5|5|cara
4|5|1|cruz
3|4|2|cruz
J|1|1|cara
5|5|1|cruz
4|4|5|cara
Q|3|1|cruz
8|4|6|cruz
5|6|6|cruz
8|6|1|cruz
9|3|6|cara
5|2|3|cara
2|1|3|cara
6|4|3|cruz
3|4|6|cruz
8|5|3|cruz
A|3|2|cruz
K|6|5|cruz
3|4|4|cruz
Q|4|5|cruz
6|3|4|cara
8|6|3|cara
7|2|3|cruz
4|6|1|cara
A|4|5|cruz
10|4|1|cruz
K|5|4|cara
4|4|4|cara
4|6|1|cruz
4|4|1|cara
Q|1|4|cruz
9|5|6|cruz
10|1|1|cara
J|6|1|cruz
A|2|6|cara
2|4|1|cruz
4|4|4|cruz
Q|4|1|cara
K|5|5|cara
9|4|3|cruz
2|4|5|cruz
6|4|3|cruz
6|4|2|cruz
A|2|1|cruz
0|6|1|cara
4|6|3|cruz
2|4|1|cruz
3|1|2|cruz
4|3|6|cruz
Q|2|6|cara
5|4|3|cruz
7|6|6|cruz
Q|4|5|cara
J|2|1|cruz
K|3|1|cara
J|4|3|cruz
9|1|5|cara
3|5|4|cara
9|2|1|cruz
5|5|3|cara
A|1|3|cruz
6|6|6|cruz
3|1|4|cruz
3|3|6|cara
3|5|5|cara
Q|6|6|cruz
10|6|4|cruz
J|1|1|cara
8|4|3|cara
K|3|1|cara
0|6|3|cara
4|5|1|cara
2|2|6|cruz
K|6|5|cara
2|4|1|cruz
2|1|5|cara
K|6|2|cruz
7|2|6|cruz
10|2|5|cruz
9|3|4|cruz
0|3|1|cruz
3|3|4|cara
6|5|3|cruz
4|5|3|cara
3|3|6|cara
10|6|6|cara
6|3|4|cruz
9|3|5|cruz
A|1|6|cruz
8|6|2|cruz
0|2|4|cara
2|3|2|cruz
6|1|4|cara
3|2|5|cruz
A|4|1|cara
7|4|2|cara
Q|5|2|cara
10|5|6|cara
4|6|2|cara
3|4|5|cara
4|5|1|cruz
7|3|2|cara
2|1|5|cara
5|1|5|cruz
2|2|4|cruz
3|2|6|cara
4|2|6|cruz
9|2|5|cara
A|4|1|cruz
9|5|6|cara
K|5|5|cruz
8|5|6|cara
6|5|1|cruz
6|1|1|cruz
3|5|4|cruz
8|2|1|cara
A|6|1|cruz
8|6|1|cruz
K|5|6|cruz
3|4|3|cruz
Q|3|6|cruz
7|1|2|cara
9|5|2|cara
9|3|6|cara
5|5|3|cara
6|2|4|cara
9|2|2|cruz
3|6|1|cara
9|1|4|cruz
10|3|1|cruz
7|6|1|cruz
8|6|3|cara
2|1|2|cruz
8|1|3|cara
7|5|2|cruz
6|4|3|cruz
J|1|5|cruz
9|5|2|cara
9|4|3|cruz
5|2|5|cara
J|6|3|cruz
7|4|2|cara
J|6|4|cara
9|1|4|cruz
J|2|2|cruz
5|5|4|cruz
3|4|5|cara
A|4|4|cara
Q|2|5|cruz
5|4|3|cara
7|3|4|cruz
4|3|5|cara
5|6|3|cara
3|4|4|cruz
8|6|4|cruz
10|5|4|cruz
7|3|5|cruz
3|5|2|cara
K|5|3|cara
8|1|3|cruz
7|6|5|cruz
10|5|6|cara
K|6|1|cruz
A|5|6|cara
J|6|3|cruz
3|1|5|cruz
0|1|1|cara
K|2|3|cruz
6|1|5|cruz
K|1|2|cruz
8|2|5|cruz
10|4|1|cruz
8|1|4|cruz
K|2|4|cara
7|5|5|cruz
J|6|4|cara
6|1|2|cara
2|5|4|cruz
8|1|6|cara
6|1|2|cara
6|4|2|cruz
4|1|4|cara
K|3|3|cruz
0|1|5|cara
8|1|2|cruz
6|3|1|cara
7|2|3|cruz
7|2|1|cara
2|6|2|cruz
6|1|4|cara
A|4|5|cara
A|6|1|cruz
7|6|1|cruz
Q|2|1|cara
8|6|6|cara
7|2|6|cruz
4|4|2|cruz
4|1|2|cruz
J|4|5|cara
K|6|1|cara
J|2|3|cruz
4|4|1|cruz
10|4|1|cara
Q|4|5|cruz
J|1|6|cara
6|1|2|cara
8|5|4|cruz
6|3|4|cara
8|4|5|cruz
10|5|2|cara
2|6|5|cruz
3|2|6|cara
9|2|5|cruz
5|4|5|cruz
8|5|5|cara
2|4|6|cruz
2|3|5|cara
9|5|2|cara
0|5|3|cruz
2|6|5|cruz
K|4|1|cara
10|2|4|cara
K|3|1|cara
4|2|5|cara
4|2|1|cara
10|4|2|cara
A|1|3|cara
A|2|4|cruz
7|1|2|cara
0|3|6|cara
9|1|4|cara
8|6|2|cara
K|1|3|cara
3|2|5|cruz
10|6|6|cara
6|6|1|cruz
K|3|6|cruz
7|3|5|cruz
4|5|4|cara
K|4|2|cruz
Q|6|4|cruz
Q|2|3|cruz
J|5|4|cruz
3|5|2|cara
10|6|5|cara
10|4|3|cruz
6|1|4|cara
K|3|5|cruz
9|6|4|cara
7|2|2|cruz
5|5|3|cara
J|2|3|cruz
8|2|1|cruz
5|1|3|cruz
8|3|6|cara
10|2|1|cruz
2|1|3|cruz
6|4|2|cara
0|2|2|cara
4|5|5|cruz
6|1|5|cara
4|2|4|cruz
9|4|6|cruz
5|3|2|cara
J|6|6|cruz
5|2|1|cara
6|4|4|cara
Q|6|1|cruz
6|3|6|cruz
8|1|5|cruz
4|4|1|cruz
0|4|5|cruz
A|6|1|cruz
K|1|1|cruz
7|6|4|cara
A|2|3|cruz
8|1|6|cara
3|5|5|cruz
A|5|4|cara
4|3|4|cara
9|4|1|cara
9|5|3|cruz
2|6|6|cruz
Q|4|6|cara
K|6|6|cruz
4|1|5|cruz
A|1|6|cruz
0|2|2|cara
10|5|2|cruz
4|2|4|cruz
7|5|1|cruz
2|6|3|cruz
5|1|3|cruz
10|3|2|cara
9|6|5|cruz
7|1|1|cara
Q|4|5|cruz
4|3|3|cruz
5|2|4|cara
K|5|1|cruz
4|1|6|cara
8|6|6|cruz
5|3|3|cara
5|2|4|cruz
10|2|2|cara
2|6|5|cara
K|1|6|cara
7|6|6|cruz
9|3|6|cara
5|3|1|cara
6|3|2|cruz
K|6|2|cara
4|2|1|cara
K|6|4|cara
4|1|1|cara
10|5|4|cruz
A|2|5|cara
K|3|4|cara
K|2|3|cara
10|3|2|cruz
2|1|4|cara
2|6|5|cara
3|6|6|cruz
9|6|3|cara
2|3|2|cara
8|4|3|cruz
10|4|4|cara
6|5|6|cara
2|3|5|cruz
2|6|1|cruz
6|4|6|cara
0|1|2|cara
9|6|2|cruz
2|1|3|cruz
7|2|3|cruz
3|2|4|cara
9|4|2|cruz
4|1|2|cruz
7|5|2|cara
3|4|6|cruz
4|1|1|cruz
4|3|5|cara
A|4|4|cruz
Q|6|2|cruz
4|2|4|cruz
2|3|3|cruz
Q|2|6|cruz
2|4|5|cara
Q|1|3|cruz
7|1|5|cara
9|5|2|cara
0|5|5|cara
4|6|1|cara
3|1|3|cara
10|2|5|cruz
K|4|1|cruz
5|3|1|cara
4|6|4|cara
A|3|5|cara
8|3|4|cara
3|3|5|cara
0|1|2|cara
K|3|1|cara
7|3|5|cara
2|4|1|cruz
9|6|4|cruz
K|6|6|cruz
Q|3|3|cara
J|6|6|cruz
9|5|4|cruz
Q|4|5|cara
2|3|2|cruz
Q|4|1|cruz
5|6|2|cruz
2|3|3|cara
K|6|2|cara
K|1|4|cruz
7|1|2|cara
4|3|4|cara
6|6|3|cara
J|2|6|cara
9|2|1|cruz
5|4|5|cruz
3|4|3|cara
3|4|5|cara
Q|1|3|cruz
K|6|4|cruz
3|6|1|cruz
3|1|4|cruz
Q|6|4|cruz
4|5|2|cara
3|3|3|cara
5|1|5|cara
8|2|6|cara
8|2|1|cruz
8|2|6|cruz
7|5|1|cara
10|2|6|cruz
Q|5|6|cara
J|2|5|cruz
8|3|4|cara
7|1|5|cara
7|4|1|cara
9|2|5|cruz
3|6|2|cruz
4|3|5|cruz
3|1|2|cruz
6|5|5|cara
2|6|5|cara
J|3|2|cara
5|4|5|cruz
Q|2|5|cara
9|3|4|cara
9|4|1|cara
5|1|4|cruz
10|5|4|cara
8|5|2|cara
A|2|1|cara
10|2|3|cruz
10|5|4|cara
K|3|3|cara
Q|4|2|cruz
J|4|6|cara
7|5|4|cruz
4|1|5|cara
8|1|3|cruz
10|6|1|cara
2|1|4|cruz
8|6|6|cara
J|1|5|cara
7|1|2|cara
5|5|6|cruz
5|5|2|cruz
Q|6|2|cara
A|6|2|cara
A|3|6|cara
A|2|6|cruz
4|3|3|cara
5|2|4|cara
A|4|5|cruz
Q|2|3|cara
Q|3|1|cruz
7|2|3|cruz
A|1|6|cruz
10|3|3|cruz
10|5|4|cruz
10|3|4|cara
9|4|6|cara
8|4|4|cara
9|5|5|cara
J|4|2|cara
4|5|1|cara
3|6|4|cruz
9|3|5|cruz
2|5|5|cruz
K|2|1|cruz
3|5|3|cara
A|1|6|cruz
3|3|4|cruz
8|3|1|cara
8|4|2|cara
2|3|3|cara
10|4|5|cara
4|2|5|cruz
3|2|6|cara
A|1|4|cruz
8|2|5|cruz
6|2|2|cara
4|6|6|cara
J|1|4|cruz
6|4|1|cara
4|4|4|cara
10|4|3|cara
7|2|5|cara
9|5|4|cruz
K|1|2|cruz
K|2|2|cara
J|6|6|cruz
A|1|1|cara
2|1|3|cruz
6|3|5|cruz
2|5|3|cara
6|1|5|cara
Q|3|4|cara
7|6|4|cruz
Q|2|6|cruz
K|6|1|cruz
Q|5|6|cara
Q|2|5|cruz
2|2|3|cara
J|4|1|cara
9|6|5|cara
10|6|2|cruz
0|3|2|cara
8|6|4|cara
8|1|4|cara
4|2|5|cruz
2|2|5|cara
J|6|4|cruz
K|2|6|cruz
5|2|5|cara
9|3|2|cara
J|3|4|cruz
10|6|5|cruz
0|6|5|cara
6|5|3|cruz
K|5|3|cruz
8|1|3|cara
9|4|2|cara
2|2|2|cara
10|2|6|cara
9|6|6|cruz
A|5|2|cruz
3|5|4|cruz
10|5|4|cruz
3|5|1|cruz
7|1|1|cara
3|1|6|cruz
3|6|4|cruz
8|3|1|cruz
Q|4|3|cara
10|1|6|cruz
7|1|6|cruz
7|2|1|cara
5|6|1|cara
8|4|2|cruz
A|1|5|cara
7|5|6|cara
5|2|5|cruz
2|6|6|cara
K|3|1|cruz
Q|5|5|cruz
2|1|5|cruz
9|2|1|cruz
3|4|3|cruz
2|4|5|cara
3|5|2|cara
9|6|3|cruz
A|6|5|cara
2|1|1|cara
3|3|3|cara
6|4|6|cara
7|5|1|cara
K|2|5|cara
K|3|1|cruz
J|5|3|cara
3|6|2|cara
2|2|1|cruz
5|4|4|cruz
6|6|5|cara
Q|2|4|cruz
K|3|3|cara
2|2|5|cruz
2|1|5|cruz
3|2|1|cara
0|4|5|cruz
3|1|1|cruz
0|3|3|cruz
3|6|3|cara
4|2|3|cruz
A|6|4|cruz
A|1|3|cruz
Q|5|5|cruz
8|3|4|cruz
8|4|4|cara
4|6|5|cruz
9|1|4|cara
Q|3|1|cara
J|1|3|cara
J|4|6|cara
3|3|5|cara
7|3|2|cruz
A|4|6|cara
3|5|4|cruz
Q|6|4|cruz
6|4|1|cruz
K|6|2|cara
4|4|5|cara
A|6|3|cruz
6|3|3|cruz
A|3|2|cruz
A|6|1|cruz
8|2|6|cara
10|4|2|cara
6|3|4|cara
A|6|6|cara
2|2|6|cruz
J|3|3|cara
9|4|6|cruz
7|1|6|cara
K|1|6|cruz
5|6|1|cruz
9|4|4|cruz
6|3|5|cruz
2|6|1|cruz
10|6|5|cruz
Q|6|1|cruz
8|6|1|cara
8|6|4|cara
6|1|4|cruz
8|4|3|cara
A|5|1|cruz
8|4|2|cara
7|4|2|cruz
8|2|6|cruz
A|3|6|cruz
5|5|5|cara
7|2|4|cruz
8|3|2|cruz
K|4|4|cara
4|6|5|cruz
0|3|3|cruz
3|1|3|cara
0|2|6|cara
Q|5|6|cara
0|2|6|cruz
3|3|4|cara
J|5|4|cara
8|5|1|cara
3|2|1|cruz
7|6|4|cruz
9|6|6|cruz
8|4|2|cara
K|5|5|cara
8|3|5|cruz
J|1|4|cara
A|3|3|cara
8|4|6|cruz
K|6|3|cara
8|3|5|cruz
10|5|3|cruz
Q|1|3|cruz
K|1|5|cara
7|3|1|cara
K|5|2|cruz
9|1|1|cruz
A|2|3|cara
2|1|5|cruz
0|6|1|cruz
7|2|5|cruz
Q|5|6|cruz
J|2|4|cruz
J|6|3|cara
10|6|2|cara
10|4|4|cara
9|6|3|cruz
2|3|2|cara
6|1|6|cruz
3|2|4|cara
4|3|4|cruz
0|6|4|cruz
4|4|5|cruz
J|6|2|cruz
2|1|1|cruz
J|2|2|cruz
J|6|5|cruz
J|5|6|cara
A|5|3|cruz
3|1|3|cara
K|6|4|cara
J|2|2|cruz
Q|3|1|cruz
9|4|2|cruz
5|2|5|cara
J|5|3|cara
A|3|3|cruz
9|3|5|cruz
4|6|2|cara
A|4|1|cara
5|2|3|cara
K|2|2|cara
3|5|3|cara
Q|4|1|cara
6|3|5|cara
Q|4|1|cara
10|3|5|cruz
4|2|1|cruz
K|1|2|cruz
J|2|5|cara
J|5|2|cruz
2|4|3|cara
6|4|1|cruz
5|3|6|cruz
10|6|4|cara
6|6|2|cruz
2|5|3|cara
5|4|6|cruz
K|6|6|cruz
9|6|1|cruz
Q|4|6|cara
10|5|6|cruz
K|6|2|cara
8|5|5|cruz
7|6|5|cruz
7|2|3|cruz
10|4|5|cruz
3|4|4|cara
K|3|3|cara
0|6|1|cara
Q|1|4|cara
6|3|5|cara
J|4|1|cruz
K|1|5|cruz
10|1|4|cruz
9|2|6|cruz
8|2|1|cara
3|3|2|cara
8|5|6|cara
7|1|3|cruz
10|5|3|cruz
Q|5|1|cruz
8|5|5|cara
2|1|3|cara
10|1|1|cara
2|4|4|cara
A|1|6|cruz
J|6|1|cara
A|4|4|cruz
6|6|6|cara
5|3|2|cruz
10|5|6|cara
4|1|1|cruz
5|5|2|cara
K|1|4|cruz
4|5|5|cruz
A|1|6|cruz
9|3|4|cruz
0|5|2|cruz
4|5|5|cruz
9|2|1|cruz
2|4|3|cara
A|2|5|cara
A|1|6|cara
8|6|1|cruz
5|2|3|cara
Q|2|5|cara
6|2|3|cara
6|6|4|cruz
A|3|6|cara
7|1|5|cruz
A|4|5|cara
J|5|3|cruz
J|6|5|cara
7|4|1|cruz
5|5|5|cara
Q|2|5|cruz
K|4|1|cruz
Q|3|3|cruz
A|1|1|cruz
0|4|3|cruz
7|2|6|cara
9|1|2|cara
2|2|1|cara
J|3|6|cara
0|5|5|cara
A|1|2|cara
6|6|6|cruz
5|4|4|cruz
A|4|4|cruz
2|6|3|cara
A|4|5|cruz
6|3|5|cara
3|3|1|cara
8|2|4|cara
J|6|2|cara
3|3|5|cruz
4|1|2|cara
Q|6|2|cruz
K|3|1|cara
10|2|6|cara
J|6|5|cruz
7|6|6|cruz
9|3|6|cara
7|3|6|cruz
J|1|2|cara
2|4|1|cruz
K|5|5|cruz
10|6|2|cruz
2|2|6|cara
K|6|4|cara
K|5|3|cara
3|5|4|cruz
9|1|3|cara
0|3|6|cruz
3|2|1|cara
5|5|6|cruz
A|2|4|cruz
5|1|3|cruz
K|3|4|cara
Q|5|1|cara
10|5|6|cruz
6|3|4|cruz
3|6|2|cara
J|3|1|cara
7|6|6|cruz
3|1|5|cara
10|1|2|cara
A|5|1|cara
0|6|1|cara
6|1|2|cruz
K|2|3|cruz
Q|4|1|cruz
3|5|2|cara
8|3|6|cruz
4|2|6|cruz
2|5|3|cruz
7|5|4|cruz
7|1|3|cruz
A|6|2|cara
K|1|3|cara
J|6|4|cara
6|1|2|cara
5|1|6|cara
10|4|3|cara
3|3|3|cara
J|1|6|cara
3|2|4|cruz
7|4|1|cruz
9|5|3|cara
10|5|2|cruz
8|1|1|cara
4|5|3|cruz
8|6|3|cara
8|1|1|cruz
0|1|6|cruz
4|3|2|cruz
2|3|6|cruz
10|1|5|cruz
2|6|3|cruz
Q|4|6|cara
6|1|6|cruz
A|2|6|cara
3|6|4|cruz
3|4|6|cara
J|1|5|cruz
J|4|4|cruz
K|4|3|cruz
3|3|6|cruz
J|2|3|cruz
J|6|2|cruz
10|1|5|cruz
Q|5|4|cruz
A|3|5|cara
4|3|4|cruz
5|6|1|cara
4|3|2|cara
Q|2|3|cruz
9|4|4|cara
3|2|1|cara
A|6|2|cruz
Q|6|4|cruz
K|1|4|cara
J|6|1|cruz
5|6|5|cruz
6|1|2|cara
5|1|4|cruz
4|5|2|cruz
7|3|4|cara
5|6|4|cara
A|3|4|cara
3|2|2|cruz
6|3|3|cara
Q|4|1|cruz
6|6|2|cruz
9|3|5|cruz
A|6|6|cara
9|2|1|cruz
8|2|2|cara
2|6|3|cruz
8|3|3|cruz
A|6|6|cara
7|2|3|cara
10|4|3|cruz
7|1|3|cara
Q|2|5|cruz
4|4|5|cara
7|5|1|cruz
2|6|1|cruz
10|2|5|cruz
9|4|2|cruz
3|2|4|cara
7|2|1|cara
2|1|5|cara
9|1|3|cruz
6|2|2|cara
2|1|5|cara
10|5|6|cruz
8|3|4|cara
5|2|1|cara
0|3|3|cara
5|2|6|cruz
J|1|4|cruz
10|4|1|cruz
6|5|5|cara
2|4|4|cruz
4|6|1|cara
6|5|3|cruz
3|4|6|cruz
6|5|2|cruz
J|2|6|cruz
10|5|1|cruz
3|5|1|cara
J|1|5|cruz
J|3|6|cruz
3|2|1|cara
5|4|4|cara
K|6|2|cara
9|4|5|cruz
0|5|4|cruz
9|1|5|cara
8|2|5|cara
9|6|1|cara
2|3|1|cara
Q|2|3|cara
2|1|2|cara
9|2|4|cruz
3|6|2|cruz
5|6|5|cara
3|3|2|cara
6|6|1|cara
9|6|5|cruz
7|5|3|cara
2|3|3|cara
K|5|4|cruz
K|6|6|cara
J|6|6|cruz
K|2|1|cruz
2|6|3|cara
8|2|1|cruz
10|6|1|cruz
9|2|6|cruz
7|2|6|cara
K|3|1|cara
J|2|4|cara
6|3|4|cruz
2|5|4|cruz
7|6|4|cara
3|5|3|cara
9|1|1|cara
2|2|6|cruz
2|2|6|cruz
4|4|3|cara
8|1|6|cara
8|3|3|cruz
K|5|6|cruz
8|2|6|cruz
4|2|2|cruz
4|5|3|cruz
A|6|4|cruz
J|3|3|cara
J|5|3|cara
Q|3|6|cara
10|4|6|cruz
5|2|3|cara
J|6|4|cara
K|5|1|cruz
A|6|3|cruz
0|1|4|cruz
3|2|2|cara
Q|1|6|cara
6|6|6|cruz
4|3|2|cara
A|1|2|cara
2|4|6|cara
4|5|5|cara
0|2|6|cara
6|2|3|cruz
J|4|5|cruz
2|3|4|cara
7|3|1|cara
6|6|6|cara
2|2|6|cruz
5|1|4|cara
7|2|4|cruz
5|2|5|cruz
3|5|1|cara
7|3|3|cara
A|5|6|cruz
2|3|4|cara
8|2|5|cruz
9|2|2|cara
4|4|4|cara
3|6|1|cara
2|5|2|cara
5|4|4|cara
K|5|4|cruz
J|4|3|cruz
5|2|4|cruz
10|3|5|cara
2|5|4|cruz
5|6|6|cara
K|3|1|cara
A|2|1|cara
A|2|2|cruz
4|3|3|cruz
2|1|3|cara
2|5|5|cruz
8|1|6|cara
5|6|6|cara
7|2|5|cruz
2|1|1|cruz
2|5|6|cara
10|6|5|cruz
2|4|3|cara
4|3|3|cara
6|1|4|cara
J|3|5|cara
6|1|2|cara
4|6|2|cruz
7|3|3|cara
7|5|6|cruz
5|1|2|cruz
5|3|3|cruz
6|5|5|cara
2|1|2|cruz
J|2|6|cruz
0|2|4|cruz
Q|1|5|cara
10|1|3|cruz
8|5|4|cara
A|4|1|cruz
Q|3|6|cara
4|3|3|cara
4|3|2|cruz
0|4|4|cara
A|1|5|cruz
8|4|5|cruz
5|6|2|cara
A|6|2|cara
A|5|6|cruz
10|2|3|cara
8|4|1|cara
Q|6|6|cruz
6|4|6|cruz
4|1|6|cara
5|3|6|cruz
5|4|2|cruz
K|6|4|cruz
A|3|3|cara
4|6|2|cruz
3|6|1|cara
Q|4|6|cara
7|1|4|cruz
8|6|1|cruz
Q|4|5|cara
8|3|6|cruz
A|4|6|cara
2|3|4|cruz
Q|1|2|cruz
7|3|6|cruz
10|3|2|cara
K|6|4|cruz
8|5|4|cara
8|3|4|cruz
10|2|3|cara
6|3|5|cruz
10|4|4|cara
7|6|1|cara
K|3|5|cruz
8|1|5|cara
Q|1|4|cara
9|2|4|cruz
A|2|4|cruz
7|5|1|cruz
J|2|6|cara
A|3|2|cruz
3|2|4|cruz
2|1|2|cara
2|3|1|cruz
3|2|2|cruz
4|4|3|cruz
9|2|4|cruz
5|3|5|cruz
7|6|1|cruz
Q|6|1|cruz
A|4|5|cruz
8|6|6|cara
Q|1|6|cruz
Q|3|5|cruz
6|5|5|cara
K|1|5|cara
4|2|5|cara
J|5|3|cara
2|1|1|cruz
9|1|4|cara
7|2|3|cara
3|6|4|cara
2|4|6|cruz
3|4|4|cara
6|5|3|cara
K|3|2|cruz
Q|6|2|cara
K|6|3|cruz
0|3|3|cruz
9|3|2|cruz
8|4|6|cara
10|1|2|cruz
7|5|3|cruz
A|5|4|cruz
5|5|3|cara
2|1|2|cruz
J|4|4|cruz
Q|2|6|cara
8|2|3|cruz
5|6|4|cruz
4|6|3|cara
J|3|5|cara
J|6|5|cara
3|4|2|cara
6|1|5|cruz
9|2|1|cara
10|1|4|cruz
Q|4|1|cruz
K|1|5|cara
10|2|3|cruz
6|1|3|cara
10|4|2|cara
A|2|1|cruz
A|2|6|cruz
0|2|1|cruz
K|4|5|cruz
10|6|2|cara
0|4|1|cruz
A|2|1|cruz
Q|4|2|cruz
Q|1|3|cruz
Q|6|5|cruz
7|2|2|cara
3|6|3|cara
K|3|3|cruz
Q|2|1|cruz
10|4|6|cara
10|6|6|cruz
K|3|6|cara
5|6|1|cruz
2|6|6|cara
4|1|2|cruz
9|5|3|cara
A|1|1|cruz
Q|1|6|cruz
2|6|4|cruz
7|1|2|cara
7|4|6|cruz
9|3|5|cara
8|5|5|cara
8|1|2|cruz
Q|6|6|cara
8|6|6|cara
7|5|4|cara
0|6|5|cara
A|5|4|cara
9|1|3|cara
K|5|3|cruz
4|5|4|cara
K|3|3|cara
8|2|6|cara
7|4|3|cara
3|4|1|cara
4|3|6|cara
10|1|5|cruz
3|2|1|cara
2|2|5|cruz
8|2|1|cara
Q|6|1|cara
6|4|6|cruz
3|3|4|cruz
2|1|6|cruz
8|5|4|cruz
3|6|2|cara
Q|4|1|cruz
J|5|5|cara
9|4|5|cruz
7|2|4|cara
A|1|3|cruz
Q|6|4|cara
7|5|1|cara
J|1|5|cruz
3|6|3|cruz
J|5|1|cara
9|6|5|cruz
2|6|3|cara
7|2|1|cruz
4|3|6|cara
A|1|1|cara
J|3|1|cruz
J|5|4|cara
J|6|6|cara
Q|3|6|cruz
3|4|2|cruz
5|6|3|cara
8|2|6|cara
8|6|3|cara
8|1|1|cruz
6|1|6|cruz
7|3|6|cara
J|6|2|cara
6|2|6|cruz
K|3|1|cruz
9|6|1|cruz
2|4|1|cruz
6|5|2|cruz
8|5|2|cruz
4|3|6|cruz
5|1|3|cruz
J|5|5|cara
6|4|6|cruz
K|2|1|cara
3|5|3|cara
8|3|3|cruz
5|5|4|cara
A|5|4|cruz
9|6|1|cruz
6|3|4|cruz
3|2|4|cruz
3|2|6|cara
9|5|4|cruz
6|3|5|cara
J|2|5|cruz
6|5|1|cruz
0|4|1|cruz
8|1|3|cruz
7|2|1|cara
2|3|2|cara
6|3|1|cruz
9|2|1|cara
10|1|6|cara
6|3|1|cara
8|2|3|cruz
A|5|3|cruz
4|4|2|cruz
10|5|4|cara
Q|1|3|cara
9|5|3|cara
9|6|4|cara
8|1|1|cruz
6|3|3|cruz
3|2|1|cruz
4|2|6|cruz
A|5|1|cara
10|1|5|cruz
K|4|6|cara
4|2|5|cara
7|3|1|cara
8|5|3|cara
7|6|3|cara
J|4|4|cara
Q|5|5|cruz
9|1|2|cruz
10|2|2|cruz
2|1|5|cara
Q|1|1|cruz
5|2|1|cara
2|1|2|cruz
10|4|1|cruz
A|1|5|cara
A|1|3|cara
8|3|3|cruz
K|3|6|cara
4|1|1|cruz
2|5|1|cruz
K|1|1|cara
3|1|6|cara
Q|6|5|cara
7|4|5|cruz
5|4|6|cruz
Q|1|1|cruz
3|1|4|cara
4|1|6|cara
6|4|2|cara
6|3|1|cara
8|2|2|cruz
5|3|3|cruz
2|3|2|cruz
6|3|1|cara
10|2|3|cruz
8|3|4|cruz
8|1|4|cara
J|3|4|cruz
5|2|2|cara
Q|4|3|cara
8|5|5|cara
4|1|2|cara
3|4|4|cara
4|1|2|cara
10|4|4|cruz
Q|6|5|cara
9|5|2|cara
7|4|4|cruz
8|1|1|cara
K|5|5|cruz
7|5|1|cara
2|3|2|cruz
0|2|1|cara
10|3|1|cara
9|2|1|cruz
10|1|4|cara
2|4|3|cara
2|4|4|cara
8|3|3|cruz
2|4|5|cara
9|2|3|cruz
4|2|5|cruz
2|1|2|cruz
9|5|3|cruz
9|4|6|cruz
Q|1|6|cruz
2|4|3|cruz
J|1|1|cara
4|4|2|cara
3|3|6|cruz
0|1|2|cara
10|3|3|cruz
9|5|4|cara
5|4|5|cruz
5|6|5|cruz
7|2|1|cruz
8|5|2|cara
2|2|2|cara
10|4|4|cruz
K|2|1|cruz
10|3|6|cruz
J|2|3|cara
0|6|4|cara
Q|6|1|cara
Q|6|3|cruz
8|5|6|cruz
K|3|5|cara
Q|2|5|cara
8|4|6|cruz
Q|4|1|cara
5|6|2|cara
8|1|2|cruz
2|3|4|cara
K|4|4|cruz
Q|3|4|cruz
6|6|5|cara
8|4|2|cara
7|6|6|cara
K|2|1|cara
A|4|1|cruz
A|5|3|cruz
8|5|6|cruz
5|3|3|cruz
2|2|5|cara
5|4|3|cruz
A|6|3|cara
0|6|5|cara
8|3|6|cruz
A|5|5|cara
Q|3|1|cara
J|6|5|cruz
8|5|4|cruz
5|4|3|cruz
9|5|5|cara
5|4|4|cara
10|6|3|cara
J|6|4|cruz
3|3|2|cara
A|6|4|cara
8|5|3|cara
K|6|1|cruz
8|4|4|cruz
J|4|2|cara
9|2|5|cruz
10|4|1|cara
7|3|6|cara
9|3|4|cruz
2|1|5|cara
8|4|6|cruz
10|2|5|cruz
K|4|4|cara
Q|3|1|cara
K|2|3|cara
A|1|6|cara
0|6|2|cruz
Q|5|5|cara
7|2|3|cara
A|5|6|cara
9|6|3|cruz
4|4|1|cara
A|5|3|cruz
2|1|6|cara
9|1|2|cruz
A|2|4|cara
Q|3|3|cruz
10|1|5|cara
K|4|6|cara
6|2|1|cara
5|5|4|cara
2|4|4|cara
4|3|2|cruz
8|2|1|cara
5|5|1|cara
J|1|6|cruz
K|1|1|cara
8|4|5|cruz
6|3|1|cara
9|5|5|cara
3|2|6|cara
Q|3|1|cara
Q|2|1|cruz
4|1|3|cruz
A|3|4|cara
10|3|3|cara
Q|3|1|cara
A|4|2|cara
0|3|2|cara
2|3|2|cara
5|3|2|cruz
Q|5|5|cara
4|6|5|cruz
J|6|4|cruz
K|5|5|cruz
K|1|3|cara
J|3|2|cara
A|2|2|cruz
5|5|6|cruz
0|3|4|cara
A|3|5|cara
Q|1|3|cara
4|4|6|cruz
2|6|5|cruz
A|2|3|cruz
0|2|6|cara
J|6|3|cara
K|4|2|cara
K|5|6|cara
4|2|5|cruz
5|5|6|cruz
Q|4|3|cruz
8|6|6|cara
3|5|1|cara
10|5|3|cruz
2|6|5|cara
6|4|1|cara
5|2|4|cara
9|5|5|cara
Q|6|4|cara
K|3|3|cruz
5|6|3|cruz
7|6|6|cara
3|1|3|cruz
J|4|4|cruz
7|3|5|cara
9|2|2|cara
J|6|2|cara
10|4|4|cara
5|2|5|cara
0|1|6|cruz
5|5|6|cara
K|2|2|cruz
J|3|1|cara
9|2|3|cara
J|1|2|cruz
7|1|6|cruz
2|6|4|cruz
A|3|6|cara
3|4|4|cara
10|5|5|cruz
Q|2|6|cruz
10|3|5|cara
7|5|4|cara
4|3|6|cruz
6|3|6|cruz
2|4|1|cara
7|5|3|cruz
K|5|2|cara
2|3|5|cara
4|1|3|cara
2|4|1|cara
4|1|4|cara
9|5|4|cruz
9|3|4|cara
Q|5|1|cruz
7|3|6|cara
7|5|4|cruz
10|6|2|cara
6|4|6|cruz
A|5|6|cruz
Q|6|5|cara
6|1|1|cruz
0|5|2|cruz
Q|4|1|cruz
8|5|1|cara
J|1|3|cruz
J|3|2|cara
Q|2|5|cruz
9|5|2|cruz
Q|5|6|cruz
A|3|5|cruz
A|1|6|cruz
5|4|6|cara
2|2|6|cara
6|5|6|cara
6|6|6|cara
9|1|3|cara
Q|2|2|cruz
J|4|3|cruz
5|1|4|cara
5|6|1|cara
Q|2|2|cara
7|5|1|cruz
5|6|4|cruz
10|1|2|cara
9|5|6|cara
10|6|2|cara
2|1|2|cruz
A|2|1|cruz
0|3|3|cruz
K|6|1|cara
7|2|6|cara
8|4|3|cruz
K|5|1|cara
9|2|1|cruz
5|3|5|cara
Q|6|3|cruz
K|1|3|cruz
5|3|5|cruz
K|5|5|cara
6|6|4|cara
3|3|5|cara
3|4|4|cara
2|1|2|cruz
3|3|5|cruz
7|6|1|cruz
7|6|3|cara
5|2|2|cara
3|6|3|cruz
6|4|5|cruz
5|2|2|cara
10|2|4|cruz
8|4|1|cruz
7|2|5|cara
8|4|2|cruz
K|2|4|cruz
K|6|2|cara
A|6|1|cara
4|5|3|cruz
9|4|2|cruz
7|4|5|cara
10|6|4|cruz
5|6|5|cruz
J|4|6|cara
A|6|1|cara
0|4|1|cruz
A|2|4|cruz
5|1|3|cruz
A|4|6|cara
4|2|6|cara
4|2|4|cruz
2|3|1|cara
J|4|6|cara
2|1|6|cara
J|1|1|cruz
K|2|1|cara
A|3|3|cruz
5|2|2|cara
7|1|3|cruz
K|1|4|cara
3|5|4|cara
K|4|4|cruz
5|4|3|cruz
4|3|3|cruz
5|5|3|cruz
8|6|2|cara
7|4|1|cruz
0|4|4|cara
3|2|1|cara
3|1|1|cara
9|5|5|cruz
Q|1|4|cara
4|5|4|cruz
2|2|2|cara
7|1|3|cruz
0|1|4|cruz
10|6|4|cruz
3|4|3|cruz
2|3|3|cruz
9|3|3|cara
7|3|5|cruz
3|4|4|cara
A|2|5|cruz
9|1|2|cara
7|1|2|cara
0|1|5|cruz
6|4|4|cruz
3|1|6|cruz
7|1|2|cruz
2|1|5|cruz
8|6|4|cruz
6|3|4|cara
8|3|1|cara
5|6|5|cara
7|5|6|cara
A|1|2|cara
Q|4|5|cruz
3|5|4|cara
Q|2|4|cruz
6|3|3|cruz
8|6|3|cruz
Q|3|1|cara
0|6|3|cruz
6|4|2|cara
Q|3|3|cara
6|5|2|cruz
7|4|1|cara
7|5|1|cara
Q|4|6|cara
K|6|5|cruz
J|6|5|cruz
7|2|5|cruz
6|2|4|cara
A|6|4|cruz
6|4|4|cruz
7|1|6|cruz
9|5|1|cruz
7|2|2|cara
10|4|3|cruz
10|2|2|cara
J|4|5|cruz
5|5|4|cruz
5|6|4|cara
7|4|6|cara
6|5|2|cruz
J|4|6|cara
4|6|6|cruz
8|5|4|cara
10|3|6|cruz
7|6|5|cruz
2|5|3|cara
2|5|3|cruz
A|2|3|cara
K|2|1|cruz
Q|3|1|cara
0|3|1|cruz
2|1|4|cruz
A|6|5|cruz
0|1|2|cara
6|1|2|cruz
3|1|2|cara
J|4|3|cara
8|3|4|cruz
0|5|4|cara
Q|5|1|cara
J|3|6|cruz
2|6|2|cara
2|3|2|cara
2|4|2|cara
8|4|5|cara
K|2|5|cruz
4|2|3|cara
6|3|1|cara
10|6|6|cruz
K|4|1|cruz
5|6|2|cara
5|3|1|cara
8|2|3|cara
K|4|3|cara
2|2|5|cruz
A|5|1|cruz
5|6|5|cruz
J|4|1|cruz
8|4|6|cruz
0|2|6|cruz
A|1|5|cruz
K|4|2|cara
Q|2|4|cruz
A|5|1|cruz
8|2|4|cruz
3|5|3|cruz
3|6|4|cara
0|6|3|cruz
2|6|6|cara
Q|6|4|cara
3|1|4|cara
Q|4|3|cara
6|2|2|cruz
Q|2|4|cruz
2|5|1|cruz
4|4|4|cruz
4|3|1|cruz
8|4|5|cruz
8|1|3|cruz
J|6|5|cruz
J|1|6|cruz
4|1|3|cruz
9|6|3|cruz
6|1|5|cara
8|6|2|cruz
K|5|3|cara
8|6|1|cara
8|6|3|cruz
10|2|1|cruz
10|1|4|cruz
4|2|3|cruz
10|6|5|cruz
8|1|5|cruz
7|2|6|cruz
6|4|4|cara
A|3|4|cara
9|3|6|cara
K|5|5|cruz
9|6|6|cara
4|1|5|cara
7|6|1|cruz
6|4|4|cruz
7|2|1|cruz
10|1|6|cruz
2|1|5|cruz
10|1|2|cruz
A|6|6|cara
2|3|3|cruz
5|6|6|cara
Q|1|5|cruz
Q|2|1|cara
9|1|5|cara
4|3|1|cara
6|5|1|cruz
J|6|2|cara
0|2|4|cruz
5|3|4|cruz
5|6|6|cara
5|1|5|cara
5|6|3|cruz
7|4|2|cara
7|2|2|cruz
A|1|5|cara
10|3|1|cruz
6|6|1|cara
J|6|1|cara
K|4|2|cara
10|4|6|cruz
7|5|4|cruz
8|6|4|cruz
5|1|5|cara
3|5|1|cruz
J|5|5|cruz
6|2|5|cara
4|6|6|cara
Q|6|5|cruz
6|6|1|cruz
5|4|4|cruz
K|2|2|cara
10|1|1|cruz
0|1|5|cruz
J|4|5|cara
J|4|5|cara
3|1|6|cruz
8|5|5|cara
J|2|6|cruz
7|4|3|cara
9|3|6|cruz
10|4|5|cruz
K|2|6|cara
K|4|6|cruz
K|4|6|cruz
Q|1|6|cara
J|6|5|cruz
Q|2|6|cara
8|2|6|cruz
6|6|5|cruz
J|4|5|cruz
6|5|2|cruz
0|4|1|cruz
10|2|2|cruz
6|6|4|cruz
4|5|1|cara
4|6|6|cara
6|3|3|cruz
3|3|6|cruz
10|5|3|cara
J|4|2|cara
K|2|6|cruz
2|5|3|cruz
9|1|6|cruz
A|4|2|cruz
9|1|4|cara
9|3|1|cruz
J|1|6|cruz
4|3|2|cruz
K|4|2|cara
7|5|2|cruz
6|1|2|cruz
7|6|3|cara
8|6|2|cara
9|5|4|cruz
9|1|3|cruz
3|6|6|cruz
10|6|1|cruz
K|6|2|cara
8|2|5|cara
6|5|2|cruz
2|1|5|cruz
8|5|2|cruz
Q|2|1|cruz
4|3|2|cruz
3|5|4|cruz
8|4|4|cruz
6|5|5|cruz
4|5|4|cruz
Q|5|4|cruz
J|6|2|cruz
7|3|4|cruz
3|6|4|cruz
7|2|2|cara
2|4|4|cruz
7|2|4|cruz
4|4|1|cara
4|5|1|cara
4|3|2|cruz
3|4|2|cara
9|3|1|cruz
10|2|1|cruz
Q|5|5|cruz
6|3|1|cara
6|5|5|cara
2|4|4|cara
K|6|2|cara
9|2|6|cara
8|6|5|cruz
3|4|6|cruz
8|3|5|cruz
9|4|3|cruz
10|5|3|cara
K|1|3|cruz
Q|2|3|cruz
4|1|5|cara
7|3|1|cara
5|6|6|cruz
0|6|5|cara
6|6|1|cruz
0|6|3|cara
4|1|5|cruz
4|2|2|cruz
9|1|6|cara
8|6|3|cara
Q|5|3|cara
6|4|6|cruz
10|5|3|cruz
4|3|5|cara
5|5|5|cara
9|5|4|cruz
Q|3|5|cruz
7|5|6|cara
6|3|1|cara
9|2|2|cara
4|5|6|cruz
6|3|6|cara
9|2|1|cruz
9|4|1|cruz
J|3|3|cruz
6|5|4|cara
8|1|4|cara
K|4|1|cara
K|2|1|cruz
6|4|4|cruz
6|4|6|cruz
A|4|2|cara
0|1|4|cara
3|5|1|cara
8|6|6|cara
6|1|1|cara
6|3|3|cara
A|4|1|cara
6|4|2|cruz
A|1|4|cara
A|4|4|cara
A|2|1|cruz
4|2|3|cruz
4|1|6|cara
9|2|2|cara
A|3|1|cruz
Q|5|4|cruz
4|5|6|cara
K|4|4|cara
K|3|1|cruz
A|6|3|cruz
9|5|3|cruz
6|4|6|cruz
K|1|1|cruz
7|6|2|cruz
3|6|1|cruz
3|1|6|cara
Q|6|4|cara
J|1|1|cara
J|2|3|cara
4|1|6|cara
10|2|5|cara
6|2|3|cruz
2|6|3|cara
10|3|2|cara
10|4|5|cara
4|1|4|cruz
K|2|3|cruz
Q|2|3|cruz
A|6|5|cruz
5|4|1|cara
2|6|4|cara
0|5|6|cruz
Q|3|4|cara
10|1|5|cara
10|4|6|cruz
K|5|6|cruz
2|6|5|cruz
6|5|1|cara
J|3|2|cruz
10|5|4|cara
5|3|4|cruz
K|5|6|cruz
10|3|6|cruz
5|4|3|cruz
K|1|5|cara
5|1|3|cara
A|6|3|cruz
5|5|2|cruz
6|3|4|cruz
A|6|4|cruz
8|6|4|cara
K|2|1|cruz
8|4|3|cara
J|6|5|cara
K|3|3|cara
J|3|4|cara
10|3|5|cara
J|6|6|cruz
6|2|3|cara
8|3|2|cara
K|1|6|cruz
2|3|3|cruz
3|2|3|cara
5|4|1|cara
10|4|2|cruz
3|4|1|cruz
6|5|3|cruz
3|2|6|cruz
0|4|3|cara
A|1|6|cara
K|3|2|cruz
6|4|1|cara
7|1|2|cara
5|2|5|cruz
6|1|6|cara
A|6|1|cara
2|6|6|cruz
Q|4|5|cara
4|5|3|cruz
J|2|6|cruz
10|5|6|cruz
6|1|5|cruz
A|2|4|cara
6|5|5|cruz
3|4|4|cara
10|5|6|cruz
J|4|4|cruz
5|6|1|cara
0|2|2|cruz
Q|4|4|cara
9|3|4|cruz
6|3|4|cara
4|5|4|cruz
J|1|3|cara
6|4|5|cara
6|4|4|cara
2|3|4|cara
3|2|2|cruz
5|5|3|cruz
Q|2|3|cara
2|1|4|cara
9|6|6|cara
3|6|1|cruz
A|3|6|cara
K|6|6|cara
6|5|3|cara
Q|4|3|cruz
10|1|3|cara
5|3|5|cruz
6|3|5|cruz
K|1|3|cruz
7|5|3|cara
K|1|5|cara
10|2|5|cara
K|5|4|cara
K|1|4|cruz
J|5|3|cruz
3|1|6|cara
0|4|2|cruz
4|5|6|cruz
A|4|6|cruz
A|1|6|cruz
2|3|6|cara
9|1|5|cruz
2|2|6|cara
0|2|1|cruz
K|4|1|cruz
6|3|4|cruz
J|3|6|cruz
9|4|3|cruz
Q|1|2|cara
10|1|4|cara
4|3|4|cruz
J|1|4|cruz
5|5|1|cara
9|5|1|cruz
A|3|4|cara
A|1|1|cruz
8|3|5|cara
K|5|6|cruz
10|2|4|cruz
4|1|1|cara
Q|1|5|cruz
A|5|5|cara
Q|4|1|cara
J|4|5|cara
3|5|6|cara
7|1|3|cruz
A|6|4|cruz
2|5|5|cara
2|6|6|cruz
K|6|6|cruz
K|6|2|cruz
5|2|2|cara
8|2|2|cara
10|5|5|cruz
6|2|4|cruz
K|5|2|cruz
K|2|2|cara
2|3|4|cara
3|1|6|cruz
2|6|3|cara
0|1|5|cara
6|4|2|cara
A|4|4|cruz
9|3|4|cara
Q|6|4|cruz
2|2|6|cruz
3|4|2|cara
A|4|6|cara
A|5|1|cruz
8|6|6|cara
4|6|5|cruz
10|5|2|cruz
7|4|1|cara
5|5|6|cruz
J|6|2|cruz
8|4|1|cruz
9|2|6|cara
2|5|2|cara
J|2|3|cara
K|2|2|cara
0|4|6|cara
Q|6|5|cruz
K|4|2|cruz
6|1|3|cara
3|3|3|cara
10|5|5|cara
4|2|1|cruz
A|5|4|cara
9|1|5|cara
10|4|1|cara
2|1|5|cruz
10|6|3|cara
K|1|5|cara
9|5|3|cara
A|6|6|cruz
3|1|5|cara
7|5|4|cara
5|1|5|cruz
Q|2|1|cara
K|1|3|cruz
7|6|4|cruz
8|4|3|cara
J|6|3|cruz
A|1|1|cara
5|2|5|cara
2|5|3|cara
A|5|6|cara
Q|6|1|cruz
10|3|3|cara
9|3|3|cara
10|4|6|cara
Q|2|3|cruz
4|1|3|cruz
8|5|3|cara
2|4|3|cara
0|4|5|cruz
2|6|5|cruz
Q|6|2|cruz
8|1|1|cruz
2|2|3|cara
7|6|2|cruz
5|6|1|cara
2|5|4|cara
3|4|4|cruz
6|4|6|cruz
5|1|5|cruz
K|4|3|cara
8|1|3|cara
A|4|4|cara
8|5|6|cruz
6|5|1|cara
Q|5|4|cara
4|3|4|cruz
Q|1|5|cara
8|2|1|cara
A|1|6|cruz
6|4|2|cara
J|2|3|cara
2|2|5|cara
4|4|5|cruz
6|6|4|cruz
A|5|3|cruz
8|5|2|cara
Q|1|4|cara
7|1|2|cara
A|1|4|cara
8|3|1|cruz
6|4|5|cara
9|1|2|cruz
2|2|6|cruz
5|4|2|cruz
A|5|3|cruz
4|6|5|cruz
7|1|2|cruz
9|4|1|cara
8|1|5|cruz
J|5|6|cara
9|5|3|cara
5|1|6|cruz
4|6|5|cruz
Q|2|3|cruz
4|3|1|cruz
10|6|5|cara
8|6|3|cara
J|3|5|cruz
6|1|2|cruz
K|2|2|cruz
A|3|4|cara
6|3|6|cara
9|6|4|cruz
K|2|6|cara
7|6|3|cara
8|4|6|cruz
8|6|3|cruz
6|6|4|cara
K|2|2|cruz
4|4|1|cruz
2|2|5|cara
5|6|6|cruz
K|1|6|cara
7|5|6|cruz
Q|4|3|cruz
2|6|2|cara
6|2|4|cruz
K|5|1|cara
7|6|2|cruz
9|2|6|cara
0|2|6|cara
A|4|6|cruz
9|5|2|cruz
10|6|5|cruz
6|6|4|cara
10|1|1|cara
3|5|6|cara
0|6|2|cruz
3|2|5|cruz
10|5|5|cruz
J|3|5|cruz
4|5|1|cruz
9|2|2|cruz
5|3|5|cara
8|1|2|cara
8|4|1|cruz
K|1|4|cruz
Q|6|2|cara
K|4|3|cruz
Q|1|3|cruz
7|4|1|cara
10|1|2|cruz
0|4|6|cruz
A|4|1|cara
10|6|2|cara
10|3|4|cara
8|5|3|cruz
5|1|2|cruz
4|2|2|cara
8|1|3|cruz
6|6|5|cara
7|4|5|cara
Q|2|3|cara
J|2|2|cara
2|6|6|cara
K|1|2|cruz
4|2|5|cara
0|6|6|cara
K|3|3|cruz
10|1|3|cruz
9|5|4|cruz
2|2|3|cruz
A|3|3|cruz
2|2|3|cruz
3|4|5|cara
Q|4|1|cara
5|4|3|cara
8|2|3|cruz
5|5|4|cara
6|2|1|cara
5|1|1|cruz
2|5|2|cara
10|1|1|cara
5|2|5|cara
4|2|4|cara
J|3|2|cruz
Q|4|3|cara
J|5|1|cruz
10|2|4|cruz
Q|6|6|cara
7|6|6|cruz
A|4|3|cara
9|5|4|cara
6|4|4|cruz
9|5|3|cruz
9|4|4|cruz
5|5|1|cara
4|4|1|cruz
A|1|3|cara
7|6|4|cara
2|4|6|cara
8|1|5|cruz
6|1|2|cara
4|1|5|cara
J|4|2|cara
8|1|5|cara
4|4|4|cara
A|3|4|cara
K|5|2|cara
2|2|3|cara
8|1|2|cara
4|1|3|cruz
A|2|1|cara
9|2|3|cara
9|2|2|cara
K|4|6|cruz
7|6|6|cara
2|1|3|cara
K|3|6|cruz
A|3|3|cara
9|1|2|cruz
5|4|6|cruz
9|2|1|cruz
5|4|3|cara
Q|6|2|cara
8|1|5|cruz
8|1|2|cara
J|5|2|cara
9|6|1|cruz
10|2|4|cruz
6|5|2|cara
5|1|6|cara
8|3|1|cara
4|6|2|cara
8|1|1|cara
0|2|3|cara
9|1|6|cara
0|2|5|cruz
4|2|5|cara
7|6|1|cruz
4|6|3|cruz
8|3|4|cruz
5|1|2|cara
9|1|5|cruz
2|5|3|cara
J|4|5|cruz
Q|3|1|cara
K|2|3|cruz
A|1|5|cruz
9|6|6|cruz
J|4|5|cruz
J|3|1|cara
K|1|2|cara
5|2|4|cruz
4|1|5|cara
4|3|3|cruz
A|4|5|cara
9|2|6|cara
A|6|2|cara
Q|1|3|cruz
6|1|2|cara
K|2|5|cara
7|6|4|cruz
10|6|4|cruz
J|4|6|cruz
6|5|5|cara
3|3|1|cara
6|3|6|cara
K|4|4|cara
8|4|1|cruz
3|6|2|cruz
4|6|2|cruz
8|3|3|cara
6|6|6|cruz
4|4|4|cara
5|6|5|cruz
Q|2|4|cara
5|1|5|cruz
A|6|3|cruz
J|6|1|cruz
Q|5|3|cara
A|5|3|cruz
4|6|6|cruz
9|6|5|cara
4|3|4|cruz
7|5|4|cara
5|4|4|cara
7|1|1|cara
4|3|3|cara
8|4|5|cruz
3|3|4|cara
A|2|6|cruz
0|6|3|cruz
6|1|2|cruz
Q|3|3|cruz
J|5|4|cara
3|5|6|cara
7|2|5|cara
2|4|4|cara
10|5|1|cara
8|6|2|cara
3|2|1|cruz
10|5|3|cara
5|6|4|cruz
10|3|5|cruz
A|5|6|cara
4|3|3|cara
A|6|4|cara
K|2|3|cruz
J|3|5|cruz
J|6|5|cara
2|1|3|cruz
7|6|5|cara
K|2|4|cara
2|1|1|cara
2|1|4|cruz
9|2|2|cruz
8|5|5|cruz
J|6|4|cruz
6|5|3|cruz
5|3|3|cruz
J|1|2|cara
Q|2|6|cruz
6|6|2|cruz
K|3|6|cruz
10|2|1|cruz
5|6|6|cruz
K|3|4|cruz
2|6|5|cara
8|5|1|cara
K|6|2|cara
0|6|6|cruz
3|1|2|cara
10|5|6|cara
A|2|2|cara
9|5|2|cara
7|5|3|cruz
10|3|6|cara
5|5|4|cruz
A|2|1|cara
J|6|2|cruz
6|5|6|cara
10|1|1|cara
3|6|4|cruz
K|6|4|cara
7|4|5|cruz
6|1|4|cara
9|6|4|cruz
2|3|6|cara
J|1|3|cara
K|2|6|cruz
Q|1|1|cara
K|5|5|cruz
5|5|6|cara
J|6|5|cruz
10|5|5|cara
3|4|6|cara
A|2|3|cruz
K|4|5|cara
4|2|1|cruz
6|5|2|cara
K|5|4|cruz
4|5|2|cara
2|1|2|cruz
5|6|5|cara
0|1|5|cruz
0|6|5|cara
3|5|6|cara
Q|3|5|cruz
7|5|3|cara
7|3|6|cruz
10|4|6|cara
Q|2|1|cara
K|5|3|cara
4|6|4|cruz
3|6|6|cruz
J|5|3|cara
6|6|3|cruz
2|6|1|cruz
J|1|3|cara
Q|5|3|cara
6|6|6|cruz
5|4|3|cruz
4|6|2|cara
A|5|3|cruz
7|4|1|cara
8|5|5|cara
6|5|1|cruz
Q|3|6|cruz
K|1|4|cara
8|6|2|cruz
2|4|1|cruz
0|6|6|cara
8|5|3|cara
2|3|4|cruz
7|4|5|cruz
3|6|5|cara
4|6|1|cruz
9|4|4|cara
2|3|1|cruz
4|2|1|cruz
9|5|2|cruz
A|1|4|cara
4|2|1|cara
A|3|1|cruz
6|5|2|cruz
6|5|4|cara
3|3|6|cruz
Q|1|1|cruz
5|5|6|cruz
2|1|5|cara
3|1|5|cara
4|2|3|cara
3|5|5|cara
7|2|1|cruz
A|3|1|cara
K|3|1|cara
7|6|6|cara
9|1|1|cruz
3|4|6|cara
A|5|1|cara
8|5|4|cruz
5|2|2|cara
6|1|4|cara
A|1|4|cruz
10|1|5|cara
8|1|5|cara
K|3|4|cara
3|1|5|cara
3|5|4|cara
10|5|3|cruz
0|6|6|cruz
K|6|4|cruz
10|1|2|cara
0|5|4|cara
8|3|4|cruz
Q|1|3|cruz
J|6|4|cruz
8|3|6|cruz
J|4|6|cara
J|1|3|cara
7|2|2|cruz
5|3|1|cara
5|4|4|cara
Q|1|6|cara
J|5|1|cara
3|4|1|cruz
6|4|3|cruz
Q|6|5|cara
2|4|6|cruz
2|6|1|cruz
5|5|4|cara
2|5|3|cruz
3|5|5|cruz
Q|5|4|cara
3|4|4|cara
J|4|1|cara
5|1|5|cruz
6|1|6|cruz
8|2|5|cruz
A|5|5|cruz
3|2|2|cara
J|1|2|cara
J|6|2|cruz
Q|2|5|cara
10|3|6|cruz
10|4|3|cara
5|3|3|cruz
2|6|5|cruz
Q|5|3|cara
K|3|1|cruz
K|3|1|cruz
6|4|6|cara
4|4|5|cara
6|4|3|cara
8|5|3|cara
7|4|4|cara
K|6|1|cara
7|5|1|cruz
K|5|6|cruz
0|2|6|cara
9|1|3|cruz
0|3|1|cruz
A|6|2|cara
Q|4|5|cruz
K|4|1|cara
6|4|2|cruz
K|4|2|cruz
Q|6|2|cruz
9|3|6|cruz
7|5|4|cara
5|1|1|cruz
9|6|2|cara
J|2|5|cara
4|1|6|cruz
2|6|4|cruz
A|1|3|cara
9|3|6|cara
4|4|3|cara
K|3|2|cruz
6|3|6|cruz
7|3|4|cruz
5|4|6|cruz
8|1|4|cara
10|6|1|cara
0|6|2|cara
A|1|4|cruz
A|2|2|cruz
K|4|5|cara
3|2|1|cara
3|4|1|cruz
J|6|1|cara
8|2|6|cruz
9|3|6|cara
4|5|3|cruz
J|3|5|cara
2|6|2|cara
3|6|4|cruz
4|1|3|cara
K|3|4|cruz
3|5|1|cara
7|2|1|cara
K|1|6|cara
K|2|1|cara
10|6|6|cara
A|2|6|cruz
J|4|6|cruz
9|3|2|cruz
6|4|4|cruz
2|1|2|cara
3|1|3|cara
J|6|3|cara
Q|6|6|cruz
4|4|2|cara
A|3|4|cruz
6|5|1|cara
9|1|2|cruz
7|2|3|cara
2|5|5|cruz
6|3|2|cara
Q|4|2|cara
Q|5|3|cara
10|6|3|cara
7|5|6|cara
8|3|4|cara
9|5|4|cruz
Q|5|2|cruz
7|5|2|cruz
6|2|6|cruz
0|5|6|cruz
10|4|4|cara
3|1|2|cara
K|3|4|cruz
4|6|1|cruz
10|5|6|cara
0|3|1|cara
K|6|3|cara
A|6|5|cruz
J|4|6|cara
K|3|3|cara
3|1|4|cara
J|3|5|cara
4|5|4|cruz
9|1|3|cara
K|6|6|cara
8|1|4|cara
Q|5|1|cara
0|1|1|cara
6|3|6|cara
A|2|5|cruz
K|1|6|cruz
7|6|4|cara
7|6|5|cruz
7|2|4|cruz
2|3|1|cara
K|2|3|cara
J|2|3|cara
J|5|3|cruz
10|6|1|cara
A|1|1|cara
10|6|5|cara
8|5|6|cruz
5|6|2|cruz
8|5|1|cara
8|3|6|cruz
7|6|5|cruz
2|2|3|cara
2|1|4|cara
A|2|5|cruz
6|5|2|cruz
10|1|6|cara
Q|2|6|cara
5|1|1|cruz
0|5|2|cara
Q|1|4|cara
0|3|1|cruz
3|5|6|cara
8|5|4|cara
8|3|5|cruz
10|3|5|cruz
4|1|5|cruz
5|1|4|cara
3|3|2|cara
3|3|6|cruz
6|1|2|cruz
7|3|5|cruz
A|6|6|cara
7|1|2|cara
3|3|3|cara
0|2|2|cruz
9|4|3|cruz
9|4|1|cruz
4|5|6|cara
5|6|4|cruz
6|2|3|cruz
8|3|4|cara
5|4|5|cara
10|5|6|cara
8|5|4|cruz
2|2|5|cara
6|4|4|cruz
6|1|2|cruz
K|1|1|cruz
A|5|3|cruz
0|1|6|cruz
K|1|1|cruz
10|4|1|cara
8|3|2|cruz
3|1|1|cara
4|3|3|cruz
A|6|6|cruz
0|5|4|cara
6|1|2|cara
J|1|5|cruz
A|4|1|cruz
Q|3|3|cruz
7|2|6|cruz
0|1|5|cara
4|1|4|cruz
4|4|4|cruz
5|3|2|cruz
A|2|1|cruz
2|4|4|cruz
A|6|5|cruz
J|3|2|cruz
4|3|3|cara
6|3|4|cruz
8|5|2|cara
K|5|2|cruz
8|4|1|cruz
J|3|1|cruz
3|6|5|cruz
3|2|2|cara
A|6|4|cara
Q|6|3|cruz
K|4|2|cruz
9|5|2|cara
6|3|5|cara
J|1|5|cruz
2|3|5|cara
5|5|4|cara
6|2|3|cara
K|4|6|cara
3|6|1|cruz
3|3|2|cara
10|6|5|cara
2|3|3|cara
3|4|1|cruz
K|3|6|cruz
K|4|6|cara
7|3|4|cara
K|3|4|cruz
7|2|5|cara
3|1|3|cara
9|2|5|cara
3|5|1|cruz
2|2|5|cruz
9|6|4|cruz
5|2|5|cruz
9|2|6|cruz
10|5|1|cara
2|5|3|cara
4|1|5|cruz
8|2|2|cara
8|4|2|cara
6|4|5|cara
8|1|3|cara
2|3|2|cara
A|4|4|cruz
4|1|6|cara
3|2|1|cruz
0|3|3|cruz
2|2|4|cruz
9|2|6|cara
5|6|4|cara
6|1|5|cara
3|5|1|cruz
A|3|2|cara
A|3|4|cara
Q|2|4|cara
8|3|2|cruz
9|4|2|cara
K|5|6|cruz
0|3|5|cruz
K|2|2|cara
9|1|3|cruz
10|4|4|cara
8|4|5|cara
5|2|1|cara
7|5|4|cara
0|6|2|cara
Q|2|3|cruz
6|2|3|cruz
4|6|2|cruz
6|3|2|cara
4|4|2|cara
Q|5|2|cruz
7|1|6|cara
Q|1|1|cara
5|4|3|cara
4|1|6|cara
8|5|1|cara
A|1|4|cara
3|5|2|cara
9|5|2|cara
0|6|1|cara
5|2|5|cruz
9|2|6|cara
8|4|2|cruz
9|3|5|cara
2|5|6|cara
3|3|2|cara
2|2|4|cara
2|4|3|cruz
K|1|3|cara
K|1|3|cruz
K|2|3|cara
6|4|2|cara
6|4|2|cruz
Q|4|2|cruz
6|3|1|cara
J|4|4|cara
9|1|3|cruz
4|2|6|cara
9|3|4|cruz
5|6|5|cara
5|2|2|cara
8|5|3|cruz
7|2|1|cara
6|6|1|cruz
0|5|6|cruz
3|3|2|cara
2|2|5|cruz
10|5|6|cruz
6|3|2|cara
4|2|6|cara
A|4|4|cruz
7|1|1|cruz
0|6|2|cruz
K|5|4|cara
2|3|6|cara
0|1|2|cruz
J|5|1|cara
6|3|3|cruz
6|2|2|cruz
10|3|2|cruz
7|5|3|cara
J|2|3|cruz
5|2|2|cruz
10|3|2|cruz
Q|1|5|cruz
4|1|6|cruz
A|3|2|cara
3|6|5|cruz
3|4|4|cruz
10|5|2|cruz
J|2|3|cara
5|6|1|cruz
J|4|2|cara
0|2|2|cara
7|1|3|cruz
7|6|1|cara
A|4|6|cara
J|3|4|cara
4|2|6|cruz
K|3|3|cruz
4|1|5|cruz
5|4|5|cruz
J|4|3|cara
A|2|1|cruz
8|6|3|cara
2|5|6|cara
5|6|2|cara
3|5|4|cruz
2|2|5|cruz
2|2|5|cara
Q|6|5|cruz
10|1|2|cara
8|3|2|cruz
A|3|5|cruz
8|1|6|cruz
2|5|3|cruz
A|4|1|cruz
K|3|3|cruz
6|1|4|cruz
3|2|2|cruz
J|4|3|cara
0|6|3|cruz
K|2|5|cruz
10|6|3|cara
3|2|5|cara
4|2|3|cara
J|6|2|cruz
8|3|3|cara
6|4|1|cruz
4|5|3|cara
5|3|2|cara
6|1|2|cruz
6|1|6|cruz
5|5|3|cruz
7|2|4|cara
J|3|3|cara
10|2|6|cara
J|4|3|cara
8|1|4|cruz
J|3|3|cruz
3|2|3|cara
K|6|3|cruz
0|1|3|cruz
A|2|5|cara
J|2|5|cara
9|2|3|cara
3|5|6|cara
K|1|2|cara
8|5|2|cara
0|5|6|cara
J|3|3|cara
0|3|5|cara
J|2|3|cara
4|6|2|cara
7|5|3|cruz
2|5|5|cruz
3|5|5|cruz
A|4|6|cruz
A|4|4|cara
J|4|3|cara
4|1|5|cara
K|2|1|cara
5|3|1|cara
8|5|6|cara
8|4|4|cara
7|6|3|cara
7|4|4|cruz
Q|2|4|cruz
4|4|2|cara
K|2|6|cara
8|6|5|cara
K|6|3|cara
4|1|5|cara
10|3|2|cara
8|4|4|cara
4|6|6|cara
A|4|3|cara
K|2|4|cara
7|5|1|cruz
3|3|1|cara
3|1|1|cruz
6|5|2|cruz
2|3|1|cara
8|1|5|cruz
0|6|5|cara
5|4|5|cara
Q|3|5|cara
2|2|6|cruz
A|5|4|cara
6|2|2|cara
9|4|4|cara
7|4|6|cruz
6|2|2|cara
2|5|5|cruz
6|3|5|cruz
A|6|5|cruz
8|2|4|cruz
Q|4|3|cruz
Q|6|3|cruz
8|1|1|cruz
3|2|3|cara
9|1|6|cruz
J|3|5|cara
7|6|6|cruz
2|6|4|cara
6|6|4|cruz
7|4|6|cara
7|1|1|cruz
3|4|2|cruz
9|6|6|cruz
K|2|6|cara
J|5|2|cruz
6|3|4|cara
7|2|5|cara
2|6|6|cruz
5|4|5|cruz
Q|2|6|cara
10|2|3|cruz
6|2|6|cruz
9|4|1|cara
10|4|1|cara
0|6|2|cara
7|5|3|cruz
7|3|2|cara
7|4|5|cara
8|6|3|cruz
3|1|5|cruz
0|3|4|cara
Q|2|1|cruz
J|3|2|cara
3|6|4|cruz
Q|2|1|cara
9|3|1|cara
A|4|1|cara
4|2|5|cruz
2|4|1|cruz
3|6|5|cara
5|2|1|cruz
A|4|4|cruz
8|3|5|cara
3|6|2|cruz
0|3|4|cruz
5|6|2|cara
3|3|1|cruz
8|1|6|cruz
A|1|5|cara
9|5|2|cara
6|3|6|cara
J|6|3|cara
K|1|6|cara
0|4|1|cruz
6|5|4|cruz
A|5|4|cruz
8|6|5|cara
7|1|3|cara
K|2|1|cara
K|6|3|cara
A|3|1|cara
5|5|1|cruz
8|1|5|cruz
A|1|1|cara
3|5|3|cruz
4|3|3|cara
K|5|4|cara
2|6|2|cara
Q|6|6|cruz
A|6|6|cruz
6|6|3|cruz
10|3|6|cruz
9|3|4|cruz
9|4|3|cara
K|3|6|cruz
9|5|5|cruz
8|6|2|cruz
3|5|2|cara
0|4|4|cara
8|2|1|cruz
3|4|5|cruz
8|1|5|cara
7|1|1|cara
A|2|5|cara
J|6|4|cruz
8|3|3|cruz
K|2|2|cara
8|6|1|cruz
9|3|2|cara
J|6|5|cara
Q|2|3|cara
7|4|3|cara
0|3|1|cruz
7|6|2|cruz
9|2|3|cruz
4|2|1|cara
Q|6|5|cruz
K|3|5|cara
3|5|4|cara
6|1|6|cara
10|2|4|cruz
2|5|3|cara
7|3|4|cruz
8|5|4|cara
9|2|3|cruz
9|6|2|cruz
10|6|2|cruz
9|3|2|cara
J|5|6|cruz
10|5|4|cruz
K|1|2|cruz
10|2|4|cara
10|3|3|cruz
7|1|3|cara
K|5|6|cruz
A|1|1|cara
K|2|2|cara
K|1|2|cara
8|2|6|cruz
6|3|4|cruz
0|4|3|cruz
2|2|5|cara
7|3|6|cara
3|6|5|cara
0|6|1|cruz
9|3|6|cruz
9|2|1|cruz
6|1|5|cruz
8|2|2|cruz
K|1|2|cara
0|6|2|cruz
J|3|1|cara
0|4|5|cruz
3|2|4|cruz
J|2|5|cruz
0|1|5|cruz
9|3|1|cara
Q|6|5|cara
Q|6|3|cruz
2|5|1|cara
K|3|6|cara
K|6|4|cara
0|5|6|cara
4|4|5|cruz
3|6|5|cruz
5|5|3|cruz
4|5|3|cruz
3|1|3|cara
A|4|4|cara
Q|4|4|cruz
6|5|2|cara
10|3|4|cruz
K|1|1|cruz
0|1|4|cara
10|2|2|cara
Q|4|4|cara
10|3|3|cara
K|1|6|cara
Q|5|4|cara
K|1|3|cara
3|4|6|cara
A|6|4|cara
6|5|3|cruz
3|1|2|cruz
K|4|2|cruz
4|4|4|cara
2|5|4|cruz
J|3|3|cara
6|3|5|cruz
7|6|3|cruz
4|2|1|cara
Q|3|5|cruz
3|2|6|cara
8|4|6|cara
2|3|4|cruz
8|2|1|cara
6|1|1|cruz
2|6|6|cruz
7|5|6|cara
5|6|1|cara
9|3|4|cruz
4|2|6|cruz
5|3|3|cara
Q|6|5|cara
3|4|1|cruz
5|4|3|cruz
10|2|6|cara
A|2|1|cara
7|3|1|cruz
A|3|5|cara
7|4|4|cruz
Q|4|2|cruz
0|4|2|cara
4|1|2|cara
7|3|4|cara
3|6|6|cara
K|4|5|cruz
3|2|2|cara
A|2|4|cruz
K|4|5|cara
3|4|2|cara
10|2|5|cruz
4|5|4|cara
6|1|3|cruz
K|5|3|cruz
Q|4|2|cara
J|6|3|cara
J|6|2|cara
Q|2|3|cara
5|4|4|cara
2|2|1|cara
K|2|1|cruz
2|1|6|cara
9|5|2|cruz
4|4|1|cruz
5|5|5|cruz
2|3|2|cruz
10|6|3|cara
Q|3|6|cruz
4|2|6|cara
6|6|3|cruz
8|1|2|cara
10|6|6|cara
2|4|6|cruz
Q|6|6|cruz
2|4|3|cara
9|4|3|cruz
9|4|1|cruz
K|1|1|cruz
2|6|5|cara
Q|2|5|cruz
K|4|3|cara
7|2|4|cruz
Q|2|1|cruz
A|1|6|cara
J|1|5|cruz
Q|6|1|cruz
J|6|1|cruz
J|5|4|cara
5|6|1|cruz
3|2|1|cara
7|6|2|cruz
6|6|4|cruz
4|1|4|cara
2|1|2|cara
2|1|4|cara
J|4|3|cara
4|3|5|cara
9|2|3|cara
4|5|4|cara
9|3|3|cruz
2|1|3|cara
9|2|2|cruz
5|5|2|cara
J|4|1|cruz
6|3|3|cara
7|4|6|cruz
3|5|2|cruz
A|6|1|cara
2|4|5|cruz
2|1|5|cara
9|4|4|cara
3|2|1|cara
K|2|6|cara
5|2|3|cruz
3|3|2|cara
Q|4|1|cruz
10|4|5|cara
8|2|6|cruz
K|1|6|cruz
4|5|6|cara
10|1|1|cruz
4|2|3|cruz
7|5|5|cara
3|1|1|cara
A|6|1|cara
2|2|1|cruz
4|5|2|cara
7|3|1|cruz
9|2|6|cara
5|2|6|cara
9|6|6|cara
6|4|4|cruz
9|1|3|cara
10|3|2|cruz
10|3|5|cara
10|3|2|cruz
Q|2|1|cruz
8|3|3|cara
10|6|6|cruz
6|2|4|cruz
J|3|3|cara
2|6|3|cruz
K|4|6|cruz
J|1|5|cruz
10|3|3|cruz
A|5|3|cara
4|5|6|cruz
5|1|4|cara
A|4|4|cruz
Q|1|1|cara
9|3|2|cara
6|1|2|cara
8|4|4|cruz
J|2|4|cruz
2|3|4|cruz
6|5|3|cruz
10|1|3|cara
8|5|3|cara
K|2|3|cara
6|5|6|cruz
5|2|6|cruz
A|1|4|cara
6|3|2|cara
10|2|1|cruz
8|4|5|cruz
9|6|3|cara
10|6|5|cruz
K|4|1|cara
5|2|6|cara
7|6|2|cara
2|1|5|cruz
2|6|2|cara
8|3|5|cruz
2|6|5|cara
K|3|3|cara
7|3|1|cara
A|4|3|cruz
5|5|2|cruz
7|5|2|cruz
2|5|1|cruz
6|2|1|cara
3|6|6|cara
7|1|1|cruz
J|2|1|cruz
A|3|2|cara
5|4|5|cara
J|5|2|cara
4|5|2|cara
3|2|1|cara
0|5|4|cara
5|2|1|cruz
K|4|1|cruz
9|4|5|cara
4|2|3|cara
J|2|4|cara
2|6|1|cruz
Q|6|4|cara
2|4|1|cruz
3|2|5|cara
0|5|4|cruz
Q|1|2|cara
3|1|1|cara
5|5|3|cara
Q|5|5|cruz
10|6|5|cara
5|5|6|cara
A|3|1|cruz
4|4|5|cara
4|2|2|cruz
8|6|1|cruz
10|2|3|cara
6|4|2|cara
9|3|6|cara
A|2|4|cruz
7|3|6|cara
K|3|4|cara
K|3|6|cruz
J|3|5|cara
2|4|6|cara
0|2|4|cara
9|2|6|cruz
J|6|3|cruz
3|6|3|cara
6|4|2|cruz
Q|5|1|cruz
A|1|2|cara
2|1|5|cruz
7|6|5|cruz
5|5|6|cara
5|4|5|cruz
K|6|6|cara
3|2|6|cruz
4|2|4|cara
J|5|4|cruz
6|6|5|cruz
5|5|4|cruz
4|2|6|cara
10|1|4|cruz
9|2|5|cruz
8|2|6|cara
Q|6|6|cruz
10|3|4|cara
K|2|6|cara
6|3|6|cara
A|3|6|cruz
4|2|4|cara
5|6|2|cara
3|3|5|cara
3|6|1|cruz
7|2|1|cruz
3|2|3|cara
9|3|6|cara
4|6|3|cara
7|3|6|cara
6|4|4|cara
Q|2|1|cruz
7|3|2|cruz
A|3|1|cara
K|3|2|cruz
K|6|2|cara
9|3|1|cara
4|5|5|cruz
9|5|3|cara
4|2|2|cruz
7|5|5|cara
J|5|4|cruz
5|6|3|cruz
Q|5|3|cara
2|3|1|cara
7|1|3|cruz
6|5|6|cara
0|4|1|cara
7|2|2|cruz
9|2|5|cara
2|6|3|cara
K|2|3|cruz
3|6|2|cara
K|1|5|cruz
5|1|5|cruz
Q|2|2|cruz
Q|5|3|cruz
2|3|6|cruz
7|1|1|cruz
6|4|3|cruz
K|5|2|cara
Q|4|2|cara
K|1|3|cruz
7|6|6|cruz
K|3|5|cara
J|4|3|cara
7|6|5|cara
2|6|2|cara
8|1|5|cruz
7|3|3|cara
0|4|2|cara
5|1|1|cruz
10|4|5|cara
K|1|5|cruz
3|5|1|cara
3|2|2|cara
A|2|6|cara
8|3|2|cara
5|3|2|cruz
4|3|1|cara
8|1|2|cruz
9|3|1|cruz
4|4|3|cruz
Q|1|6|cara
9|5|3|cara
8|1|1|cara
Q|5|1|cruz
Q|6|5|cruz
2|5|1|cruz
2|3|3|cara
9|1|3|cara
6|1|6|cara
5|3|3|cruz
9|1|6|cruz
Q|5|2|cara
A|3|4|cara
A|5|2|cruz
7|2|4|cruz
J|5|2|cruz
10|4|4|cruz
4|6|2|cruz
5|4|2|cara
2|3|5|cruz
K|4|4|cruz
4|3|5|cara
3|2|1|cruz
8|5|5|cara
7|3|4|cara
4|3|4|cruz
5|1|2|cruz
A|6|4|cara
7|5|4|cruz
K|5|4|cruz
10|2|4|cara
4|1|1|cara
5|2|2|cara
2|3|5|cruz
Q|3|6|cara
Q|3|2|cara
10|6|3|cara
5|2|3|cruz
6|5|5|cruz
4|5|2|cara
5|5|6|cruz
4|4|4|cruz
Q|1|5|cruz
Q|3|6|cara
K|5|1|cruz
9|1|2|cruz
4|1|2|cruz
7|5|5|cruz
8|6|3|cruz
8|2|2|cruz
Q|5|4|cara
2|4|5|cruz
5|2|4|cruz
6|4|5|cruz
7|2|3|cruz
K|3|3|cruz
J|6|4|cruz
A|2|5|cruz
4|1|6|cara
K|5|6|cara
K|1|4|cara
3|1|4|cara
4|6|6|cruz
8|2|6|cara
7|1|4|cara
10|1|1|cara
Q|4|5|cara
K|6|2|cara
K|2|1|cara
8|5|1|cara
7|4|2|cara
6|1|3|cruz
5|6|2|cruz
J|4|4|cara
6|3|5|cara
7|4|5|cruz
9|2|1|cruz
J|2|6|cruz
10|1|2|cara
5|6|5|cara
Q|3|4|cruz
A|3|2|cara
J|6|5|cruz
5|1|6|cruz
9|2|1|cara
J|1|1|cruz
2|5|3|cara
0|2|2|cara
6|1|3|cruz
Q|4|6|cruz
5|1|6|cara
6|1|5|cruz
4|1|3|cruz
4|4|6|cara
6|1|3|cara
8|3|6|cara
9|5|5|cruz
3|1|3|cara
6|6|2|cruz
8|3|6|cruz
Q|6|1|cara
Q|4|4|cara
7|3|1|cara
3|5|2|cruz
2|4|6|cara
6|4|1|cruz
9|4|6|cruz
9|1|2|cara
0|5|1|cara
9|4|1|cara
8|1|2|cruz
8|4|2|cruz
9|6|6|cara
5|4|5|cara
A|6|4|cruz
7|2|3|cruz
5|5|3|cara
5|3|4|cruz
Q|4|1|cara
Q|2|3|cara
K|5|2|cruz
K|1|5|cara
4|2|2|cruz
Q|6|5|cruz
5|3|2|cara
K|2|5|cara
4|5|4|cruz
3|5|5|cara
4|2|1|cruz
7|1|5|cruz
A|3|1|cruz
Q|6|1|cruz
8|4|4|cara
10|5|6|cara
7|3|3|cruz
7|3|4|cruz
9|6|3|cruz
J|6|3|cara
3|3|3|cara
2|1|5|cara
6|6|4|cara
Q|4|1|cruz
8|1|1|cara
6|3|5|cara
3|6|3|cara
9|3|1|cruz
7|5|1|cara
5|2|1|cara
6|5|2|cruz
Q|3|2|cruz
9|5|3|cara
9|1|6|cara
3|2|2|cruz
6|2|6|cruz
A|1|5|cruz
J|3|6|cara
Q|3|3|cruz
8|6|5|cruz
10|6|3|cara
10|1|2|cara
0|2|2|cruz
8|2|5|cara
Q|2|3|cruz
9|4|1|cruz
4|6|4|cruz
3|3|1|cruz
K|3|2|cara
5|5|1|cara
Q|3|1|cruz
J|4|2|cara
5|6|3|cruz
9|6|2|cara
9|3|2|cruz
5|3|5|cruz
9|1|3|cara
7|3|2|cruz
A|1|3|cara
7|1|6|cruz
8|1|1|cruz
Q|2|1|cara
10|4|6|cara
10|5|5|cara
10|6|6|cara
7|6|4|cruz
A|6|4|cara
7|5|1|cruz
J|6|3|cruz
7|2|3|cara
6|6|6|cara
3|5|4|cruz
4|3|4|cara
Q|5|1|cara
10|4|3|cruz
A|5|5|cruz
2|5|1|cara
6|2|4|cara
K|6|2|cruz
5|4|6|cara
Q|3|6|cara
8|1|1|cara
Q|2|1|cara
2|6|6|cara
7|4|2|cara
J|2|5|cruz
A|3|4|cara
7|6|4|cruz
5|4|6|cara
5|4|6|cruz
9|6|1|cruz
K|3|4|cara
9|5|2|cruz
5|1|4|cara
A|3|2|cruz
10|5|5|cruz
8|6|5|cara
2|6|5|cara
5|5|3|cruz
5|2|5|cruz
6|2|5|cara
3|2|1|cruz
8|2|1|cara
J|3|1|cara
4|2|4|cara
3|2|4|cara
A|6|5|cara
4|3|6|cara
10|1|5|cruz
J|5|1|cruz
K|1|2|cruz
6|2|5|cruz
9|4|5|cara
K|4|2|cruz
J|4|6|cara
5|5|3|cara
7|4|2|cara
4|6|1|cruz
6|5|5|cara
4|1|5|cruz
10|3|3|cara
K|3|3|cruz
8|2|1|cruz
J|6|5|cara
9|1|2|cruz
2|3|1|cruz
9|4|1|cara
Q|3|6|cruz
2|4|3|cara
2|3|6|cruz
3|1|6|cara
J|4|1|cruz
K|5|3|cruz
6|4|2|cara
J|5|1|cara
5|3|4|cara
10|6|6|cruz
0|6|1|cara
Q|2|1|cara
K|4|1|cara
5|2|2|cruz
8|1|4|cara
K|4|6|cara
A|4|4|cara
10|2|3|cruz
A|4|6|cruz
2|3|4|cruz
J|6|4|cara
Q|1|1|cara
K|1|2|cruz
3|6|6|cruz
2|5|5|cruz
Q|1|2|cara
10|3|3|cruz
2|2|6|cara
5|6|3|cara
8|6|4|cara
5|4|3|cara
A|1|1|cara
10|5|3|cara
K|3|4|cruz
8|1|1|cara
9|4|5|cruz
K|4|5|cruz
10|2|4|cruz
4|4|6|cara
K|6|6|cara
J|4|1|cara
0|2|6|cruz
9|4|2|cara
J|6|6|cara
8|3|5|cruz
9|1|6|cara
0|3|6|cara
7|6|1|cara
2|3|1|cara
7|4|3|cara
4|5|6|cara
2|3|1|cara
0|1|5|cara
J|2|5|cara
J|6|6|cara
10|4|6|cara
9|5|1|cara
8|5|1|cara
9|3|3|cruz
5|2|3|cara
K|4|3|cara
7|2|3|cruz
3|6|1|cara
7|5|5|cruz
K|5|6|cruz
8|6|4|cara
K|2|4|cruz
2|4|2|cruz
2|3|3|cruz
10|5|1|cruz
2|4|3|cara
2|1|6|cruz
Q|3|6|cara
2|5|2|cruz
2|3|3|cruz
3|6|4|cara
J|2|1|cara
8|4|5|cara
8|4|6|cruz
Q|4|2|cruz
K|5|6|cara
3|5|3|cruz
9|6|5|cara
8|4|6|cruz
5|5|4|cara
2|5|5|cara
9|3|4|cruz
J|3|6|cara
7|3|3|cara
2|6|2|cruz
7|2|4|cara
7|6|6|cruz
0|5|1|cruz
3|2|5|cara
8|4|4|cruz
2|1|6|cruz
K|4|5|cruz
Q|3|6|cruz
7|2|5|cruz
6|4|5|cara
3|3|4|cruz
A|2|2|cara
8|1|2|cara
6|1|1|cruz
6|4|1|cruz
3|6|3|cara
8|1|3|cruz
5|2|5|cruz
3|1|5|cara
2|3|2|cara
K|3|2|cara
0|4|5|cruz
5|1|1|cara
7|4|6|cara
7|5|5|cruz
J|2|1|cruz
Q|4|5|cruz
5|3|4|cruz
5|1|5|cara
9|6|3|cruz
10|1|1|cruz
K|6|5|cara
5|1|6|cruz
2|1|1|cara
2|2|1|cara
J|4|3|cruz
6|2|3|cara
8|5|2|cruz
8|6|4|cruz
9|2|1|cruz
4|2|6|cruz
9|5|5|cruz
Q|5|5|cruz
2|5|1|cara
6|4|4|cara
8|6|4|cruz
A|1|4|cruz
6|4|5|cruz
2|1|5|cara
6|2|1|cruz
5|4|4|cara
Q|1|4|cruz
2|5|3|cara
8|1|3|cara
K|1|3|cruz
5|4|6|cruz
Q|2|3|cara
10|6|3|cruz
4|1|2|cara
K|5|4|cruz
4|5|4|cara
Q|1|4|cruz
0|2|2|cruz
0|3|3|cara
4|6|2|cruz
A|2|4|cara
2|5|1|cruz
3|5|1|cruz
2|5|2|cara
5|3|2|cruz
0|3|1|cara
10|6|5|cara
2|5|4|cruz
5|6|2|cruz
9|2|3|cara
K|5|2|cara
10|3|1|cruz
8|3|1|cruz
10|3|5|cruz
4|5|5|cruz
3|5|3|cruz
2|2|5|cruz
K|1|3|cruz
K|4|4|cruz
4|1|2|cara
J|4|1|cruz
3|4|3|cruz
6|3|4|cara
3|3|4|cara
10|2|2|cruz
0|3|2|cara
A|2|1|cara
2|1|5|cruz
10|6|6|cara
Q|5|3|cara
0|3|5|cara
9|1|3|cruz
A|2|1|cara
6|1|6|cara
A|1|5|cruz
8|3|5|cruz
7|3|3|cara
A|5|1|cruz
7|4|2|cara
8|3|5|cara
4|2|4|cara
8|6|4|cara
3|6|1|cruz
6|3|4|cara
7|2|3|cruz
J|6|5|cara
J|3|6|cruz
2|6|2|cruz
7|3|5|cruz
10|3|4|cruz
4|6|1|cruz
7|5|2|cruz
6|5|2|cruz
9|5|6|cara
4|4|2|cara
5|1|3|cruz
Q|5|3|cruz
5|6|3|cara
4|6|1|cara
9|6|4|cruz
10|5|6|cara
4|3|2|cara
5|5|4|cruz
3|4|1|cara
8|2|6|cruz
8|1|6|cruz
Q|6|1|cruz
Q|2|6|cruz
4|2|3|cruz
10|4|2|cara
Q|2|6|cara
9|6|5|cruz
3|4|3|cara
0|3|6|cara
3|2|4|cara
A|3|2|cruz
K|3|1|cruz
9|3|1|cruz
9|1|1|cara
5|4|3|cara
4|6|5|cruz
J|3|2|cara
9|3|5|cara
K|6|4|cruz
9|4|3|cruz
J|5|6|cruz
8|3|2|cruz
7|3|1|cruz
8|3|5|cruz
6|3|3|cara
K|3|5|cruz
10|1|5|cruz
2|6|4|cara
6|3|4|cruz
9|2|5|cruz
2|4|3|cara
4|2|1|cruz
9|5|2|cara
2|6|1|cara
9|5|6|cruz
6|6|4|cruz
4|2|3|cruz
4|6|4|cara
6|1|5|cara
J|3|3|cara
7|4|2|cara
0|2|5|cara
Q|2|3|cruz
5|3|3|cara
5|5|6|cara
9|2|1|cruz
6|4|4|cruz
A|5|2|cara
8|5|4|cruz
5|3|3|cruz
6|4|2|cara
5|6|3|cruz
Q|2|6|cara
7|1|3|cruz
J|4|5|cruz
A|6|5|cruz
5|1|2|cruz
K|6|4|cruz
J|1|6|cara
2|5|3|cara
10|2|5|cruz
10|3|2|cara
J|2|5|cara
3|1|1|cruz
8|2|4|cara
2|3|5|cruz
J|1|4|cara
A|3|1|cruz
5|2|1|cara
5|6|4|cara
A|1|6|cruz
2|3|2|cara
8|1|5|cara
K|6|4|cara
6|5|1|cara
A|4|4|cara
6|4|2|cruz
Q|4|1|cruz
4|1|3|cara
9|4|6|cara
5|1|3|cruz
A|6|2|cruz
A|4|2|cruz
Q|2|4|cara
Q|6|3|cruz
0|4|6|cruz
K|3|3|cruz
5|5|2|cara
7|4|1|cara
7|5|6|cruz
J|3|4|cara
A|1|4|cruz
J|4|5|cara
10|1|4|cruz
4|2|5|cara
Q|4|5|cara
9|4|4|cara
8|6|6|cara
K|1|3|cruz
6|5|5|cara
9|2|1|cara
A|6|4|cara
6|5|3|cruz
10|1|6|cara
7|5|5|cruz
8|3|6|cruz
10|6|4|cruz
A|3|1|cruz
0|3|1|cara
9|6|5|cruz
Q|5|2|cara
K|2|2|cruz
0|3|2|cruz
2|5|4|cruz
A|3|3|cruz
7|5|1|cara
7|2|2|cara
5|1|4|cruz
J|5|5|cara
6|6|5|cruz
9|3|5|cruz
4|4|3|cara
6|5|4|cara
8|6|6|cara
J|4|1|cruz
8|2|3|cruz
9|6|3|cara
5|3|5|cara
7|4|6|cruz
4|5|5|cruz
3|6|6|cara
K|1|4|cara
J|5|6|cruz
K|6|6|cara
10|6|3|cara
Q|5|3|cara
5|2|3|cara
10|2|5|cara
0|3|3|cara
6|3|3|cara
Q|5|4|cruz
Q|4|4|cruz
K|6|3|cara
A|6|4|cara
K|6|1|cruz
A|2|6|cara
10|6|2|cara
2|5|5|cruz
2|1|6|cara
K|4|5|cara
9|1|2|cara
K|3|3|cara
5|3|3|cara
6|6|2|cruz
10|1|5|cara
5|6|5|cara
7|3|3|cruz
Q|2|3|cruz
K|3|2|cruz
8|4|2|cara
5|5|4|cara
Q|4|1|cara
4|4|4|cara
6|3|6|cruz
3|3|3|cruz
Q|1|2|cruz
Q|2|4|cruz
3|1|1|cara
8|4|5|cara
9|1|4|cruz
10|1|2|cara
Q|2|6|cruz
K|1|6|cruz
9|2|5|cara
2|3|3|cara
5|2|1|cara
J|6|5|cara
4|2|3|cara
10|4|3|cara
4|2|3|cara
Q|6|2|cruz
3|2|1|cara
J|1|6|cara
5|1|3|cara
0|1|5|cara
K|5|5|cruz
9|3|1|cara
7|5|6|cara
9|4|2|cara
3|3|1|cara
J|1|5|cara
J|4|1|cruz
A|2|1|cara
0|3|4|cara
A|5|6|cruz
K|5|1|cruz
10|3|3|cara
K|2|5|cruz
6|1|6|cruz
J|3|6|cruz
6|6|3|cruz
7|4|2|cara
5|3|6|cara
J|1|2|cara
10|1|4|cruz
5|4|5|cruz
K|2|3|cruz
Q|1|1|cruz
A|1|2|cruz
0|5|2|cara
8|2|4|cara
6|3|4|cara
J|1|1|cruz
8|1|5|cruz
A|5|2|cruz
8|5|6|cruz
3|5|6|cruz
10|5|2|cara
J|6|6|cruz
A|1|3|cara
K|5|6|cara
Q|2|5|cara
6|3|6|cara
7|5|5|cara
2|1|3|cruz
2|6|5|cruz
7|6|1|cara
7|2|6|cara
K|3|2|cruz
3|2|6|cara
7|4|2|cara
9|6|1|cara
9|1|5|cara
8|3|2|cruz
10|1|1|cruz
3|3|4|cara
9|2|2|cara
J|4|1|cara
5|3|6|cruz
7|4|4|cara
7|5|3|cruz
K|1|4|cara
K|3|4|cruz
5|5|1|cruz
K|2|4|cruz
K|3|4|cruz
2|6|6|cara
5|5|6|cara
9|4|1|cruz
3|2|3|cruz
Q|3|5|cruz
4|1|2|cara
J|4|1|cara
7|2|1|cruz
K|4|4|cara
A|1|5|cruz
J|5|1|cruz
2|1|1|cara
3|5|5|cruz
6|1|1|cara
7|4|2|cara
3|5|3|cruz
A|2|2|cara
4|3|6|cara
4|4|4|cruz
8|1|3|cruz
3|3|1|cara
3|3|3|cara
9|6|1|cruz
0|5|1|cruz
2|6|1|cruz
4|6|3|cruz
7|3|2|cruz
K|3|6|cara
10|4|2|cara
A|1|2|cara
A|3|2|cruz
J|1|3|cruz
0|3|5|cara
5|3|1|cara
A|5|1|cara
8|6|3|cruz
8|2|4|cara
J|2|5|cara
3|6|3|cruz
2|2|1|cruz
J|3|4|cruz
4|5|2|cara
7|3|1|cara
J|1|5|cruz
A|4|5|cruz
5|5|3|cara
K|2|6|cruz
2|1|6|cruz
7|5|5|cara
5|5|3|cruz
J|5|3|cara
2|1|4|cara
7|4|6|cara
6|6|3|cruz
5|6|5|cruz
7|1|6|cara
8|1|3|cruz
8|4|5|cara
8|5|2|cara
2|5|6|cruz
7|6|2|cruz
10|4|5|cara
4|1|3|cara
4|2|3|cruz
Q|4|1|cara
J|3|1|cara
3|3|5|cara
6|4|2|cara
7|2|3|cruz
J|3|5|cara
J|3|3|cara
K|1|3|cara
6|1|3|cara
J|2|1|cruz
8|6|5|cara
J|5|2|cruz
Q|4|6|cruz
6|4|1|cara
9|3|2|cara
J|6|2|cara
J|5|2|cruz
7|6|4|cruz
7|2|2|cruz
Q|4|2|cruz
A|4|5|cruz
5|1|3|cruz
8|5|2|cruz
2|1|2|cruz
9|2|6|cara
5|2|3|cruz
8|4|6|cara
Q|2|5|cruz
7|4|5|cara
A|4|1|cruz
8|5|6|cruz
7|4|4|cara
3|1|5|cara
J|1|4|cruz
7|6|4|cruz
5|2|2|cruz
3|1|6|cara
2|1|5|cruz
4|1|1|cruz
3|2|2|cara
10|4|2|cruz
2|5|5|cara
A|3|5|cara
6|3|4|cruz
6|6|5|cruz
4|6|2|cara
6|6|2|cara
10|2|6|cara
4|5|2|cruz
J|2|5|cruz
5|2|1|cruz
2|5|4|cara
6|1|3|cara
5|5|5|cara
K|2|3|cruz
9|5|6|cara
6|2|1|cruz
6|2|3|cara
9|1|3|cruz
6|2|2|cruz
7|4|5|cara
A|2|1|cruz
4|1|6|cruz
3|1|6|cara
7|5|3|cara
4|6|5|cruz
3|1|3|cara
K|5|2|cruz
9|5|2|cruz
10|3|1|cara
2|2|3|cruz
K|1|6|cara
Q|3|1|cruz
8|1|1|cruz
10|6|6|cara
4|2|6|cara
0|2|6|cara
K|3|3|cruz
A|3|2|cara
K|5|1|cruz
7|1|5|cruz
6|5|4|cruz
4|4|4|cruz
2|4|6|cruz
3|6|3|cruz
9|2|3|cara
8|6|4|cruz
0|4|1|cara
A|3|4|cara
9|3|4|cara
7|3|5|cruz
K|5|6|cruz
A|4|3|cruz
2|4|5|cara
4|6|2|cruz
8|1|5|cara
3|5|1|cruz
K|4|1|cruz
4|6|1|cara
6|1|1|cruz
9|1|3|cruz
3|4|2|cruz
6|6|6|cruz
5|2|1|cruz
4|1|4|cara
4|4|6|cruz
3|2|4|cruz
0|3|2|cruz
4|4|3|cruz
10|5|2|cara
2|4|5|cruz
Q|5|6|cruz
6|2|5|cruz
3|5|5|cruz
J|6|1|cara
8|2|3|cruz
9|1|2|cara
Q|1|5|cara
10|3|2|cruz
K|5|6|cara
J|6|1|cara
J|1|5|cara
10|5|4|cara
K|5|2|cruz
0|2|1|cruz
A|4|3|cruz
A|2|1|cruz
2|6|5|cara
A|4|4|cara
5|6|5|cruz
7|5|3|cara
A|6|2|cruz
Q|1|4|cara
3|6|2|cruz
5|3|6|cruz
7|3|5|cara
5|1|3|cara
5|4|3|cara
2|4|5|cara
8|1|6|cruz
4|5|3|cara
K|1|2|cara
9|1|2|cara
10|4|3|cara
8|5|5|cara
6|3|4|cara
Q|4|6|cruz
K|2|6|cruz
5|6|6|cara
9|3|5|cara
4|4|2|cara
7|5|6|cara
3|6|6|cara
K|4|1|cruz
6|1|3|cruz
K|4|5|cara
8|2|2|cara
9|1|5|cara
J|2|3|cara
K|1|6|cruz
6|2|6|cruz
9|6|3|cara
2|2|6|cruz
Q|3|3|cara
5|2|5|cruz
3|6|2|cara
5|3|2|cruz
6|2|6|cara
8|3|1|cruz
8|4|2|cruz
10|4|1|cruz
5|3|2|cara
3|5|2|cruz
A|5|5|cruz
10|1|5|cara
J|5|4|cara
9|3|4|cruz
0|3|3|cara
2|2|1|cruz
5|2|6|cara
4|4|2|cruz
9|2|6|cruz
7|4|2|cara
4|2|3|cara
7|1|2|cara
Q|6|5|cruz
7|4|4|cruz
4|2|6|cara
5|1|1|cara
2|1|6|cruz
3|3|5|cruz
9|3|1|cruz
10|4|4|cruz
10|1|4|cruz
6|1|3|cruz
3|3|2|cruz
6|1|1|cruz
Q|2|4|cruz
3|3|5|cara
6|1|2|cara
Q|3|4|cruz
7|2|3|cara
6|2|3|cara
3|2|1|cara
8|1|4|cara
8|5|6|cruz
9|2|5|cara
Q|6|5|cara
J|4|6|cruz
Q|6|1|cara
4|4|3|cara
J|3|6|cara
K|4|6|cruz
3|4|6|cara
K|5|5|cara
2|4|2|cruz
5|5|1|cruz
10|2|5|cara
K|4|5|cruz
10|2|3|cruz
4|1|1|cruz
5|2|1|cara
8|3|3|cara
4|6|5|cruz
A|1|3|cara
K|6|2|cruz
Q|6|3|cara
5|3|2|cara
4|2|2|cara
K|5|4|cara
4|5|4|cara
K|4|6|cara
3|6|4|cruz
8|3|2|cruz
0|3|1|cara
2|3|5|cara
6|5|6|cara
J|6|3|cara
J|6|2|cruz
J|4|2|cara
8|5|5|cruz
0|4|3|cara
A|4|6|cara
9|6|4|cruz
8|2|3|cara
9|2|1|cruz
A|3|3|cruz
4|1|3|cara
6|1|5|cara
2|2|1|cara
9|1|1|cruz
J|2|6|cara
Q|6|2|cruz
Q|6|3|cara
A|6|2|cruz
K|4|1|cara
5|4|6|cara
5|4|3|cara
10|6|1|cruz
6|3|5|cruz
2|3|3|cara
Q|4|3|cara
2|2|5|cruz
8|3|3|cruz
A|5|2|cruz
2|1|2|cruz
Q|3|3|cruz
Q|6|4|cruz
5|5|2|cara
4|3|1|cara
Q|2|4|cara
7|2|3|cara
10|4|3|cruz
6|4|1|cruz
0|5|6|cara
K|1|4|cara
J|1|3|cara
9|3|2|cruz
10|2|3|cara
Q|5|3|cruz
9|5|6|cruz
10|1|2|cara
6|1|2|cruz
3|6|5|cruz
0|1|6|cruz
8|4|3|cara
6|4|3|cara
0|3|4|cara
Q|3|1|cara
K|5|1|cara
5|1|3|cara
4|1|5|cara
4|2|1|cruz
J|5|3|cara
Q|6|2|cruz
4|5|2|cruz
7|1|6|cara
5|2|2|cruz
4|6|5|cruz
10|5|1|cruz
3|4|3|cara
10|6|6|cara
7|3|6|cruz
10|6|3|cruz
2|1|2|cruz
6|5|5|cruz
Q|1|2|cara
J|4|4|cara
5|4|2|cara
0|3|1|cara
9|2|1|cruz
A|2|2|cara
A|2|4|cara
8|2|5|cara
10|1|4|cruz
9|1|4|cruz
Q|5|4|cruz
2|3|3|cara
6|2|2|cruz
8|5|2|cara
6|3|5|cruz
10|2|2|cruz
10|4|2|cruz
6|3|1|cara
5|1|6|cara
K|2|2|cruz
Q|1|3|cruz
2|5|6|cruz
4|5|2|cruz
0|5|5|cruz
5|5|3|cruz
Q|3|3|cara
A|6|5|cruz
A|4|2|cara
5|2|2|cara
10|6|4|cruz
9|6|1|cara
2|2|4|cara
8|3|2|cara
5|3|6|cruz
3|5|4|cruz
A|4|3|cruz
3|4|1|cara
0|1|2|cruz
6|5|1|cruz
9|6|5|cruz
9|3|1|cruz
Q|5|3|cara
J|3|6|cara
A|4|5|cruz
2|5|1|cruz
3|1|2|cruz
7|2|1|cara
9|5|2|cara
8|6|2|cruz
4|2|4|cruz
3|4|2|cara
A|5|1|cara
10|6|4|cruz
K|3|4|cruz
6|2|2|cara
10|4|5|cruz
5|6|6|cara
K|4|1|cruz
7|6|6|cara
4|2|2|cruz
7|6|1|cara
Q|2|2|cruz
2|6|1|cara
Q|6|3|cruz
2|4|3|cruz
9|6|2|cara
J|5|2|cruz
0|6|3|cara
2|4|4|cara
8|3|5|cara
8|1|1|cara
A|5|3|cara
5|1|4|cara
Q|4|5|cruz
3|6|1|cara
10|2|3|cruz
2|4|1|cruz
J|1|2|cara
5|3|1|cruz
J|6|3|cara
Q|3|3|cruz
A|4|6|cara
Q|2|2|cruz
5|2|1|cara
4|5|5|cara
2|4|1|cruz
8|2|1|cruz
3|4|6|cruz
4|2|3|cruz
K|2|2|cara
3|4|3|cruz
5|4|3|cara
4|4|4|cara
4|3|4|cara
7|5|1|cruz
Q|3|4|cara
J|3|4|cruz
5|5|4|cara
4|6|2|cruz
A|2|1|cruz
7|1|3|cara
2|4|1|cara
8|1|6|cara
6|3|5|cara
2|2|4|cara
5|5|3|cruz
K|4|1|cruz
Q|4|6|cruz
7|6|1|cruz
4|6|6|cruz
9|2|3|cara
2|4|4|cruz
K|2|4|cruz
5|4|6|cruz
10|2|5|cruz
K|6|4|cruz
8|2|6|cara
Q|2|4|cara
A|3|2|cruz
2|5|1|cara
2|6|3|cruz
4|2|1|cara
5|6|5|cara
K|5|1|cruz
4|5|2|cara
7|3|4|cara
8|2|6|cruz
J|6|2|cruz
7|1|6|cruz
9|2|6|cruz
9|4|6|cruz
K|1|5|cruz
5|6|2|cara
4|1|3|cara
9|1|4|cara
J|4|4|cruz
K|5|6|cara
J|6|4|cara
A|1|2|cruz
8|2|4|cruz
3|5|2|cara
A|6|5|cara
Q|1|2|cara
2|5|3|cruz
0|2|4|cruz
10|5|2|cara
3|6|3|cruz
J|3|3|cara
4|2|6|cara
0|2|3|cruz
9|2|4|cara
7|2|6|cruz
7|2|6|cara
9|2|4|cruz
A|2|3|cruz
7|1|6|cruz
3|4|5|cruz
K|6|3|cara
K|3|1|cara
Q|4|4|cruz
K|3|5|cruz
A|2|3|cara
4|1|3|cruz
9|3|4|cruz
7|2|4|cruz
5|5|3|cruz
K|6|3|cara
7|1|1|cruz
8|5|5|cara
A|6|2|cara
5|6|3|cara
7|2|6|cara
2|1|4|cruz
4|1|2|cara
2|3|1|cruz
9|6|3|cruz
6|5|5|cara
A|6|6|cruz
8|4|2|cara
Q|2|6|cruz
5|3|5|cruz
9|5|4|cruz
8|5|4|cara
4|6|5|cruz
K|2|6|cara
9|4|5|cara
9|3|6|cara
6|2|6|cruz
8|6|2|cara
6|5|2|cruz
6|4|2|cara
K|4|3|cruz
0|5|1|cara
J|4|2|cara
10|5|5|cruz
8|4|4|cara
6|5|3|cara
6|6|3|cara
Q|4|6|cara
3|4|4|cara
5|2|2|cruz
Q|5|3|cruz
5|6|4|cruz
5|1|2|cara
5|4|6|cruz
5|2|6|cruz
4|6|5|cruz
J|2|5|cara
7|3|5|cara
0|4|1|cruz
Q|4|3|cara
3|4|2|cara
5|5|2|cara
3|2|4|cara
7|2|6|cruz
8|3|6|cruz
9|1|1|cara
6|5|1|cruz
K|5|4|cruz
K|4|5|cara
0|4|6|cara
3|4|6|cara
5|1|4|cruz
3|2|4|cruz
5|2|3|cruz
A|3|4|cara
8|4|4|cruz
10|6|5|cruz
8|4|6|cruz
0|5|5|cara
6|6|3|cara
10|4|4|cara
4|4|2|cruz
10|3|1|cruz
J|3|3|cara
6|4|3|cara
7|6|4|cruz
3|2|4|cruz
4|1|4|cruz
3|3|3|cruz
2|3|5|cara
Q|2|3|cruz
4|2|5|cara
4|2|1|cara
10|3|6|cruz
3|6|6|cruz
8|5|5|cruz
6|6|4|cara
6|2|1|cara
A|2|1|cruz
4|6|1|cruz
7|4|2|cara
7|6|4|cara
0|2|2|cruz
2|3|3|cara
A|6|5|cruz
5|2|3|cara
Q|6|3|cruz
4|6|5|cruz
8|1|4|cruz
8|1|5|cara
K|4|5|cara
5|3|4|cara
K|5|6|cruz
2|3|2|cruz
Q|1|1|cruz
A|6|6|cruz
9|6|4|cara
8|4|2|cruz
J|5|4|cruz
2|6|2|cara
8|5|4|cruz
10|6|4|cruz
2|4|4|cara
Q|6|6|cruz
10|3|5|cruz
K|4|5|cruz
10|2|6|cruz
2|3|3|cruz
7|3|2|cruz
9|4|1|cruz
2|6|4|cruz
10|4|5|cruz
J|5|4|cruz
6|3|6|cruz
7|3|6|cara
6|6|3|cara
J|3|3|cara
3|5|5|cruz
A|1|4|cruz
6|4|4|cruz
5|4|3|cruz
7|2|3|cruz
4|2|4|cruz
Q|3|3|cara
3|1|1|cara
5|1|5|cara
A|5|6|cara
5|1|5|cara
5|5|3|cara
Q|2|6|cruz
A|6|2|cara
2|6|3|cruz
3|2|2|cara
8|3|5|cara
J|4|2|cara
8|6|5|cruz
7|2|1|cara
9|3|6|cara
4|5|5|cara
8|3|3|cruz
A|6|1|cara
3|5|4|cara
7|2|6|cruz
K|3|6|cara
A|5|5|cruz
5|4|1|cruz
9|2|4|cara
7|5|3|cruz
9|5|3|cara
0|5|2|cruz
3|4|5|cara
2|5|3|cara
K|6|4|cara
2|3|1|cara
4|1|2|cruz
2|6|1|cara
Q|6|2|cruz
4|4|3|cruz
5|2|5|cara
8|1|4|cruz
3|6|5|cruz
9|1|4|cara
A|2|1|cara
3|1|1|cara
4|6|4|cruz
A|2|4|cara
5|1|5|cara
7|2|2|cruz
3|3|1|cruz
10|2|6|cara
3|4|5|cruz
4|4|5|cruz
2|5|1|cruz
6|6|6|cruz
5|2|2|cara
10|4|5|cara
3|1|6|cruz
A|4|5|cruz
2|2|3|cara
J|1|3|cara
6|4|3|cara
4|6|6|cruz
K|5|3|cara
K|6|2|cruz
6|1|5|cara
4|4|5|cara
K|2|4|cruz
2|2|4|cruz
9|5|5|cara
7|2|5|cruz
2|1|6|cruz
2|2|4|cara
10|2|5|cruz
7|5|1|cara
2|1|1|cruz
J|2|3|cara
3|6|4|cruz
10|4|4|cruz
5|1|2|cara
0|1|6|cruz
8|1|2|cruz
2|6|5|cruz
9|1|1|cara
5|1|2|cara
7|5|1|cara
2|1|2|cruz
0|5|4|cara
3|4|6|cruz
3|1|6|cruz
3|2|5|cara
A|2|3|cara
4|4|1|cruz
7|2|2|cara
3|6|3|cara
A|6|6|cara
K|3|6|cara
Q|1|1|cara
K|5|4|cara
Q|4|2|cara
7|1|1|cruz
8|2|4|cara
5|2|1|cara
4|1|6|cara
4|3|4|cruz
6|3|5|cara
9|3|5|cara
9|5|5|cara
A|4|3|cara
9|4|2|cara
Q|1|5|cruz
10|6|1|cara
K|5|1|cruz
5|4|4|cruz
J|1|1|cara
4|4|3|cruz
7|4|4|cruz
A|4|1|cruz
3|2|2|cruz
J|6|4|cruz
7|5|5|cruz
8|2|1|cara
K|6|6|cruz
A|4|6|cara
0|6|1|cruz
0|6|2|cruz
Q|5|2|cruz
9|6|1|cara
3|6|2|cara
5|2|3|cruz
7|6|5|cara
9|1|6|cara
J|5|3|cruz
6|3|5|cruz
5|5|2|cara
K|4|5|cruz
6|2|1|cruz
2|4|3|cruz
J|5|6|cara
A|3|1|cruz
6|3|2|cara
K|2|2|cruz
6|2|1|cruz
10|6|4|cara
5|2|4|cruz
A|1|2|cara
2|2|3|cara
2|4|5|cara
2|5|6|cara
10|6|6|cara
3|6|6|cruz
10|2|3|cruz
0|6|1|cruz
6|1|2|cruz
Q|6|1|cruz
2|5|6|cara
4|2|2|cara
3|5|1|cruz
Q|5|3|cruz
8|5|5|cara
2|3|5|cruz
5|1|5|cara
A|4|4|cruz
Q|3|4|cruz
8|4|1|cara
10|2|3|cara
9|3|6|cruz
8|3|4|cruz
7|6|3|cara
9|5|2|cara
4|5|1|cruz
3|2|1|cara
2|1|5|cara
6|3|5|cruz
7|3|4|cara
4|4|4|cruz
K|1|4|cruz
5|6|6|cara
2|6|3|cara
J|2|1|cruz
A|2|5|cruz
8|1|1|cruz
Q|4|1|cruz
9|4|3|cruz
A|5|1|cruz
J|1|2|cara
3|1|2|cara
9|1|4|cara
8|4|3|cara
7|1|5|cruz
K|2|4|cruz
5|1|2|cara
9|3|6|cruz
8|5|2|cara
4|2|5|cara
10|4|2|cara
6|2|1|cruz
10|4|6|cara
Q|5|4|cara
5|3|3|cara
5|2|6|cara
9|4|4|cruz
9|3|4|cruz
A|2|2|cara
0|5|6|cara
2|3|2|cara
3|6|4|cruz
4|6|2|cruz
10|4|5|cruz
7|1|5|cara
K|2|5|cruz
3|5|4|cruz
7|2|6|cruz
Q|2|2|cruz
K|5|1|cara
5|2|3|cruz
7|5|3|cruz
A|5|2|cara
5|6|4|cara
3|2|3|cruz
3|1|4|cara
Q|4|3|cara
A|5|6|cara
2|5|2|cruz
8|3|3|cruz
9|1|5|cara
6|3|3|cruz
8|1|4|cruz
J|3|4|cruz
10|4|6|cara
6|6|1|cruz
6|6|6|cara
8|6|2|cara
Q|2|1|cara
8|1|6|cruz
0|5|6|cruz
3|6|2|cruz
8|4|4|cara
7|6|4|cruz
8|1|1|cruz
K|1|3|cara
6|5|4|cruz
Q|3|6|cruz
5|5|2|cara
K|3|6|cara
9|4|1|cara
Q|4|3|cara
5|4|1|cruz
J|4|4|cruz
Q|4|6|cruz
9|5|4|cara
4|1|3|cara
7|3|1|cruz
8|3|5|cruz
K|1|1|cruz
Q|1|6|cara
6|6|4|cruz
10|6|5|cara
9|3|6|cara
A|6|2|cara
4|6|5|cara
9|2|4|cruz
4|2|1|cara
8|5|2|cruz
8|4|3|cara
4|4|1|cara
K|2|6|cruz
Q|1|1|cara
5|2|4|cara
10|6|1|cara
3|6|1|cruz
3|3|2|cara
J|6|5|cruz
10|5|4|cara
9|1|6|cruz
3|4|1|cruz
2|2|5|cara
10|1|4|cara
5|4|3|cara
K|5|1|cara
4|5|1|cruz
7|6|5|cruz
Q|2|1|cruz
9|2|3|cara
6|1|6|cruz
K|3|5|cruz
5|3|5|cara
3|2|6|cruz
J|4|3|cruz
5|1|1|cara
K|4|1|cara
Q|1|5|cruz
5|4|1|cruz
J|5|3|cara
Q|2|4|cruz
7|1|4|cara
Q|3|6|cruz
Q|4|3|cara
8|4|4|cara
K|3|2|cruz
5|4|1|cara
4|1|2|cruz
5|3|1|cruz
8|6|4|cruz
J|1|4|cara
A|3|5|cara
9|5|3|cara
3|1|5|cruz
K|1|6|cara
4|1|6|cruz
0|2|3|cruz
8|3|5|cruz
J|3|6|cruz
9|3|5|cara
J|4|3|cruz
0|6|6|cruz
Q|5|6|cruz
4|3|2|cruz
4|2|4|cara
A|1|4|cara
10|5|2|cruz
Q|5|2|cara
Q|1|5|cara
8|4|3|cara
4|4|1|cruz
10|5|3|cara
5|5|6|cruz
10|5|1|cruz
A|3|5|cara
Q|4|2|cara
J|1|1|cara
J|6|2|cruz
0|3|5|cruz
8|2|2|cruz
Q|2|5|cruz
K|2|2|cruz
9|5|5|cara
6|4|5|cara
9|4|4|cara
Q|4|6|cruz
0|1|6|cruz
A|4|3|cara
Q|4|6|cruz
J|6|1|cara
4|6|5|cara
A|3|6|cara
A|6|6|cara
10|5|4|cara
5|5|6|cruz
6|6|1|cruz
Q|2|4|cruz
J|2|3|cara
5|4|3|cara
6|2|1|cruz
4|5|1|cara
2|4|1|cara
6|5|2|cara
7|6|3|cara
2|3|4|cara
Q|6|6|cara
A|5|3|cara
5|4|2|cruz
9|5|5|cara
6|3|4|cara
0|2|5|cruz
5|5|5|cara
Q|4|1|cruz
2|3|2|cruz
0|4|1|cara
3|5|3|cruz
A|3|1|cruz
7|2|2|cruz
2|6|1|cruz
A|6|6|cruz
A|4|5|cara
K|2|1|cara
6|6|2|cara
4|3|4|cara
2|1|3|cruz
10|6|6|cara
4|3|1|cara
0|1|4|cara
5|6|5|cruz
0|4|4|cruz
4|5|5|cara
10|6|5|cruz
7|6|6|cara
10|1|4|cara
A|2|4|cruz
8|6|5|cara
9|4|4|cruz
3|6|4|cara
10|1|5|cara
4|4|2|cruz
9|5|3|cruz
10|2|5|cruz
10|4|4|cruz
5|5|2|cruz
2|1|2|cara
A|3|4|cruz
Q|5|4|cara
4|5|3|cruz
K|6|5|cara
5|2|3|cruz
0|6|6|cara
A|2|2|cruz
7|5|2|cara
J|4|2|cruz
4|1|2|cruz
J|5|4|cara
3|4|6|cruz
Q|1|1|cruz
K|3|5|cara
4|1|5|cara
K|4|1|cara
J|4|4|cruz
8|6|5|cruz
Q|5|2|cara
2|2|6|cara
Q|3|2|cara
5|4|3|cara
10|4|1|cara
3|1|2|cruz
A|4|4|cara
2|2|4|cruz
5|2|2|cara
6|1|6|cara
0|2|1|cruz
10|1|4|cruz
6|6|1|cruz
6|6|4|cruz
4|5|4|cara
4|6|5|cruz
K|5|6|cara
5|3|4|cara
A|2|3|cara
7|6|5|cara
4|6|3|cara
3|2|6|cruz
2|1|3|cruz
5|1|5|cara
A|4|6|cruz
8|4|4|cruz
9|1|5|cara
6|1|4|cruz
0|6|4|cara
K|3|3|cruz
10|3|3|cruz
2|3|5|cruz
7|3|2|cara
2|5|2|cruz
9|3|5|cruz
K|2|3|cruz
3|6|3|cara
10|4|2|cara
5|1|5|cara
A|3|1|cara
J|2|2|cara
8|4|1|cara
10|3|6|cara
7|1|2|cruz
6|5|4|cruz
10|2|6|cara
K|3|5|cruz
6|4|6|cruz
3|5|3|cruz
K|4|5|cruz
J|6|4|cara
8|3|3|cara
4|6|1|cruz
Q|6|3|cara
8|6|4|cruz
A|2|6|cara
2|3|1|cara
A|4|4|cara
3|6|3|cara
J|4|1|cruz
6|5|5|cara
4|1|4|cruz
8|3|5|cruz
5|6|2|cara
Q|6|3|cruz
7|3|2|cara
9|5|3|cara
9|6|5|cara
7|2|5|cara
3|3|6|cara
10|6|2|cruz
8|3|3|cara
10|2|4|cruz
2|5|4|cruz
8|6|1|cruz
7|3|2|cara
9|6|2|cruz
7|4|5|cara
6|5|3|cruz
A|4|6|cara
5|3|6|cara
K|5|4|cruz
7|1|6|cruz
7|6|3|cara
Q|1|1|cruz
4|5|6|cara
6|5|6|cruz
2|1|5|cara
9|5|2|cara
6|2|3|cara
J|4|6|cara
6|6|6|cara
7|1|5|cara
6|3|3|cara
6|5|3|cruz
10|2|1|cruz
4|3|1|cruz
2|5|3|cara
5|1|1|cara
8|4|5|cara
K|2|3|cruz
A|6|5|cruz
Q|4|5|cruz
5|5|6|cara
6|4|1|cruz
8|5|5|cruz
8|2|2|cruz
9|4|5|cara
A|4|2|cara
4|6|1|cara
3|5|3|cruz
J|2|4|cara
5|1|5|cruz
J|6|3|cruz
4|1|6|cara
8|6|4|cruz
2|3|2|cruz
K|1|2|cara
8|2|6|cara
A|6|4|cruz
5|6|4|cruz
A|1|5|cruz
4|4|1|cruz
3|3|5|cara
J|2|4|cara
Q|2|4|cara
Q|1|1|cruz
7|5|1|cruz
9|6|3|cruz
6|6|4|cara
K|2|3|cara
3|1|3|cruz
8|2|6|cara
7|4|5|cruz
8|1|4|cara
Q|5|1|cara
J|4|3|cruz
5|5|6|cruz
10|2|2|cruz
J|3|3|cara
J|6|1|cruz
6|1|2|cruz
3|1|5|cruz
7|2|2|cara
10|6|3|cruz
A|2|1|cara
5|6|2|cruz
10|4|1|cruz
4|6|2|cruz
6|4|5|cruz
3|6|3|cruz
7|2|4|cara
9|6|3|cruz
10|2|5|cara
4|6|3|cara
10|3|1|cruz
5|3|3|cruz
5|3|6|cruz
8|5|6|cara
J|2|5|cruz
6|2|6|cruz
7|2|3|cruz
2|3|2|cara
2|3|1|cara
3|5|1|cruz
2|2|2|cara
J|2|4|cruz
0|3|4|cara
8|5|6|cruz
2|4|3|cara
2|4|1|cara
J|4|6|cara
10|4|5|cruz
J|1|3|cruz
9|4|6|cruz
6|6|4|cruz
4|5|2|cara
4|3|2|cara
K|5|1|cruz
K|6|5|cara
A|4|4|cara
7|1|3|cruz
5|5|5|cara
A|4|6|cruz
2|3|5|cara
10|1|5|cara
10|3|3|cruz
K|2|6|cara
10|6|6|cara
7|5|5|cruz
9|2|1|cara
6|4|4|cara
K|3|6|cara
A|3|6|cara
2|5|4|cruz
5|1|6|cara
10|5|6|cruz
10|2|1|cara
2|2|5|cruz
K|2|5|cara
6|5|6|cara
5|1|1|cruz
J|2|1|cruz
7|3|5|cruz
5|3|4|cara
10|3|4|cruz
9|6|6|cara
Q|5|6|cara
7|6|2|cruz
10|1|4|cruz
Q|3|6|cruz
10|4|4|cara
8|1|6|cara
0|1|2|cara
10|6|5|cara
3|2|2|cruz
6|3|1|cruz
A|5|5|cara
4|2|2|cruz
3|4|1|cruz
J|2|3|cruz
8|5|6|cara
Q|4|5|cruz
J|6|4|cruz
A|2|1|cara
Q|2|5|cara
10|1|2|cruz
10|1|5|cara
6|4|4|cara
9|2|5|cruz
J|4|4|cara
4|4|3|cruz
6|6|6|cara
2|6|2|cara
A|3|2|cruz
5|6|1|cara
10|4|5|cruz
K|4|5|cara
8|3|5|cruz
4|4|5|cara
6|6|2|cara
4|6|6|cara
10|1|4|cruz
2|3|6|cruz
6|3|5|cruz
Q|3|2|cruz
A|4|1|cara
4|3|2|cara
6|4|4|cruz
7|2|5|cruz
8|6|5|cruz
4|2|1|cruz
Q|2|3|cara
2|1|3|cara
A|1|2|cruz
0|6|4|cara
J|2|3|cara
9|3|3|cara
K|1|3|cruz
8|3|4|cruz
7|6|4|cruz
A|1|6|cara
4|6|4|cara
A|1|6|cruz
3|6|6|cara
2|6|6|cara
6|2|3|cara
4|6|6|cruz
Q|5|4|cruz
9|3|4|cara
0|2|5|cara
9|4|4|cruz
2|6|6|cara
K|4|2|cruz
Q|2|2|cruz
J|6|1|cruz
3|4|3|cruz
A|1|1|cara
6|5|2|cruz
K|6|2|cara
6|5|1|cruz
2|5|4|cruz
7|2|6|cruz
10|6|1|cara
8|3|4|cara
10|3|2|cruz
2|2|3|cara
K|2|1|cruz
Q|5|5|cara
7|2|6|cruz
2|6|4|cruz
4|4|4|cruz
2|5|6|cruz
4|1|2|cara
J|2|5|cara
8|1|5|cruz
J|6|1|cara
J|6|2|cruz
J|6|4|cara
7|2|6|cara
7|1|1|cara
K|4|4|cruz
5|4|1|cara
Q|4|5|cara
7|2|1|cruz
K|3|5|cara
6|1|4|cruz
5|6|3|cruz
8|6|6|cara
4|2|4|cara
A|1|4|cara
K|3|1|cruz
A|2|3|cara
7|4|3|cruz
5|3|1|cara
Q|4|5|cruz
Q|5|2|cara
3|6|3|cruz
7|2|1|cara
10|2|1|cara
J|1|5|cara
8|3|3|cruz
A|5|3|cara
J|2|1|cruz
7|3|2|cruz
K|2|4|cruz
8|5|6|cara
5|1|1|cruz
A|3|6|cruz
Q|4|5|cara
8|2|3|cruz
4|3|5|cara
3|2|2|cruz
A|2|4|cara
2|5|5|cruz
0|3|3|cara
A|6|2|cruz
K|6|3|cruz
8|5|6|cruz
5|2|5|cara
0|4|5|cara
J|3|1|cruz
A|1|6|cara
A|6|4|cruz
3|3|4|cara
2|4|1|cara
6|4|2|cara
0|5|3|cruz
9|5|2|cara
K|1|2|cara
A|1|3|cara
A|1|6|cruz
4|5|3|cara
3|2|4|cruz
J|6|3|cara
Q|4|3|cara
J|4|3|cara
0|4|4|cara
10|2|2|cruz
2|1|5|cara
K|6|1|cara
K|6|4|cara
K|6|3|cruz
6|6|6|cara
9|5|1|cara
0|5|5|cara
2|1|1|cara
8|4|2|cara
7|3|1|cara
J|4|1|cruz
3|5|4|cara
7|4|6|cruz
2|1|2|cara
4|2|5|cara
A|1|1|cara
J|4|4|cara
Q|5|5|cruz
A|1|4|cara
4|5|3|cruz
K|3|5|cara
3|6|2|cara
J|1|4|cara
Q|5|1|cruz
K|2|2|cruz
Q|2|3|cruz
7|3|6|cara
J|3|3|cruz
K|4|2|cruz
Q|1|4|cara
4|2|1|cruz
K|1|1|cara
A|6|4|cruz
9|5|2|cruz
3|1|2|cara
Q|4|4|cara
4|3|4|cruz
9|5|3|cara
J|5|5|cara
7|5|4|cara
2|6|4|cruz
8|6|3|cruz
9|6|2|cruz
8|4|6|cara
6|6|1|cruz
5|3|5|cara
8|3|3|cara
8|1|5|cruz
5|3|2|cara
0|3|3|cruz
2|2|3|cara
9|5|1|cruz
J|2|5|cruz
5|3|2|cara
6|6|3|cara
Q|4|6|cruz
7|3|5|cara
10|4|3|cruz
6|1|4|cruz
7|2|2|cara
A|6|6|cara
10|3|6|cruz
Q|2|3|cruz
6|3|4|cara
9|1|3|cruz
5|6|6|cara
6|1|1|cara
4|1|1|cara
2|4|3|cara
7|2|1|cruz
6|3|6|cara
2|3|1|cruz
6|6|2|cara
4|3|1|cara
J|5|1|cruz
3|5|3|cruz
4|1|1|cara
7|3|3|cruz
2|4|5|cara
A|5|5|cara
Q|4|6|cruz
K|2|3|cara
A|4|6|cara
Q|5|6|cruz
10|6|2|cruz
2|2|3|cara
2|6|2|cara
J|5|3|cara
J|2|1|cruz
6|4|6|cruz
0|3|4|cruz
4|3|2|cara
J|2|5|cruz
5|4|3|cara
2|2|1|cara
10|2|2|cruz
5|6|2|cruz
0|2|3|cruz
A|4|1|cruz
5|4|3|cruz
2|6|4|cara
0|1|5|cara
A|6|2|cara
8|1|4|cruz
4|5|3|cruz
0|1|2|cara
8|6|6|cara
J|5|3|cara
7|5|4|cruz
6|5|3|cara
K|5|2|cara
2|1|6|cara
5|3|1|cara
5|6|6|cara
7|1|3|cara
7|5|3|cara
A|3|3|cara
J|6|3|cruz
Q|2|2|cruz
2|4|2|cruz
A|3|4|cruz
8|3|2|cara
6|5|5|cara
6|6|4|cara
Q|5|3|cara
J|3|5|cara
10|6|5|cara
3|5|5|cara
4|1|5|cara
J|6|5|cara
0|5|3|cara
10|6|2|cara
4|2|5|cruz
9|5|2|cruz
A|3|2|cara
6|4|3|cara
4|3|2|cara
8|5|2|cara
9|5|6|cara
10|4|4|cruz
2|1|4|cara
10|6|3|cruz
3|2|1|cruz
J|5|5|cara
2|6|4|cruz
2|5|5|cara
Q|2|3|cara
7|3|6|cruz
J|6|4|cruz
5|2|4|cruz
K|1|3|cruz
6|4|1|cara
A|2|1|cara
K|1|3|cara
A|3|3|cara
0|3|2|cruz
0|6|6|cara
10|4|5|cruz
9|2|4|cara
A|1|1|cara
0|1|5|cruz
2|6|3|cara
J|6|4|cara
3|2|3|cara
10|6|5|cara
5|6|2|cruz
10|5|6|cara
0|3|6|cara
6|3|4|cara
J|4|2|cruz
7|5|5|cara
9|5|4|cara
4|6|6|cruz
K|3|6|cruz
2|1|4|cara
J|6|4|cara
4|3|6|cara
2|6|5|cruz
A|2|1|cara
5|1|6|cruz
3|1|6|cara
6|6|5|cara
A|3|1|cruz
A|4|4|cruz
9|1|4|cara
A|6|2|cara
6|3|3|cruz
K|3|1|cruz
6|2|2|cruz
2|4|6|cara
3|3|2|cara
9|2|5|cara
K|2|6|cruz
7|4|3|cruz
Q|6|2|cruz
8|1|5|cara
8|6|1|cara
5|1|5|cruz
3|5|5|cruz
5|2|4|cara
4|3|1|cruz
A|1|4|cruz
3|6|2|cruz
3|4|6|cruz
3|6|6|cara
Q|5|2|cruz
7|1|3|cara
4|4|5|cruz
Q|1|2|cara
7|3|4|cara
8|6|4|cruz
9|5|1|cara
4|2|2|cruz
9|6|1|cruz
J|5|6|cruz
4|6|5|cara
K|1|3|cara
K|4|1|cruz
10|6|5|cara
4|3|1|cara
10|1|2|cruz
7|6|4|cruz
5|5|6|cruz
2|5|3|cara
7|2|5|cara
8|2|3|cara
7|4|3|cara
J|3|1|cruz
4|6|5|cruz
K|1|1|cruz
9|3|5|cruz
4|5|5|cruz
10|2|5|cruz
5|6|3|cara
6|2|3|cruz
6|5|5|cruz
A|1|6|cruz
6|5|6|cara
10|2|6|cruz
7|2|5|cara
4|3|1|cruz
2|2|2|cruz
6|3|4|cara
A|1|6|cruz
10|2|3|cruz
Q|6|3|cruz
A|1|4|cara
7|5|1|cruz
7|6|6|cara
8|4|2|cara
3|5|1|cara
0|4|4|cruz
K|6|5|cruz
2|6|4|cruz
10|1|5|cruz
A|6|4|cruz
4|1|3|cruz
7|3|2|cara
3|6|6|cara
K|6|1|cara
Q|6|3|cruz
3|6|3|cara
9|1|1|cara
4|1|2|cruz
2|3|5|cara
J|1|2|cruz
8|5|1|cruz
0|4|4|cara
4|3|4|cruz
3|2|1|cruz
7|2|3|cruz
K|2|5|cara
Q|5|5|cruz
5|4|3|cara
4|5|6|cara
K|2|4|cara
K|2|1|cara
6|1|4|cara
7|4|2|cara
8|2|2|cara
A|6|3|cara
7|5|5|cruz
J|6|3|cruz
5|2|1|cara
10|2|5|cara
A|6|5|cruz
4|1|4|cruz
A|3|4|cruz
3|6|4|cruz
3|6|2|cruz
10|6|3|cruz
8|5|2|cara
10|6|1|cara
0|6|3|cruz
4|5|6|cruz
Q|1|4|cruz
4|5|1|cara
Q|1|5|cruz
3|1|1|cara
7|5|2|cara
Q|2|3|cara
3|3|5|cara
7|3|2|cara
0|6|2|cara
0|1|1|cara
A|5|1|cruz
7|1|5|cara
3|3|1|cruz
2|3|4|cara
6|4|6|cara
K|3|6|cruz
10|5|3|cara
0|4|5|cruz
J|5|2|cruz
A|2|5|cara
10|4|1|cruz
4|6|3|cruz
J|1|6|cruz
3|4|3|cara
Q|3|1|cruz
7|4|6|cruz
2|3|5|cara
6|6|4|cara
8|3|4|cara
Q|4|3|cara
3|2|6|cruz
5|4|4|cruz
8|4|2|cruz
10|6|6|cara
10|6|2|cruz
6|1|3|cruz
K|3|5|cara
3|2|5|cruz
6|3|2|cara
7|4|5|cruz
K|4|6|cruz
J|5|5|cara
6|6|4|cara
A|3|3|cara
3|5|6|cara
9|5|1|cara
Q|3|6|cara
10|4|2|cara
2|6|2|cruz
Q|6|1|cara
2|4|1|cruz
8|4|1|cara
9|1|5|cara
10|1|5|cruz
4|4|3|cruz
8|5|2|cara
Q|3|4|cara
7|3|1|cruz
5|1|1|cara
K|4|2|cruz
K|2|1|cara
A|3|3|cruz
8|2|5|cara
2|2|2|cruz
A|6|1|cruz
Q|3|2|cruz
K|1|2|cruz
6|6|4|cruz
J|4|6|cara
10|1|4|cruz
3|6|1|cruz
6|5|5|cara
Q|5|5|cruz
4|2|3|cruz
2|6|1|cara
7|2|6|cara
7|2|1|cara
K|4|3|cara
A|5|5|cara
3|2|5|cara
A|2|1|cruz
9|6|2|cruz
6|6|1|cara
5|3|4|cara
8|6|2|cara
4|2|5|cruz
Q|6|3|cara
8|3|4|cara
9|5|2|cara
K|4|6|cruz
8|3|3|cruz
9|2|3|cara
A|1|3|cara
4|5|5|cruz
A|5|5|cruz
4|5|4|cruz
K|4|6|cara
A|1|2|cara
5|2|6|cruz
A|3|1|cara
K|3|1|cara
6|1|3|cara
2|5|3|cara
A|4|6|cara
4|3|4|cruz
4|5|5|cara
9|6|3|cara
10|6|5|cruz
6|4|4|cara
K|1|6|cruz
Q|2|4|cara
0|1|1|cara
8|2|3|cruz
5|4|5|cruz
J|6|3|cruz
J|2|2|cara
9|2|6|cruz
5|1|3|cruz
10|1|1|cara
5|4|1|cara
4|5|4|cruz
4|4|2|cruz
6|1|5|cruz
Q|5|2|cara
10|6|1|cara
6|6|5|cruz
3|3|2|cara
9|4|6|cara
Q|4|5|cara
A|5|6|cruz
9|5|2|cruz
K|3|1|cruz
10|4|6|cruz
Q|3|3|cruz
2|5|5|cara
K|5|6|cruz
6|2|4|cruz
4|3|3|cruz
9|6|5|cara
K|4|4|cara
4|1|5|cruz
6|1|1|cruz
A|4|3|cruz
J|6|1|cara
5|6|2|cruz
8|3|1|cara
3|1|4|cara
5|5|3|cara
7|5|4|cara
9|3|4|cara
Q|2|2|cara
6|1|3|cara
2|5|3|cruz
4|1|5|cara
3|6|4|cara
0|2|1|cara
J|5|3|cruz
5|2|4|cara
3|4|1|cara
7|3|5|cara
7|4|3|cruz
8|5|5|cara
Q|2|4|cruz
A|5|3|cara
5|3|1|cara
9|3|1|cara
2|1|2|cara
Q|2|2|cruz
Q|2|5|cara
K|2|6|cara
4|4|4|cara
7|2|4|cruz
10|4|5|cara
10|4|5|cara
4|1|3|cara
5|4|6|cara
9|2|3|cara
7|5|5|cara
10|2|1|cruz
4|6|4|cara
3|2|1|cara
J|2|2|cara
8|2|1|cruz
7|6|4|cara
6|2|2|cara
10|1|5|cruz
5|4|2|cara
K|6|2|cruz
A|1|5|cruz
5|1|6|cruz
5|2|6|cara
K|1|5|cara
9|1|1|cara
6|4|1|cara
9|5|5|cara
J|2|6|cruz
7|4|3|cruz
K|5|1|cruz
Q|6|1|cara
A|5|2|cruz
7|3|2|cara
5|4|6|cara
A|6|4|cara
8|4|5|cruz
2|5|4|cara
A|1|1|cara
2|6|3|cara
6|5|1|cruz
3|2|5|cara
J|6|6|cara
J|1|3|cara
8|2|6|cruz
4|1|4|cruz
K|3|6|cara
0|1|1|cruz
K|3|3|cara
5|2|5|cara
K|5|6|cara
9|5|3|cruz
3|4|2|cruz
9|6|1|cara
5|3|4|cruz
Q|2|6|cara
8|3|5|cara
Q|2|1|cruz
K|4|1|cara
10|2|3|cara
Q|5|5|cruz
J|3|2|cara
8|6|3|cara
A|2|5|cruz
2|5|1|cruz
6|6|5|cruz
J|3|1|cruz
8|2|5|cruz
4|1|4|cruz
4|3|2|cara
Q|2|6|cara
J|5|5|cara
A|1|1|cara
3|4|4|cruz
8|1|4|cara
Q|2|5|cara
6|4|2|cara
A|1|1|cruz
9|4|1|cara
J|5|3|cara
A|6|1|cara
J|1|6|cruz
J|5|6|cruz
0|3|3|cruz
5|2|4|cruz
2|2|4|cara
7|6|3|cara
8|4|2|cruz
A|1|1|cruz
2|2|3|cara
10|6|1|cruz
8|2|2|cara
9|1|6|cara
J|1|2|cara
Q|1|3|cruz
J|3|2|cruz
K|4|6|cruz
8|2|2|cruz
5|3|3|cruz
4|3|2|cara
Q|1|5|cruz
10|4|1|cruz
10|3|6|cara
10|4|6|cruz
J|2|1|cruz
10|5|2|cruz
9|5|2|cara
9|5|1|cara
K|5|2|cruz
4|1|6|cara
A|3|4|cruz
J|1|2|cruz
Q|6|5|cara
2|4|3|cara
5|4|2|cara
4|4|6|cruz
K|5|6|cruz
A|6|5|cruz
6|5|6|cruz
4|5|4|cara
Q|5|6|cara
K|3|3|cara
A|4|6|cruz
3|4|3|cruz
7|1|1|cara
Q|4|2|cruz
8|2|5|cara
7|1|3|cara
7|2|6|cruz
9|3|4|cruz
9|4|1|cara
J|1|4|cara
0|6|4|cruz
4|3|3|cara
K|1|2|cruz
3|2|3|cara
4|5|5|cruz
Q|2|1|cara
8|3|3|cruz
5|6|4|cruz
8|3|5|cruz
5|2|5|cruz
6|6|4|cruz
7|1|5|cruz
5|2|6|cruz
A|1|5|cruz
6|5|5|cara
Q|4|4|cara
2|4|3|cruz
7|3|4|cara
J|6|1|cara
A|2|4|cruz
5|6|3|cara
9|4|1|cruz
5|2|6|cara
8|5|3|cara
8|1|3|cara
9|1|5|cara
Q|4|6|cara
J|2|2|cruz
K|5|5|cara
5|2|1|cruz
9|4|4|cruz
4|1|2|cruz
0|3|6|cruz
2|3|5|cruz
9|6|5|cruz
7|1|3|cara
0|1|2|cara
0|5|3|cruz
8|5|4|cara
6|1|3|cruz
Q|3|4|cara
J|1|4|cara
3|5|5|cara
8|1|6|cara
8|6|3|cruz
2|3|5|cruz
2|1|4|cruz
9|4|5|cara
J|6|3|cara
8|2|3|cruz
4|2|1|cruz
7|5|5|cara
Q|3|4|cara
6|2|3|cara
10|5|3|cara
0|4|2|cruz
2|2|3|cara
7|1|4|cara
5|2|5|cara
5|2|4|cara
4|4|2|cruz
J|6|6|cruz
2|6|1|cruz
4|5|2|cruz
Q|5|1|cara
A|6|1|cara
8|6|6|cruz
6|4|5|cruz
7|5|1|cruz
Q|2|2|cara
J|1|4|cruz
2|1|2|cruz
10|3|4|cara
10|1|2|cruz
8|2|3|cara
10|4|3|cara
K|5|6|cruz
4|6|2|cruz
6|1|2|cruz
8|5|2|cruz
J|4|1|cara
4|6|1|cara
6|4|2|cruz
3|3|4|cruz
3|4|5|cruz
5|1|6|cruz
5|4|1|cruz
7|2|6|cruz
0|4|6|cruz
2|6|2|cruz
4|1|4|cara
8|3|3|cruz
Q|5|1|cruz
Q|2|3|cruz
10|2|5|cara
Q|4|4|cara
7|3|3|cruz
10|3|1|cruz
8|2|6|cara
2|3|1|cara
10|5|6|cruz
9|6|1|cruz
10|5|2|cara
8|2|4|cruz
0|4|2|cara
6|1|6|cara
8|5|2|cara
4|1|4|cara
4|1|3|cara
Q|2|6|cara
10|5|4|cruz
8|1|3|cara
J|5|5|cruz
6|2|2|cara
7|4|3|cruz
J|1|4|cara
5|2|4|cara
10|5|1|cruz
6|3|5|cruz
6|6|3|cruz
6|2|6|cara
5|6|6|cruz
6|1|2|cruz
J|4|4|cara
2|2|5|cruz
2|1|6|cara
8|2|1|cruz
K|5|1|cara
J|4|6|cara
9|3|4|cara
2|6|2|cara
2|2|6|cara
8|3|4|cara
5|6|2|cara
8|3|5|cara
8|1|1|cruz
J|1|5|cara
4|3|4|cruz
J|3|5|cruz
7|3|3|cara
J|3|6|cara
4|1|4|cruz
Q|5|6|cara
J|3|5|cruz
4|1|2|cruz
A|6|3|cruz
6|5|1|cara
0|5|5|cruz
K|1|2|cara
9|3|1|cara
K|3|1|cruz
8|6|5|cara
J|2|1|cruz
3|4|4|cara
5|4|4|cara
A|2|1|cruz
K|1|6|cruz
A|4|4|cruz
A|3|5|cara
Q|4|5|cara
3|2|1|cara
5|2|6|cara
A|4|2|cara
J|1|1|cruz
8|6|1|cara
A|5|5|cruz
8|2|6|cara
8|5|4|cruz
4|5|2|cruz
2|1|4|cruz
Q|3|5|cruz
9|6|6|cara
6|5|6|cara
10|5|6|cruz
K|5|6|cruz
J|4|5|cara
7|3|2|cruz
4|6|4|cruz
3|5|5|cruz
4|4|4|cruz
9|3|3|cruz
0|3|4|cruz
6|4|4|cruz
A|5|2|cruz
3|6|1|cara
7|6|2|cruz
8|1|5|cara
2|5|1|cara
2|5|1|cruz
6|3|3|cruz
Q|3|2|cruz
3|3|6|cruz
10|4|1|cara
J|5|3|cruz
0|5|3|cara
2|6|4|cruz
3|4|4|cruz
9|2|6|cara
4|6|3|cruz
7|6|6|cruz
7|1|5|cruz
0|5|5|cruz
K|1|5|cara
0|3|2|cruz
J|1|2|cruz
8|4|4|cruz
K|4|5|cruz
A|5|6|cara
A|5|5|cara
2|6|4|cara
0|1|6|cruz
7|3|6|cara
0|5|4|cara
5|4|4|cara
A|6|3|cara
8|4|1|cara
A|2|6|cruz
Q|2|5|cara
Q|1|3|cruz
0|6|5|cara
J|3|6|cruz
J|4|1|cara
A|3|6|cara
7|5|5|cruz
3|4|3|cara
J|4|5|cara
10|5|4|cara
K|6|4|cruz
Q|5|1|cara
3|4|4|cara
7|4|5|cruz
J|6|3|cara
A|1|6|cara
A|4|1|cruz
6|3|4|cara
8|3|5|cruz
8|4|5|cara
2|5|2|cara
2|4|6|cruz
K|2|2|cara
6|2|4|cara
A|5|6|cara
2|5|1|cruz
A|1|6|cruz
4|4|3|cruz
5|1|3|cruz
10|1|5|cara
5|1|4|cruz
7|4|6|cruz
9|1|4|cruz
0|6|1|cruz
2|1|2|cruz
4|1|6|cruz
4|1|5|cruz
9|3|2|cara
J|4|3|cara
Q|4|1|cara
K|4|2|cara
8|3|2|cruz
3|2|2|cruz
J|6|3|cara
2|6|1|cara
3|1|2|cruz
6|6|5|cruz
6|1|1|cruz
10|5|5|cruz
6|4|4|cara
K|6|1|cara
Q|5|3|cruz
A|1|4|cara
K|5|3|cruz
2|6|3|cara
A|3|3|cara
0|5|3|cruz
6|6|4|cruz
J|3|2|cruz
9|4|5|cara
8|3|2|cruz
0|2|6|cruz
7|6|2|cara
6|3|3|cara
5|1|1|cara
9|5|4|cruz
Q|5|3|cara
Q|4|1|cara
0|2|4|cruz
A|5|1|cara
5|2|1|cara
4|6|2|cara
5|6|2|cara
6|4|5|cara
6|5|4|cruz
6|5|6|cruz
2|4|3|cara
K|1|6|cruz
6|4|6|cruz
4|1|5|cara
6|6|3|cara
K|5|2|cara
J|1|4|cara
7|2|5|cruz
5|4|1|cruz
2|1|5|cara
4|3|4|cruz
Q|3|6|cruz
8|5|2|cruz
K|4|5|cruz
J|6|6|cruz
K|5|3|cruz
6|2|6|cruz
5|2|4|cara
Q|6|5|cruz
J|1|4|cruz
2|4|4|cara
3|1|4|cruz
A|1|2|cara
9|5|2|cruz
6|5|5|cruz
Q|2|6|cruz
J|2|2|cruz
5|5|1|cruz
6|5|4|cara
5|4|2|cara
10|3|4|cruz
0|4|3|cruz
7|4|2|cruz
4|4|5|cruz
5|2|3|cruz
8|4|2|cara
8|3|5|cara
0|1|3|cara
7|2|1|cruz
9|4|2|cruz
2|1|4|cara
A|2|3|cara
Q|2|3|cruz
A|3|4|cara
J|5|5|cara
J|2|3|cruz
10|2|1|cara
4|3|2|cara
5|5|6|cara
6|1|1|cruz
2|6|4|cara
4|1|4|cara
4|1|6|cruz
2|6|6|cara
5|2|3|cara
8|5|4|cara
10|2|2|cruz
2|4|3|cara
8|6|1|cara
A|6|6|cara
3|4|4|cruz
8|6|3|cara
Q|4|4|cruz
2|1|1|cara
K|4|6|cara
5|2|6|cruz
3|3|2|cruz
K|2|5|cara
10|5|4|cara
8|4|6|cruz
K|5|1|cruz
8|5|3|cruz
3|4|5|cruz
7|6|6|cara
10|2|5|cruz
9|5|4|cruz
8|1|4|cruz
9|4|5|cara
Q|1|4|cruz
8|6|2|cara
A|4|4|cara
K|5|1|cara
4|1|1|cruz
7|4|3|cara
8|3|4|cara
5|3|5|cruz
4|1|6|cara
3|2|5|cara
2|3|4|cara
2|1|1|cara
2|4|6|cara
A|4|6|cara
6|5|4|cruz
5|3|5|cara
4|4|5|cruz
8|6|5|cara
Q|6|5|cruz
7|3|4|cara
8|5|3|cruz
5|1|3|cara
A|5|2|cruz
9|6|6|cruz
2|6|4|cruz
A|2|1|cara
2|5|3|cara
8|1|6|cruz
J|6|6|cruz
A|2|4|cara
3|1|2|cruz
J|1|4|cara
8|2|1|cruz
A|6|3|cruz
K|5|4|cara
5|1|3|cara
5|4|4|cruz
9|2|2|cruz
6|6|1|cara
3|6|4|cruz
Q|4|4|cara
J|6|3|cara
7|6|4|cruz
8|4|5|cara
10|4|5|cara
Q|4|5|cara
6|2|6|cruz
K|4|3|cara
4|2|6|cara
0|6|6|cruz
10|3|5|cruz
A|4|6|cara
7|4|4|cruz
3|1|6|cruz
5|6|1|cruz
9|4|5|cara
9|4|3|cara
4|3|1|cruz
5|1|3|cruz
A|3|5|cara
7|1|1|cara
10|6|3|cara
Q|4|1|cara
5|4|3|cruz
6|1|6|cara
K|6|5|cara
10|4|1|cara
K|6|2|cruz
10|1|6|cara
A|3|4|cruz
9|4|4|cruz
A|2|5|cara
10|1|1|cruz
7|2|5|cara
A|6|4|cruz
J|1|3|cruz
10|3|1|cara
4|2|5|cruz
A|5|5|cara
10|3|5|cruz
4|6|4|cara
10|1|6|cara
10|6|3|cara
5|3|6|cruz
J|5|3|cruz
9|1|5|cara
4|1|2|cara
K|1|6|cara
8|2|1|cruz
5|5|5|cruz
7|2|6|cara
A|1|5|cruz
0|1|5|cara
7|4|4|cara
Q|3|5|cara
3|5|4|cara
8|5|4|cruz
4|1|4|cruz
5|3|6|cara
J|5|3|cruz
J|6|3|cruz
10|6|1|cruz
Q|4|4|cara
3|6|2|cara
10|3|3|cara
4|5|6|cara
A|5|6|cara
4|2|4|cruz
6|6|2|cruz
J|1|3|cara
4|6|5|cruz
4|3|3|cruz
A|3|2|cara
5|5|2|cara
J|3|3|cara
K|6|4|cara
3|5|1|cara
Q|1|1|cara
K|6|6|cruz
8|3|2|cruz
8|2|3|cruz
5|4|4|cruz
2|4|4|cara
10|4|3|cara
J|6|1|cruz
K|1|5|cruz
9|6|4|cruz
4|1|5|cruz
0|2|2|cara
4|5|5|cara
2|3|4|cara
A|2|6|cruz
8|2|2|cruz
6|1|4|cruz
2|4|2|cruz
A|4|1|cara
J|4|6|cruz
6|3|4|cruz
3|4|4|cruz
K|5|4|cara
K|6|3|cara
Q|5|2|cara
A|2|3|cara
3|3|2|cara
2|4|5|cruz
5|1|1|cara
10|3|2|cara
7|4|2|cara
4|2|6|cara
6|4|6|cruz
7|4|3|cruz
7|1|4|cara
5|4|3|cruz
0|4|2|cara
9|1|3|cara
Q|5|2|cara
9|4|6|cruz
3|3|1|cruz
3|2|1|cruz
3|6|4|cruz
8|4|3|cara
Q|5|6|cruz
9|4|5|cruz
10|3|5|cruz
J|3|4|cara
J|6|6|cruz
8|5|1|cara
10|1|4|cruz
7|1|3|cruz
K|6|6|cruz
5|2|4|cruz
K|4|5|cruz
4|3|1|cruz
7|6|5|cara
3|3|5|cara
J|4|4|cruz
9|4|6|cruz
5|3|6|cruz
8|3|2|cruz
2|5|6|cara
7|3|1|cara
6|5|3|cruz
4|6|3|cara
6|1|4|cruz
K|4|4|cara
4|3|6|cara
7|4|2|cruz
6|1|3|cara
4|6|5|cara
9|2|2|cara
5|5|4|cara
Q|2|4|cara
3|1|1|cara
K|5|3|cruz
Q|1|2|cara
2|5|6|cara
8|4|5|cruz
Q|6|1|cara
J|1|1|cara
7|2|4|cara
0|5|5|cruz
7|4|5|cruz
K|1|3|cruz
4|1|2|cara
J|4|1|cruz
K|1|6|cara
5|6|5|cara
6|6|3|cruz
7|4|1|cruz
8|6|4|cara
6|4|6|cara
5|2|5|cara
K|5|1|cruz
2|3|2|cara
Q|5|5|cara
0|2|3|cruz
5|3|6|cara
3|1|2|cruz
9|5|4|cruz
10|2|6|cara
3|6|1|cara
7|5|1|cara
4|4|2|cara
2|4|6|cara
Q|2|2|cruz
3|6|6|cruz
K|2|6|cara
5|6|5|cara
5|5|4|cara
J|5|3|cara
Q|6|3|cruz
7|1|6|cruz
4|2|5|cruz
K|4|5|cara
6|3|1|cruz
10|6|4|cara
4|3|4|cruz
7|6|1|cara
A|2|6|cara
Q|3|3|cara
9|3|6|cara
3|5|6|cruz
6|5|5|cruz
2|3|6|cara
8|2|4|cruz
7|6|3|cara
4|2|4|cruz
2|2|4|cruz
8|6|5|cara
0|6|6|cruz
2|1|1|cara
8|4|4|cara
2|4|1|cara
4|6|5|cara
4|2|4|cruz
2|3|2|cara
A|5|2|cara
3|5|5|cruz
10|6|6|cara
A|4|5|cruz
A|4|5|cruz
0|4|1|cruz
2|3|5|cara
4|5|3|cara
9|1|5|cruz
4|6|2|cara
3|1|2|cara
2|3|6|cara
Q|4|6|cara
8|6|4|cruz
Q|6|1|cruz
Q|3|5|cruz
5|2|3|cruz
K|1|2|cruz
A|5|5|cruz
0|6|4|cara
J|4|6|cara
J|4|2|cruz
Q|4|3|cruz
K|6|3|cara
3|6|1|cruz
2|2|5|cruz
7|1|5|cara
5|1|2|cara
0|4|4|cruz
7|3|2|cruz
J|3|6|cruz
6|1|1|cruz
5|6|2|cara
9|6|3|cruz
6|6|3|cruz
9|6|1|cruz
8|2|3|cara
9|1|5|cara
K|6|5|cara
Q|2|3|cara
4|5|4|cruz
9|4|1|cruz
9|6|3|cara
3|4|3|cruz
Q|5|3|cara
5|4|4|cruz
10|5|3|cruz
8|2|3|cara
8|4|6|cruz
8|2|1|cruz
3|5|5|cruz
10|4|3|cara
6|3|2|cruz
6|6|3|cruz
6|3|4|cara
3|4|4|cruz
J|4|4|cruz
10|1|2|cruz
2|6|4|cruz
2|2|5|cara
6|1|4|cara
5|4|6|cruz
K|2|2|cara
6|4|5|cruz
Q|2|1|cruz
8|1|6|cruz
3|2|3|cara
A|4|5|cara
10|4|2|cruz
9|3|4|cruz
Q|1|5|cara
K|4|2|cara
5|1|1|cara
Q|3|6|cara
5|3|1|cruz
5|1|6|cruz
8|2|4|cruz
8|1|4|cruz
6|1|1|cruz
J|3|1|cruz
Q|1|6|cara
8|3|1|cruz
J|2|3|cruz
A|5|2|cara
8|2|4|cara
6|4|6|cruz
4|3|5|cruz
10|4|4|cara
J|1|5|cara
7|2|5|cara
5|2|1|cruz
J|1|5|cruz
6|6|5|cara
Q|6|4|cruz
K|5|3|cruz
6|4|4|cruz
10|4|1|cruz
5|1|4|cara
A|4|1|cara
K|5|1|cara
7|1|5|cara
8|1|5|cara
10|5|3|cruz
9|3|6|cruz
9|2|1|cruz
3|6|5|cruz
8|6|4|cara
K|1|1|cara
10|1|4|cruz
9|4|6|cruz
5|6|6|cara
9|2|1|cara
2|2|1|cara
A|4|2|cruz
9|4|5|cruz
4|2|1|cara
J|4|1|cara
8|3|2|cruz
2|3|4|cara
4|3|3|cara
Q|1|6|cruz
2|5|1|cruz
4|2|5|cruz
0|6|3|cruz
7|2|4|cara
4|5|5|cruz
2|1|6|cara
9|3|1|cara
4|4|6|cruz
5|1|4|cruz
6|3|2|cruz
K|1|3|cara
4|5|2|cara
6|3|6|cara
K|4|4|cruz
4|6|5|cara
10|4|3|cara
7|3|1|cruz
3|3|3|cara
9|3|5|cruz
4|6|2|cara
4|2|6|cara
10|1|3|cara
6|2|3|cruz
J|5|6|cruz
K|2|3|cruz
3|1|1|cara
0|1|2|cruz
Q|1|2|cruz
A|3|1|cruz
5|2|1|cruz
7|5|2|cruz
6|5|4|cruz
9|2|5|cruz
A|2|4|cara
A|2|4|cruz
9|4|4|cruz
7|1|1|cara
5|4|6|cara
7|4|3|cara
K|2|5|cruz
5|2|6|cara
K|2|2|cruz
10|4|4|cara
K|2|6|cara
Q|3|2|cara
5|3|2|cara
Q|4|3|cruz
0|5|6|cruz
4|6|2|cara
3|3|1|cara
10|3|4|cara
K|3|6|cruz
K|5|4|cruz
Q|6|6|cruz
4|2|6|cruz
9|5|4|cruz
3|6|2|cruz
J|3|4|cruz
10|1|3|cruz
5|2|3|cara
A|2|5|cara
K|6|6|cruz
3|6|6|cruz
10|5|6|cruz
6|1|1|cruz
10|1|6|cara
9|3|6|cara
6|3|5|cruz
7|5|2|cara
Q|6|6|cara
Q|4|2|cara
K|6|4|cruz
K|2|3|cara
7|4|4|cara
5|3|1|cara
K|6|1|cara
9|1|6|cara
K|5|5|cruz
8|2|2|cara
7|5|6|cruz
9|3|3|cara
6|1|1|cruz
0|1|6|cara
6|1|3|cara
K|2|6|cruz
3|2|2|cara
8|3|6|cara
6|5|2|cruz
A|5|6|cruz
4|4|3|cara
6|1|5|cruz
7|5|6|cara
J|3|4|cruz
A|4|3|cara
8|2|2|cruz
5|2|6|cara
10|2|3|cruz
10|3|3|cruz
5|4|5|cruz
9|1|4|cara
2|3|1|cara
7|6|4|cruz
5|4|1|cara
2|2|3|cruz
Q|1|5|cara
K|1|2|cara
5|4|4|cruz
J|3|6|cara
10|4|5|cruz
9|5|4|cara
9|4|4|cruz
0|1|4|cara
A|2|1|cruz
4|4|6|cruz
4|5|5|cara
6|3|2|cruz
K|5|4|cruz
A|5|5|cruz
4|6|1|cruz
J|2|4|cara
6|5|3|cruz
10|4|3|cruz
7|6|3|cara
3|1|5|cruz
2|6|4|cara
8|3|6|cara
2|3|1|cruz
4|2|6|cara
Q|4|1|cara
10|2|3|cruz
2|5|1|cruz
A|3|5|cara
Q|3|5|cara
9|4|4|cara
6|6|4|cara
10|4|6|cara
4|4|5|cruz
Q|1|6|cara
0|1|3|cruz
7|6|4|cara
K|2|4|cruz
Q|2|2|cruz
J|4|4|cruz
6|5|6|cruz
2|1|5|cara
8|2|4|cara
7|4|1|cruz
6|6|3|cruz
10|3|5|cara
Q|5|2|cara
4|6|6|cara
7|4|3|cruz
4|1|3|cruz
3|2|6|cruz
A|3|1|cara
A|6|3|cara
J|6|2|cruz
2|5|2|cruz
10|1|6|cruz
Q|3|1|cara
8|3|4|cruz
Q|3|2|cruz
9|3|4|cruz
4|6|6|cruz
2|3|6|cara
4|4|1|cruz
K|4|3|cruz
0|4|6|cruz
A|5|4|cruz
3|6|1|cruz
7|2|3|cruz
8|6|4|cara
6|2|2|cara
J|2|2|cara
8|3|4|cruz
8|4|2|cruz
6|6|5|cruz
9|4|2|cara
J|1|6|cruz
6|5|4|cara
6|6|1|cruz
8|5|4|cruz
7|2|5|cruz
9|3|1|cara
Q|2|6|cruz
J|2|5|cara
5|1|4|cara
K|6|3|cara
5|3|1|cara
6|2|4|cara
J|5|5|cara
8|5|4|cara
6|3|4|cruz
6|6|1|cruz
6|3|4|cruz
7|5|5|cara
10|2|2|cruz
5|3|1|cruz
A|6|1|cruz
7|4|4|cara
0|4|3|cara
6|1|2|cara
6|1|4|cara
5|5|4|cara
8|1|5|cara
4|5|6|cara
6|2|4|cara
7|3|6|cruz
K|5|4|cara
6|5|1|cruz
2|3|4|cruz
K|5|1|cara
8|3|2|cruz
K|5|5|cruz
K|3|1|cruz
8|3|2|cruz
6|3|2|cara
6|2|5|cruz
2|4|3|cruz
4|6|2|cruz
9|4|3|cara
J|1|5|cruz
Q|5|2|cruz
4|6|4|cara
4|1|1|cruz
5|2|6|cara
5|4|5|cara
J|1|5|cruz
7|5|3|cara
2|5|6|cara
9|2|6|cruz
8|1|4|cara
9|2|2|cara
6|5|4|cruz
7|4|5|cara
Q|2|3|cara
5|1|6|cruz
2|4|3|cara
6|3|4|cruz
2|6|1|cruz
K|6|3|cruz
7|6|6|cara
2|1|5|cruz
10|5|3|cara
5|2|1|cara
10|4|1|cruz
5|3|4|cara
Q|6|2|cruz
K|5|1|cara
0|2|2|cara
6|4|2|cruz
K|6|2|cara
A|4|1|cara
9|6|6|cruz
3|3|1|cara
K|6|6|cruz
10|1|2|cruz
3|2|1|cara
9|3|5|cara
10|2|6|cruz
6|2|1|cara
5|4|5|cara
K|3|3|cara
6|4|1|cara
Q|3|6|cara
5|5|6|cara
Q|2|1|cruz
7|3|5|cara
8|5|4|cruz
K|4|2|cara
Q|1|6|cara
2|5|2|cara
J|4|1|cara
6|4|5|cruz
6|1|6|cara
8|1|6|cruz
A|1|5|cruz
2|4|1|cruz
6|2|5|cara
2|3|2|cara
6|2|1|cruz
7|6|2|cruz
10|1|3|cara
2|6|3|cara
6|4|6|cruz
10|2|4|cara
3|1|3|cruz
J|2|4|cara
K|4|3|cruz
6|6|4|cara
0|2|5|cruz
J|2|6|cara
K|5|3|cara
10|5|4|cara
J|5|3|cruz
9|1|1|cruz
J|4|5|cruz
A|5|2|cara
J|1|4|cruz
2|2|1|cara
2|2|3|cruz
Q|3|5|cruz
Q|6|1|cruz
K|1|2|cruz
7|4|4|cara
Q|5|3|cara
2|4|3|cruz
Q|1|5|cruz
5|6|2|cruz
9|5|6|cara
2|5|4|cara
4|6|6|cara
K|6|6|cara
9|1|5|cara
8|4|6|cruz
A|3|5|cruz
2|2|1|cara
J|2|4|cruz
3|6|2|cruz
8|6|4|cruz
10|6|3|cruz
10|6|4|cruz
2|5|3|cara
K|6|3|cruz
8|2|5|cruz
A|4|6|cara
3|5|6|cara
8|6|5|cara
10|2|5|cara
2|3|1|cara
8|5|4|cruz
8|6|3|cara
A|3|1|cara
Q|2|2|cruz
4|5|2|cara
3|4|3|cara
K|3|4|cara
10|6|2|cruz
6|2|1|cara
5|4|4|cruz
10|2|5|cara
9|4|5|cruz
Q|3|4|cruz
2|3|3|cara
A|1|2|cruz
6|6|1|cruz
10|5|6|cruz
J|4|4|cruz
A|6|3|cara
A|1|4|cara
9|5|5|cruz
6|5|5|cruz
10|6|2|cara
8|1|2|cara
7|2|4|cruz
8|1|4|cruz
4|4|6|cruz
2|4|6|cara
Q|1|6|cruz
J|4|5|cruz
3|2|2|cara
8|6|3|cara
2|4|4|cruz
10|6|4|cara
4|5|4|cara
4|5|2|cruz
2|2|2|cara
A|1|1|cruz
4|2|3|cruz
K|6|5|cara
3|3|4|cara
7|5|1|cara
6|4|5|cruz
2|5|1|cara
9|4|1|cara
4|1|3|cara
10|1|5|cara
J|4|6|cara
Q|1|4|cruz
K|6|2|cruz
0|3|4|cruz
4|4|2|cruz
2|1|1|cruz
K|6|2|cruz
3|4|1|cara
2|2|6|cruz
5|2|5|cruz
K|2|6|cara
3|4|5|cruz
9|5|6|cara
K|2|4|cara
9|3|5|cruz
10|5|3|cruz
2|2|3|cruz
J|4|3|cara
Q|3|5|cara
K|4|2|cara
6|6|3|cruz
8|5|6|cara
J|6|1|cruz
5|3|6|cruz
A|6|4|cruz
2|5|5|cara
8|6|4|cara
8|1|2|cruz
10|4|4|cara
A|3|2|cara
4|5|4|cruz
A|3|2|cruz
7|4|6|cruz
A|2|2|cara
A|4|1|cara
A|6|3|cara
K|6|4|cruz
J|5|4|cara
7|2|4|cara
Q|1|6|cruz
A|3|6|cruz
7|5|2|cara
6|2|1|cruz
A|1|4|cara
7|6|4|cara
A|3|6|cruz
Q|5|6|cruz
J|2|2|cruz
6|6|3|cara
5|4|5|cruz
J|5|6|cara
7|6|6|cara
A|1|2|cruz
5|2|6|cara
0|2|6|cara
7|4|6|cara
K|1|2|cara
Q|5|2|cruz
10|1|2|cruz
K|6|1|cruz
7|6|4|cruz
Q|3|5|cara
7|5|3|cruz
8|5|1|cara
J|4|5|cara
2|4|3|cara
5|4|1|cruz
5|6|3|cara
5|2|1|cara
Q|3|4|cara
8|3|4|cara
5|2|2|cara
2|2|5|cruz
0|5|5|cruz
9|6|4|cara
7|4|6|cara
3|4|5|cara
A|3|6|cara
7|5|6|cara
8|4|2|cruz
2|4|5|cruz
4|2|1|cara
7|6|6|cruz
4|5|5|cruz
K|3|2|cruz
J|1|5|cruz
5|5|4|cara
K|5|3|cruz
8|1|6|cruz
3|6|6|cara
7|2|2|cara
7|6|1|cara
7|1|6|cruz
4|5|4|cara
Q|6|6|cruz
K|5|4|cruz
2|4|2|cara
J|1|2|cara
10|5|6|cruz
5|1|5|cara
J|1|2|cruz
8|4|6|cruz
6|4|6|cara
8|3|4|cruz
5|4|6|cara
J|3|6|cara
Q|2|5|cara
10|3|1|cara
J|5|5|cara
6|2|4|cruz
A|5|6|cruz
6|5|5|cara
2|3|2|cruz
4|4|1|cara
9|5|1|cara
Q|1|6|cara
Q|4|6|cruz
7|2|1|cara
6|4|4|cara
A|4|5|cruz
A|2|2|cruz
K|6|6|cara
Q|3|5|cruz
10|4|6|cara
4|2|5|cara
K|4|1|cara
Q|3|5|cruz
Q|5|1|cruz
J|5|3|cara
4|3|5|cruz
6|3|4|cruz
7|2|2|cruz
10|2|6|cara
5|3|3|cruz
6|5|1|cruz
K|5|5|cara
9|3|5|cruz
10|3|2|cara
5|5|1|cruz
9|3|2|cara
0|2|4|cara
J|3|6|cruz
6|1|6|cara
8|2|4|cruz
10|2|5|cruz
9|4|3|cruz
J|3|3|cruz
2|1|5|cruz
A|2|4|cruz
A|2|2|cruz
0|4|4|cara
3|3|3|cruz
2|3|5|cara
K|4|3|cara
J|1|6|cara
Q|6|3|cara
6|1|5|cara
3|6|1|cruz
Q|5|4|cara
5|2|5|cara
0|4|4|cara
A|2|6|cara
7|3|5|cara
8|6|5|cruz
4|5|4|cara
A|1|4|cruz
9|4|3|cruz
4|2|4|cruz
4|6|3|cara
Q|5|1|cara
Q|3|4|cruz
A|2|2|cara
2|1|6|cruz
6|2|4|cruz
K|4|6|cruz
6|4|6|cara
9|1|3|cruz
3|5|5|cruz
K|3|5|cruz
8|3|1|cruz
K|1|3|cruz
7|4|4|cara
4|3|2|cruz
4|6|5|cruz
Q|3|3|cruz
10|5|2|cara
10|2|4|cruz
5|2|1|cruz
Q|3|5|cara
8|2|1|cara
6|6|6|cruz
0|6|6|cruz
9|3|3|cara
J|5|1|cara
8|5|4|cruz
10|2|3|cara
3|3|3|cruz
7|3|1|cruz
A|2|4|cara
9|1|3|cruz
3|6|5|cara
0|3|1|cruz
7|6|4|cruz
10|2|6|cara
2|1|1|cara
8|2|5|cruz
8|4|4|cara
8|2|5|cruz
3|6|4|cara
2|4|5|cruz
4|5|6|cara
Q|3|2|cruz
10|6|5|cara
J|6|2|cara
0|3|6|cara
4|4|5|cruz
A|2|2|cruz
J|3|4|cara
4|4|1|cara
9|3|5|cruz
6|3|5|cruz
5|6|3|cara
9|3|2|cruz
3|5|4|cruz
Q|4|6|cara
2|2|4|cara
Q|4|5|cruz
10|1|6|cara
8|5|6|cruz
Q|3|1|cara
J|4|5|cruz
7|4|5|cara
2|1|4|cruz
2|2|4|cruz
6|1|1|cruz
6|1|4|cruz
10|3|2|cruz
2|6|6|cara
3|6|1|cruz
4|3|3|cara
9|6|6|cara
A|4|1|cruz
J|4|6|cruz
9|3|6|cruz
4|3|2|cara
2|3|1|cruz
0|5|5|cruz
3|6|6|cara
7|4|2|cara
A|5|5|cruz
A|1|5|cruz
4|5|6|cruz
7|3|5|cara
4|6|3|cruz
3|4|6|cruz
4|4|3|cruz
3|4|5|cruz
6|4|3|cara
J|4|6|cara
5|3|6|cara
0|2|4|cara
8|1|5|cruz
J|6|5|cara
9|6|5|cruz
3|5|1|cara
A|4|6|cruz
4|1|4|cara
8|5|6|cruz
5|2|3|cruz
6|5|3|cruz
4|6|4|cruz
2|3|4|cruz
K|3|2|cruz
8|3|1|cara
8|6|5|cara
6|5|6|cruz
3|4|2|cruz
0|1|1|cruz
7|5|1|cara
K|1|3|cara
2|2|3|cruz
J|1|2|cara
K|6|2|cara
5|3|1|cara
10|4|3|cara
5|1|1|cara
5|3|2|cruz
5|6|1|cruz
A|4|1|cruz
7|5|6|cruz
6|3|4|cara
9|5|2|cara
7|2|1|cruz
A|3|2|cruz
10|1|6|cara
K|1|4|cruz
K|6|3|cara
2|5|2|cara
7|4|5|cruz
K|5|4|cara
9|1|1|cruz
9|6|2|cara
10|5|6|cara
K|6|3|cara
2|1|6|cruz
6|6|5|cruz
7|4|3|cara
6|4|4|cara
9|6|6|cara
K|5|6|cara
A|1|2|cara
J|5|2|cruz
A|2|3|cruz
8|2|2|cara
5|2|3|cara
2|2|1|cara
9|1|1|cara
2|6|1|cara
Q|3|6|cruz
K|6|5|cara
2|1|4|cruz
6|5|2|cruz
10|3|4|cruz
5|3|5|cara
4|2|6|cruz
3|6|5|cruz
6|4|4|cara
0|2|5|cruz
K|2|3|cara
3|1|4|cara
K|2|4|cruz
5|3|3|cara
9|1|4|cara
7|1|1|cara
J|1|2|cara
0|6|2|cruz
6|6|6|cruz
Q|2|3|cruz
6|5|6|cruz
K|1|4|cruz
6|2|2|cruz
Q|6|6|cruz
J|4|6|cara
6|2|4|cara
8|1|5|cara
2|1|6|cruz
2|4|6|cruz
A|4|6|cruz
3|4|6|cara
8|6|1|cruz
3|1|5|cruz
6|2|3|cara
2|4|3|cara
7|6|5|cruz
K|2|3|cara
A|2|6|cara
7|1|6|cruz
5|3|4|cruz
2|6|6|cruz
8|2|6|cruz
7|3|5|cara
3|4|4|cara
Q|1|6|cruz
J|6|5|cara
J|3|6|cara
10|4|5|cara
K|5|3|cruz
A|3|3|cara
A|1|1|cruz
A|5|1|cara
4|4|6|cara
10|6|3|cruz
7|4|6|cara
A|1|3|cruz
4|1|5|cara
2|5|6|cruz
7|4|4|cruz
4|4|3|cara
J|5|4|cruz
10|4|2|cruz
7|6|4|cruz
6|5|6|cruz
4|3|3|cruz
7|5|4|cruz
5|4|2|cara
A|2|3|cruz
K|6|2|cara
K|5|1|cara
9|5|5|cruz
J|2|5|cara
J|6|3|cara
9|5|6|cara
9|5|5|cara
4|2|6|cara
2|5|1|cara
Q|4|5|cara
8|3|2|cara
7|6|6|cara
4|3|1|cara
K|1|2|cruz
10|4|3|cruz
8|1|1|cruz
J|5|5|cruz
5|3|1|cruz
10|5|6|cara
10|1|4|cara
4|2|1|cara
9|2|3|cara
9|2|4|cruz
K|1|1|cruz
5|6|2|cruz
8|2|1|cara
4|6|5|cara
3|6|4|cara
8|3|5|cruz
4|2|4|cara
5|6|5|cara
4|1|4|cruz
A|3|2|cruz
9|4|4|cara
A|5|3|cara
4|4|6|cara
2|6|4|cruz
A|2|4|cruz
5|1|6|cara
10|5|3|cruz
2|2|4|cara
4|4|1|cruz
Q|5|6|cara
7|2|6|cruz
7|4|6|cara
5|5|3|cara
2|2|6|cruz
7|1|6|cruz
7|2|4|cara
10|2|3|cruz
K|2|2|cruz
4|2|5|cruz
0|6|6|cruz
2|6|1|cara
Q|6|1|cruz
K|4|3|cruz
3|4|5|cruz
A|6|2|cara
10|5|5|cruz
2|1|6|cruz
A|1|5|cruz
2|5|3|cruz
J|3|4|cara
7|1|6|cara
8|5|2|cruz
9|6|2|cara
8|2|1|cara
J|3|5|cara
A|5|1|cruz
5|4|5|cruz
J|4|6|cruz
Q|1|2|cara
6|2|6|cara
2|2|2|cara
J|6|4|cruz
3|1|1|cara
8|3|6|cruz
10|1|5|cara
3|1|1|cruz
K|4|5|cruz
7|1|1|cara
4|3|5|cruz
2|6|4|cruz
5|4|3|cara
K|2|4|cara
K|6|2|cara
3|4|1|cara
8|1|2|cruz
10|3|3|cruz
Q|1|6|cruz
7|4|2|cruz
9|4|1|cara
K|1|6|cruz
3|6|6|cara
6|3|2|cruz
0|6|6|cruz
7|4|3|cruz
2|4|5|cara
K|6|1|cruz
10|3|1|cruz
3|6|1|cara
4|2|5|cara
10|2|4|cruz
J|5|5|cara
J|4|5|cruz
5|2|6|cruz
3|2|3|cruz
7|4|6|cruz
A|5|5|cara
2|6|6|cara
3|4|6|cruz
9|1|5|cruz
7|3|2|cruz
J|5|6|cara
9|2|3|cruz
5|4|6|cara
Q|4|6|cruz
6|6|5|cara
J|4|1|cruz
3|1|5|cara
5|4|5|cara
4|2|6|cara
5|2|2|cruz
2|4|2|cruz
A|5|3|cara
K|5|1|cara
5|1|2|cruz
A|4|5|cruz
4|4|6|cara
10|1|1|cara
2|4|4|cruz
2|5|5|cara
0|1|4|cruz
8|5|2|cara
5|6|4|cruz
5|6|6|cruz
6|5|6|cara
3|4|1|cara
A|4|3|cara
2|6|4|cruz
K|3|5|cara
K|5|3|cara
8|5|1|cruz
3|6|4|cruz
10|5|2|cara
Q|2|4|cara
9|1|5|cara
K|2|6|cruz
3|3|6|cara
Q|6|5|cruz
10|3|4|cruz
4|5|3|cruz
3|1|2|cara
4|1|5|cara
10|6|3|cruz
J|4|5|cara
10|5|5|cruz
9|4|3|cruz
8|2|4|cara
A|6|2|cara
J|5|6|cara
A|5|1|cara
9|1|4|cara
6|2|1|cruz
8|3|2|cruz
2|2|3|cruz
Q|1|5|cruz
9|1|1|cruz
J|6|2|cara
9|6|6|cara
J|3|2|cruz
Q|4|6|cruz
A|6|6|cruz
4|1|3|cara
4|6|4|cruz
Q|3|5|cruz
6|1|5|cara
J|4|4|cara
J|6|3|cruz
5|4|3|cara
8|1|6|cruz
K|3|4|cruz
Q|4|1|cara
2|3|3|cara
2|4|2|cara
4|4|2|cruz
A|2|5|cara
7|2|6|cruz
4|2|3|cara
9|1|5|cara
4|3|2|cara
2|2|1|cruz
2|2|2|cruz
Q|6|3|cruz
6|5|6|cruz
4|1|6|cara
8|5|2|cara
4|3|3|cruz
A|6|2|cara
2|5|3|cara
A|6|4|cruz
5|3|5|cara
J|2|3|cruz
4|6|4|cruz
7|4|4|cruz
J|2|3|cara
3|6|6|cruz
K|5|1|cara
4|3|5|cruz
A|5|2|cara
5|2|2|cara
9|1|5|cruz
Q|3|4|cara
A|3|6|cruz
8|1|4|cara
7|6|1|cara
3|1|3|cruz
6|4|4|cara
Q|4|1|cara
8|1|6|cara
8|4|6|cara
J|3|4|cara
3|6|5|cara
3|6|5|cara
A|2|1|cruz
4|5|1|cruz
A|1|5|cara
0|2|2|cruz
A|1|1|cruz
7|6|5|cruz
8|4|3|cruz
10|2|3|cruz
5|5|3|cara
3|1|1|cara
9|3|3|cruz
10|1|3|cara
J|3|5|cruz
9|2|3|cruz
8|3|1|cara
3|4|4|cara
9|5|4|cara
2|2|6|cara
10|2|2|cruz
3|3|3|cruz
J|1|1|cruz
0|2|6|cruz
5|4|3|cara
0|3|6|cruz
10|2|5|cruz
0|6|6|cara
5|4|4|cara
K|3|6|cruz
9|5|4|cruz
10|6|4|cruz
4|3|1|cara
9|4|6|cruz
4|6|6|cruz
A|2|4|cara
Q|1|4|cara
7|5|3|cruz
A|6|2|cruz
8|3|4|cara
8|5|2|cruz
A|6|4|cruz
8|5|1|cara
2|1|4|cruz
5|4|3|cruz
6|5|1|cara
2|3|3|cara
3|3|3|cruz
5|1|2|cruz
2|4|4|cara
2|4|1|cara
6|6|2|cruz
A|5|5|cara
3|4|6|cara
J|3|6|cara
3|3|4|cruz
6|2|5|cruz
3|1|2|cruz
2|2|5|cara
10|3|1|cruz
5|6|3|cara
0|1|4|cara
K|4|4|cara
5|6|6|cara
6|4|1|cara
10|6|1|cara
7|1|4|cara
J|2|5|cara
4|4|6|cruz
9|2|3|cara
J|2|2|cruz
5|5|3|cruz
6|2|5|cruz
7|2|6|cara
10|4|5|cruz
2|1|3|cara
Q|4|5|cruz
7|3|5|cara
7|5|3|cara
4|6|3|cruz
9|6|3|cara
2|4|2|cara
4|1|1|cruz
3|3|1|cruz
K|2|5|cruz
2|2|2|cruz
7|4|5|cara
2|2|5|cara
4|3|2|cara
A|2|5|cara
Q|1|6|cara
9|6|6|cara
8|4|3|cara
A|6|3|cruz
0|3|5|cara
0|1|4|cara
K|6|1|cruz
Q|6|1|cara
8|2|6|cruz
3|1|3|cara
A|1|4|cruz
J|5|1|cara
J|2|1|cruz
9|4|5|cruz
4|1|2|cara
4|5|1|cruz
9|4|4|cara
J|4|1|cara
4|6|2|cruz
8|4|5|cruz
2|4|6|cara
Q|2|6|cruz
4|6|3|cruz
5|2|2|cara
5|4|6|cara
6|4|1|cruz
10|6|6|cruz
4|5|1|cara
8|4|1|cara
4|5|5|cruz
2|1|5|cara
9|4|6|cara
A|6|5|cara
J|6|2|cara
5|4|3|cruz
10|5|3|cara
2|5|4|cara
7|6|6|cruz
4|4|3|cara
0|2|6|cara
3|3|4|cara
10|2|5|cara
K|2|1|cara
4|6|6|cruz
2|5|4|cara
9|2|1|cruz
2|6|5|cara
A|1|5|cara
J|4|1|cruz
5|6|6|cara
9|1|5|cara
8|5|6|cruz
6|1|3|cara
K|6|2|cruz
6|5|1|cruz
2|2|3|cara
4|3|3|cruz
2|3|1|cruz
8|6|1|cruz
A|3|1|cara
10|4|1|cara
A|5|3|cara
10|6|5|cruz
J|1|2|cara
8|6|5|cruz
6|2|4|cara
8|1|1|cruz
0|6|2|cara
A|2|5|cara
6|4|1|cara
3|5|2|cara
0|3|1|cara
5|6|5|cruz
4|4|5|cara
2|4|6|cara
8|5|5|cruz
5|3|5|cara
10|2|4|cara
0|4|1|cara
5|3|3|cruz
7|5|1|cara
10|2|6|cruz
4|3|5|cruz
5|1|2|cruz
Q|5|5|cruz
4|5|5|cruz
2|2|4|cruz
2|2|5|cara
J|1|1|cara
K|2|2|cruz
2|4|3|cara
9|3|3|cruz
3|4|5|cara
8|6|2|cara
0|4|5|cruz
J|3|4|cruz
4|6|4|cara
6|6|4|cara
4|3|5|cara
4|3|4|cara
K|2|6|cara
10|1|1|cruz
8|3|6|cruz
J|6|1|cruz
4|6|2|cara
8|6|4|cruz
7|3|3|cara
Q|6|1|cara
7|6|4|cara
Q|4|5|cruz
3|3|3|cruz
A|2|1|cara
3|5|3|cruz
2|4|3|cruz
7|1|4|cruz
3|3|6|cara
4|1|2|cruz
2|5|5|cruz
3|2|2|cruz
9|6|3|cara
8|6|1|cara
5|6|6|cara
Q|2|6|cara
J|5|5|cara
A|3|1|cruz
Q|2|3|cruz
K|2|6|cara
9|2|6|cruz
8|5|2|cruz
A|5|4|cara
6|6|2|cruz
9|4|6|cara
2|1|2|cruz
7|1|6|cruz
7|1|5|cruz
3|6|4|cara
Q|2|3|cara
6|5|1|cruz
5|5|2|cruz
4|1|1|cruz
3|5|4|cruz
6|3|1|cruz
6|1|1|cruz
4|2|2|cara
8|1|1|cruz
4|5|5|cruz
J|4|6|cruz
4|5|4|cruz
J|4|6|cruz
3|6|5|cara
3|3|6|cara
10|3|4|cara
J|5|4|cara
3|6|5|cara
4|5|6|cara
10|1|6|cara
J|4|2|cara
8|1|5|cara
Q|5|2|cara
3|4|2|cruz
A|4|2|cruz
9|1|1|cara
10|5|2|cara
5|2|5|cara
2|2|5|cruz
9|3|5|cruz
5|6|6|cara
5|1|5|cara
8|4|2|cruz
Q|1|2|cruz
6|1|6|cruz
9|4|5|cruz
10|4|2|cruz
7|2|2|cara
5|3|1|cara
J|5|3|cruz
4|1|4|cara
3|2|5|cruz
K|4|4|cruz
2|3|1|cara
6|1|4|cara
2|1|5|cara
10|6|2|cruz
5|6|4|cruz
6|3|3|cara
Q|3|4|cruz
Q|1|2|cruz
Q|2|5|cruz
3|4|3|cara
0|3|3|cruz
4|5|2|cruz
J|2|1|cara
A|1|2|cara
2|6|1|cruz
J|2|1|cruz
9|4|1|cara
K|4|3|cruz
J|5|6|cruz
0|4|4|cruz
8|2|5|cruz
Q|6|2|cara
2|6|2|cara
J|4|5|cara
J|1|2|cruz
6|6|6|cara
3|1|4|cara
5|5|4|cruz
6|3|4|cara
4|3|2|cara
J|3|6|cara
2|4|2|cara
6|6|1|cara
2|1|2|cara
J|2|4|cara
4|2|4|cruz
6|5|3|cara
4|2|3|cara
6|1|5|cruz
0|1|5|cara
8|6|1|cruz
5|3|4|cruz
J|6|2|cara
J|4|4|cruz
2|3|4|cruz
10|1|5|cruz
6|2|4|cruz
J|2|5|cara
3|5|1|cruz
5|5|1|cruz
A|5|3|cruz
2|5|1|cara
9|5|3|cara
Q|6|3|cruz
8|3|1|cruz
4|3|6|cara
9|5|5|cruz
A|5|6|cruz
4|5|5|cara
8|1|6|cara
8|5|3|cruz
4|3|5|cruz
4|1|4|cara
5|6|3|cruz
J|4|3|cara
10|6|5|cruz
10|4|6|cara
5|4|2|cruz
Q|1|1|cara
3|2|2|cara
6|2|6|cara
4|5|3|cara
10|5|6|cruz
Q|1|2|cruz
8|6|2|cara
8|5|2|cara
Q|4|2|cruz
6|2|1|cruz
7|4|3|cruz
K|6|6|cruz
9|2|2|cruz
2|6|3|cara
K|6|5|cara
8|5|5|cara
8|6|1|cruz
2|3|2|cara
5|6|5|cruz
10|1|1|cara
3|2|5|cruz
J|2|5|cruz
3|2|3|cara
6|5|4|cruz
0|6|6|cara
Q|4|5|cara
4|1|1|cara
0|6|4|cruz
K|3|1|cara
J|6|5|cara
7|1|2|cara
10|5|2|cruz
A|3|2|cara
Q|3|1|cruz
6|4|1|cruz
A|1|3|cruz
2|6|1|cruz
5|1|2|cruz
5|1|3|cruz
10|6|5|cruz
A|5|2|cara
K|6|2|cara
8|5|2|cara
K|1|4|cara
9|1|5|cara
A|3|5|cruz
7|1|4|cruz
K|6|5|cara
A|1|2|cara
Q|4|4|cara
10|5|1|cruz
4|6|1|cara
4|5|4|cruz
4|1|2|cruz
2|4|4|cara
7|5|3|cara
A|3|3|cara
A|1|2|cara
0|3|2|cara
10|6|1|cara
6|4|6|cruz
K|5|6|cara
6|1|2|cruz
K|5|3|cruz
0|2|3|cara
10|6|5|cruz
4|3|6|cruz
2|3|1|cara
5|2|4|cruz
5|5|5|cara
9|3|5|cruz
9|3|1|cruz
5|6|6|cruz
Q|4|4|cruz
4|5|2|cruz
K|4|3|cara
9|2|2|cruz
9|3|5|cara
10|3|6|cara
9|4|4|cruz
8|2|4|cruz
K|3|4|cara
5|1|4|cara
Q|5|1|cruz
5|4|4|cruz
0|1|1|cara
8|4|3|cara
K|6|3|cara
4|6|5|cruz
10|5|3|cruz
8|3|2|cara
10|2|5|cara
7|3|3|cara
5|1|2|cruz
J|3|6|cara
A|2|1|cruz
6|5|3|cara
3|3|1|cruz
J|4|5|cruz
4|3|3|cara
5|2|5|cruz
6|2|3|cara
6|1|5|cruz
K|2|5|cara
2|3|3|cara
Q|2|5|cruz
5|1|2|cruz
A|3|5|cara
A|5|2|cara
6|2|4|cruz
8|3|5|cruz
7|4|3|cara
7|1|3|cruz
9|6|2|cara
6|3|6|cara
2|1|6|cruz
8|5|3|cruz
3|3|1|cruz
10|2|6|cara
J|1|1|cruz
Q|4|2|cara
10|6|5|cara
J|1|6|cara
8|5|2|cara
J|5|6|cruz
2|2|3|cruz
3|3|3|cruz
7|4|5|cruz
8|3|6|cara
0|2|1|cara
A|6|2|cara
3|4|5|cara
9|1|1|cara
10|3|2|cara
Q|1|3|cruz
6|2|2|cara
J|6|1|cruz
6|2|5|cruz
2|5|6|cara
K|3|4|cruz
10|1|3|cara
4|1|6|cara
4|1|2|cruz
6|4|6|cara
3|2|4|cruz
5|2|6|cara
10|1|6|cara
6|2|1|cara
10|6|6|cruz
A|2|6|cara
K|4|5|cruz
8|5|5|cruz
A|2|5|cruz
K|3|3|cruz
9|3|6|cara
A|5|2|cruz
4|3|6|cruz
J|3|2|cara
10|3|1|cruz
6|1|6|cruz
5|5|6|cruz
6|3|1|cara
J|3|4|cara
6|5|3|cara
9|3|3|cruz
8|1|4|cruz
5|3|2|cara
10|2|6|cruz
2|2|4|cara
10|4|5|cara
0|5|1|cara
4|5|2|cruz
4|6|4|cara
J|6|4|cara
3|6|5|cara
2|6|1|cara
A|4|5|cara
6|2|2|cara
J|2|4|cruz
3|2|3|cruz
4|1|3|cara
3|6|2|cruz
2|6|2|cara
6|2|2|cruz
7|5|3|cara
K|5|2|cara
8|6|6|cara
Q|3|6|cruz
5|6|4|cara
K|2|1|cara
7|4|2|cara
5|3|3|cara
J|6|5|cruz
Q|5|2|cara
J|2|5|cara
A|1|3|cara
4|6|1|cara
8|6|1|cara
0|6|3|cruz
2|2|2|cruz
7|6|1|cara
2|3|1|cara
2|1|4|cruz
10|4|4|cara
4|2|5|cara
J|5|5|cara
6|3|2|cara
10|3|3|cruz
Q|3|4|cara
6|3|1|cara
2|2|2|cara
J|4|4|cruz
2|2|4|cara
A|4|3|cara
K|6|6|cruz
6|5|1|cruz
9|5|3|cruz
Q|5|4|cara
0|3|2|cara
4|3|5|cara
6|1|1|cara
3|5|4|cara
Q|3|5|cruz
10|1|2|cruz
A|4|3|cruz
J|2|1|cara
9|6|4|cara
7|3|2|cara
J|5|6|cara
5|6|6|cruz
2|3|1|cara
8|2|6|cruz
A|6|1|cruz
10|2|1|cruz
4|5|3|cruz
6|6|2|cruz
6|6|1|cara
A|1|5|cara
K|3|1|cara
J|6|4|cara
5|4|5|cara
9|4|2|cruz
6|6|6|cara
5|5|6|cruz
A|1|4|cruz
4|4|5|cruz
Q|6|6|cruz
7|2|3|cruz
7|3|5|cruz
6|6|1|cara
10|4|5|cara
3|6|6|cruz
8|1|2|cara
10|3|6|cruz
4|4|5|cara
A|4|3|cruz
4|4|1|cara
8|3|1|cruz
2|1|2|cruz
2|4|2|cruz
J|2|3|cruz
8|2|2|cara
K|4|6|cruz
10|3|6|cruz
Q|4|6|cara
K|4|2|cruz
3|1|1|cara
5|3|4|cruz
J|5|3|cruz
J|6|1|cara
5|5|2|cara
4|5|4|cara
6|2|1|cruz
4|2|3|cara
Q|6|3|cara
10|1|3|cruz
2|3|5|cruz
K|6|1|cruz
8|5|2|cruz
Q|3|4|cara
Q|2|1|cruz
A|1|3|cruz
3|2|2|cara
10|3|3|cara
2|3|3|cara
4|6|2|cara
8|6|2|cara
7|2|2|cruz
4|5|5|cara
3|6|3|cara
7|4|5|cruz
9|2|5|cara
A|6|4|cara
5|1|4|cara
10|2|4|cruz
10|6|5|cara
7|2|2|cara
9|3|5|cruz
4|2|6|cruz
8|1|3|cruz
7|1|4|cara
A|4|4|cruz
A|1|2|cara
8|4|6|cara
4|3|5|cruz
10|6|4|cruz
9|4|1|cruz
5|1|1|cara
10|1|5|cruz
Q|4|1|cruz
9|1|4|cara
3|6|3|cara
4|5|4|cruz
8|1|5|cara
6|3|4|cruz
10|6|6|cruz
6|5|6|cruz
10|1|3|cara
0|3|4|cara
2|6|2|cruz
2|3|6|cruz
6|5|4|cara
8|4|3|cara
A|3|2|cara
9|3|3|cruz
K|5|2|cara
7|3|1|cara
Q|3|6|cara
6|5|5|cara
0|6|1|cara
A|1|6|cara
A|6|2|cara
0|2|1|cruz
2|1|6|cruz
10|1|3|cara
J|4|3|cruz
K|2|3|cara
Q|3|1|cara
6|2|4|cruz
5|6|3|cruz
5|4|2|cara
4|5|3|cruz
2|2|4|cara
K|2|3|cruz
A|6|1|cruz
J|2|6|cruz
5|4|4|cara
Q|2|3|cruz
J|1|2|cruz
0|1|4|cruz
5|4|3|cara
10|2|6|cruz
9|2|3|cara
5|6|5|cruz
9|5|3|cara
10|3|1|cruz
9|1|4|cara
K|2|3|cruz
J|4|6|cruz
K|3|2|cruz
8|5|5|cara
10|1|1|cruz
Q|3|2|cruz
K|2|3|cara
K|4|1|cara
Q|2|3|cruz
A|1|3|cruz
7|6|3|cara
2|1|2|cara
K|3|3|cruz
9|4|5|cruz
A|4|5|cruz
A|5|6|cruz
2|3|5|cruz
K|6|3|cara
6|3|2|cruz
2|4|3|cruz
Q|1|5|cara
J|5|3|cara
K|4|5|cara
9|5|5|cara
10|2|2|cara
Q|5|5|cara
K|4|6|cara
Q|4|3|cruz
9|5|3|cruz
7|1|6|cara
7|5|2|cruz
0|4|5|cruz
3|2|6|cruz
K|5|2|cruz
5|6|6|cara
2|4|6|cruz
2|1|2|cruz
8|5|4|cruz
K|6|5|cara
8|4|1|cara
3|4|2|cruz
9|4|6|cara
2|5|5|cruz
0|3|2|cara
3|5|1|cara
9|4|4|cruz
K|5|4|cruz
K|6|6|cara
K|2|4|cruz
A|1|1|cara
9|6|5|cara
5|3|1|cara
4|4|6|cara
9|2|4|cruz
6|5|3|cruz
9|5|2|cruz
5|1|1|cara
8|5|4|cruz
4|1|1|cara
8|3|3|cara
8|2|6|cara
6|4|1|cruz
4|1|6|cara
10|2|1|cara
J|2|5|cruz
5|1|4|cara
9|6|4|cruz
4|1|2|cruz
9|5|5|cruz
6|3|1|cara
2|1|2|cruz
A|4|2|cara
10|4|2|cruz
9|3|2|cruz
A|1|2|cara
10|2|2|cruz
5|5|6|cruz
7|1|1|cruz
10|3|1|cruz
2|2|6|cruz
3|5|6|cara
9|3|4|cara
A|1|2|cruz
A|3|1|cara
10|5|6|cara
7|2|6|cruz
9|6|2|cara
A|6|5|cara
10|1|3|cruz
6|5|1|cara
4|2|3|cruz
K|6|4|cruz
J|2|5|cara
6|3|2|cara
2|6|5|cara
7|6|3|cruz
Q|5|5|cara
4|3|5|cara
A|6|1|cruz
Q|1|5|cruz
J|6|1|cara
7|5|3|cara
J|5|2|cruz
6|4|3|cruz
10|5|6|cruz
J|2|5|cruz
8|1|2|cruz
6|6|3|cara
10|5|4|cara
A|1|6|cara
2|1|4|cara
4|2|4|cruz
6|5|3|cara
10|3|4|cruz
0|3|3|cara
4|3|4|cara
8|3|4|cara
10|4|1|cruz
J|1|4|cara
Q|4|1|cara
2|2|2|cruz
6|5|5|cruz
6|3|4|cara
8|3|2|cara
K|5|3|cara
9|1|6|cara
6|6|5|cruz
Q|5|3|cara
4|6|1|cruz
A|2|6|cara
A|2|3|cara
6|2|2|cara
2|1|6|cara
Q|5|3|cruz
3|2|2|cara
6|1|4|cara
8|3|3|cruz
3|4|1|cruz
J|4|1|cara
Q|5|4|cara
A|6|5|cruz
10|3|1|cruz
3|2|5|cara
5|4|1|cruz
8|3|4|cara
8|4|1|cruz
8|6|4|cruz
0|6|3|cruz
K|6|4|cara
5|4|1|cara
8|1|4|cruz
Q|5|3|cruz
5|1|5|cruz
10|5|5|cara
5|6|3|cruz
3|4|1|cara
A|4|2|cruz
J|1|6|cruz
7|3|1|cruz
9|3|6|cruz
8|6|1|cruz
5|3|6|cara
10|5|2|cara
4|4|3|cara
10|2|1|cara
4|4|1|cruz
Q|2|2|cruz
2|2|1|cruz
A|4|6|cara
K|6|1|cruz
8|2|2|cara
4|6|6|cara
9|5|6|cruz
6|2|4|cruz
5|3|3|cruz
7|3|6|cruz
Q|4|4|cara
8|2|2|cara
10|2|1|cara
7|1|2|cara
2|5|2|cruz
5|4|4|cara
K|3|6|cruz
A|6|3|cara
10|4|3|cruz
3|2|6|cara
9|2|2|cruz
8|5|5|cruz
5|4|3|cruz
5|2|4|cara
Q|5|1|cara
9|6|3|cruz
8|3|6|cruz
2|1|2|cara
8|4|5|cara
8|5|1|cara
2|2|2|cara
3|4|2|cara
2|1|4|cara
J|4|3|cruz
5|4|4|cruz
4|5|2|cara
5|6|1|cruz
5|1|6|cruz
0|1|2|cara
9|6|3|cruz
3|1|1|cruz
9|4|3|cara
Q|1|2|cruz
Q|3|1|cara
Q|1|1|cruz
A|3|4|cruz
2|2|5|cruz
6|5|1|cara
8|6|3|cruz
10|2|6|cara
6|6|3|cara
6|3|6|cara
10|3|3|cara
A|6|2|cruz
K|2|3|cara
8|5|1|cara
9|1|2|cara
8|2|1|cara
J|6|1|cara
K|4|2|cruz
J|3|6|cruz
4|1|5|cruz
6|5|2|cara
7|3|5|cruz
2|3|3|cara
3|6|4|cruz
8|1|3|cara
10|1|4|cruz
7|4|4|cara
7|1|1|cruz
7|6|2|cruz
J|4|1|cara
A|3|3|cara
6|6|6|cruz
10|4|1|cara
A|2|3|cruz
K|5|2|cruz
K|2|5|cruz
7|3|6|cara
0|2|3|cara
9|6|4|cruz
Q|3|5|cruz
7|4|5|cruz
6|6|2|cara
7|2|3|cruz
10|4|5|cruz
A|6|5|cara
4|2|1|cara
K|2|1|cara
10|4|3|cara
9|1|6|cruz
2|6|5|cruz
9|5|2|cruz
5|1|3|cara
4|3|1|cara
K|5|1|cara
7|6|1|cara
6|6|2|cruz
6|6|1|cruz
10|2|4|cara
3|2|3|cara
4|6|6|cruz
5|4|2|cruz
7|6|1|cara
Q|5|4|cara
A|5|4|cruz
Q|5|3|cruz
3|2|5|cara
5|3|1|cruz
Q|5|5|cruz
5|3|4|cruz
0|1|4|cruz
9|4|6|cruz
J|4|1|cruz
9|3|5|cara
9|1|4|cara
K|1|1|cara
5|4|3|cara
K|6|5|cruz
10|5|5|cruz
4|5|3|cruz
K|6|2|cruz
10|5|1|cara
10|4|1|cruz
J|4|6|cruz
7|1|5|cara
J|4|4|cara
2|6|6|cruz
J|4|4|cruz
2|2|6|cruz
J|2|2|cara
4|2|1|cara
9|4|6|cruz
0|3|3|cara
7|3|5|cara
8|2|2|cara
Q|2|1|cara
3|5|4|cruz
A|4|4|cara
10|1|3|cara
A|6|2|cruz
6|6|1|cruz
A|4|5|cara
3|1|6|cara
4|4|1|cara
K|4|1|cara
6|4|2|cruz
10|1|3|cruz
2|2|6|cruz
A|6|6|cara
5|5|6|cara
Q|6|3|cruz
2|5|3|cruz
3|5|5|cara
K|2|2|cara
9|6|5|cruz
7|5|5|cara
10|4|3|cruz
6|1|3|cruz
J|3|6|cara
Q|2|4|cara
5|2|3|cara
J|3|2|cara
5|5|1|cara
0|4|1|cara
4|5|6|cruz
9|4|2|cara
6|6|4|cruz
7|2|4|cruz
9|1|3|cara
J|2|5|cruz
K|5|1|cara
Q|2|4|cruz
5|4|6|cara
0|5|6|cruz
7|2|5|cruz
2|4|3|cruz
8|1|5|cara
10|1|1|cruz
J|3|4|cruz
4|2|2|cara
5|6|5|cara
J|4|6|cruz
4|5|3|cara
10|3|4|cara
A|2|3|cara
8|4|6|cruz
K|3|5|cruz
10|4|5|cruz
10|1|4|cruz
4|5|5|cruz
7|6|5|cruz
J|6|5|cara
6|6|3|cruz
6|2|3|cara
K|4|2|cara
8|1|6|cara
6|1|4|cruz
6|2|6|cara
2|4|5|cara
7|2|4|cruz
9|6|1|cara
5|2|6|cara
A|4|3|cruz
J|5|4|cara
7|4|2|cara
4|2|1|cara
3|2|5|cara
10|3|3|cruz
A|1|3|cara
10|5|6|cara
9|6|3|cara
6|5|6|cruz
9|2|4|cruz
10|1|4|cara
3|2|6|cara
0|4|5|cara
0|4|4|cruz
2|2|2|cara
9|3|2|cruz
2|4|4|cruz
2|1|5|cruz
10|2|4|cara
3|1|6|cara
3|3|1|cara
5|4|2|cara
A|6|5|cruz
9|1|6|cara
5|1|6|cara
10|2|4|cara
A|1|2|cruz
10|3|1|cara
8|4|4|cara
K|1|3|cara
3|1|6|cara
J|1|1|cruz
Q|5|1|cara
5|4|4|cruz
9|2|5|cara
4|3|3|cara
7|4|2|cruz
4|3|5|cara
0|5|5|cara
6|5|1|cara
3|5|1|cara
4|5|1|cruz
10|2|5|cara
3|4|1|cara
10|4|6|cruz
5|2|4|cruz
A|4|5|cruz
9|3|3|cruz
3|3|3|cara
K|2|6|cruz
2|1|5|cruz
4|6|2|cara
3|3|6|cara
Q|5|2|cruz
0|3|5|cara
J|4|2|cruz
3|4|5|cruz
2|2|3|cara
6|3|6|cruz
3|1|1|cruz
5|2|5|cara
3|6|2|cruz
3|5|3|cara
K|4|4|cara
0|1|2|cara
Q|5|5|cruz
6|6|3|cruz
A|6|2|cruz
7|3|5|cruz
J|3|4|cara
4|5|1|cruz
3|3|2|cruz
6|4|1|cruz
6|2|2|cara
10|4|2|cruz
6|5|1|cruz
2|4|1|cruz
6|4|3|cara
10|3|1|cara
8|6|4|cara
8|1|1|cara
8|5|5|cruz
K|3|2|cara
Q|4|3|cara
2|6|3|cruz
2|4|5|cruz
5|3|5|cara
3|2|1|cara
A|1|4|cruz
K|3|2|cara
A|4|5|cruz
4|1|2|cara
J|6|6|cara
8|3|1|cruz
A|5|6|cara
2|6|2|cara
5|5|5|cara
2|2|6|cruz
2|3|2|cruz
8|1|4|cara
7|5|3|cruz
A|6|2|cruz
2|2|3|cara
2|5|1|cruz
8|4|4|cara
10|1|5|cara
Q|3|3|cruz
J|3|4|cruz
4|5|1|cruz
5|5|2|cara
10|5|3|cara
2|6|4|cruz
9|1|3|cruz
2|1|4|cara
A|3|4|cruz
J|6|2|cruz
2|6|5|cruz
A|4|4|cara
2|1|2|cruz
J|3|3|cara
J|3|6|cara
A|2|2|cruz
10|4|1|cara
A|2|2|cara
6|3|5|cara
9|2|4|cruz
4|4|3|cruz
9|1|4|cara
7|3|2|cruz
3|1|3|cara
K|2|5|cruz
8|4|2|cara
6|3|1|cara
K|3|1|cara
6|6|2|cara
5|3|4|cruz
J|3|6|cara
6|6|3|cruz
6|6|3|cruz
6|4|1|cara
9|5|6|cara
Q|2|3|cara
8|4|5|cara
4|1|2|cruz
A|1|4|cruz
K|4|3|cara
2|2|3|cruz
6|6|6|cruz
2|5|1|cara
0|4|5|cruz
3|5|6|cara
3|2|3|cruz
4|3|5|cruz
8|1|6|cruz
6|4|2|cara
0|6|1|cruz
8|3|5|cruz
Q|4|3|cruz
K|6|2|cara
Q|5|5|cara
5|4|4|cara
2|3|6|cruz
7|1|1|cara
4|4|5|cara
10|2|5|cruz
10|5|3|cara
10|1|4|cruz
Q|5|6|cruz
8|2|5|cruz
8|4|2|cruz
10|3|2|cruz
10|5|1|cruz
2|5|2|cara
0|4|4|cara
0|6|3|cruz
4|5|6|cruz
5|1|1|cruz
7|4|5|cruz
4|4|1|cara
J|5|4|cruz
4|2|5|cara
10|3|6|cara
J|4|3|cara
6|4|1|cruz
0|4|2|cara
J|5|4|cara
4|5|2|cruz
9|2|5|cruz
10|2|2|cara
A|3|3|cara
J|6|3|cara
J|5|4|cruz
A|1|2|cara
6|5|1|cruz
A|3|2|cruz
8|1|4|cruz
10|1|1|cara
5|1|3|cara
4|2|6|cruz
2|1|3|cruz
10|3|1|cara
7|4|5|cara
6|2|4|cruz
0|6|5|cruz
4|5|3|cara
2|6|2|cara
K|2|3|cara
0|6|1|cruz
3|1|4|cara
8|4|4|cara
K|5|5|cruz
10|6|1|cara
3|1|6|cruz
9|3|1|cara
10|5|4|cara
Q|1|3|cara
2|6|2|cara
10|2|5|cara
7|5|1|cruz
5|6|5|cara
9|2|1|cruz
10|4|4|cruz
2|1|2|cara
Q|6|5|cruz
6|3|1|cara
10|5|3|cara
2|3|4|cruz
9|4|1|cruz
K|5|2|cara
5|5|5|cara
10|3|1|cara
3|3|2|cara
2|1|3|cara
K|1|1|cara
0|6|2|cruz
6|4|1|cruz
6|1|2|cruz
K|3|5|cara
K|4|4|cara
0|3|5|cara
4|4|6|cruz
Q|1|5|cruz
J|4|5|cruz
K|3|1|cara
6|4|4|cruz
10|4|5|cruz
2|2|5|cruz
8|2|6|cara
8|4|2|cruz
10|6|6|cara
Q|5|6|cara
9|3|6|cara
6|1|6|cara
6|5|5|cara
4|3|3|cara
6|6|4|cara
5|2|2|cruz
10|4|5|cara
6|1|1|cara
A|4|4|cara
3|1|5|cruz
J|6|6|cruz
10|2|5|cara
2|3|2|cruz
10|6|6|cara
5|2|5|cruz
4|1|3|cruz
9|3|1|cara
9|2|1|cruz
3|5|5|cara
J|4|5|cara
4|3|4|cruz
J|3|5|cruz
Q|6|1|cruz
J|3|6|cara
4|2|6|cruz
8|5|4|cara
8|3|5|cara
6|2|6|cara
J|5|5|cruz
A|5|2|cara
3|3|6|cruz
3|2|3|cruz
3|3|1|cara
10|1|4|cruz
J|5|3|cruz
2|3|6|cara
4|1|4|cara
5|5|3|cara
7|6|4|cara
0|2|3|cara
0|2|2|cara
2|3|2|cruz
J|2|4|cara
4|1|3|cara
K|6|6|cara
J|2|4|cruz
9|1|5|cruz
A|6|5|cruz
8|2|4|cara
K|6|1|cara
10|1|2|cara
2|4|5|cruz
0|5|4|cara
J|5|1|cara
4|4|6|cruz
6|6|6|cara
3|3|3|cruz
4|3|4|cara
10|4|2|cruz
Q|1|1|cara
2|1|2|cara
6|1|5|cara
7|1|4|cara
3|2|5|cruz
Q|6|6|cruz
7|1|3|cara
K|5|4|cruz
7|5|3|cruz
K|4|3|cara
A|6|1|cara
9|5|1|cruz
6|5|4|cruz
J|1|3|cruz
K|1|4|cara
10|5|3|cara
7|5|3|cruz
0|3|1|cara
5|5|5|cara
Q|5|3|cruz
3|4|3|cara
J|6|4|cruz
0|1|5|cruz
10|3|4|cara
J|4|4|cruz
6|2|5|cruz
9|3|3|cara
3|5|2|cruz
2|3|4|cara
8|5|6|cruz
6|4|4|cara
Q|1|2|cruz
2|1|4|cara
7|3|1|cruz
8|2|4|cara
2|6|1|cara
9|4|1|cruz
7|1|6|cara
2|2|2|cruz
6|6|1|cruz
K|5|1|cara
6|2|2|cara
7|6|4|cruz
8|6|4|cruz
9|5|4|cruz
8|4|2|cruz
2|5|3|cruz
7|4|2|cruz
4|3|5|cruz
Q|3|1|cruz
5|4|4|cara
J|2|2|cara
10|4|1|cara
10|1|2|cara
J|5|5|cara
9|6|5|cruz
7|5|2|cara
3|1|5|cara
8|1|2|cruz
10|2|2|cruz
8|4|2|cruz
J|4|1|cruz
J|1|4|cara
K|1|1|cruz
8|4|1|cara
10|1|4|cara
6|5|5|cruz
Q|3|3|cara
0|5|4|cara
3|1|4|cruz
J|2|6|cruz
0|2|5|cara
A|3|4|cara
7|1|6|cruz
10|6|4|cara
0|5|4|cara
